"use strict";
Object.defineProperty(exports, "__esModule", { value: true });
/* tslint:disable */
exports.default = "[{\"id\":13737,\"name\":\"Kbh cup 2018 3 afd.\",\"organizer\":\"Pi K\u00F8benhavn\",\"date\":\"2018-06-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13754,\"name\":\"SAIK KM 2018\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2018-06-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13682,\"name\":\"1\u00AA PRUEBA CPOP SEVILLA 2018 - MONTELLANO\",\"organizer\":\"CD MONTELLANO-O\",\"date\":\"2018-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13736,\"name\":\"Kbh cup 2018 2 afd.\",\"organizer\":\"PI K\u00F8benhavn\",\"date\":\"2018-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13696,\"name\":\"DM Sprint Dalarna\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2018-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":13697,\"name\":\"Sprintstafett Dalarna\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2018-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":13764,\"name\":\"Sprint-KM\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2018-05-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13618,\"name\":\"Distancia Media\",\"organizer\":\"Navaleno\",\"date\":\"2018-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13723,\"name\":\"Klackenloppet Dag 2\",\"organizer\":\"OK J\u00E4rnb\u00E4rarna/Lindebygdens OK\",\"date\":\"2018-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13616,\"name\":\"CEO - Distancia Larga\",\"organizer\":\"Navaleno\",\"date\":\"2018-05-19\",\"timediff\":-1},{\"id\":13617,\"name\":\"CEO - Relevos Mixtos\",\"organizer\":\"Navaleno\",\"date\":\"2018-05-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13735,\"name\":\"Klasckenloppet Dag 1\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK / OK J\u00E4rnb\u00E4rarna\",\"date\":\"2018-05-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13727,\"name\":\"Sprintcup 2018, etapp 3\",\"organizer\":\"Tolereds AIK\",\"date\":\"2018-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":13480,\"name\":\"Ungdomsserien # 2, krets s\u00F6der 4\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2018-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13732,\"name\":\"Ungdomsserien #2, krets, Norr 2\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2018-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13758,\"name\":\"Dala-Veteran 15 maj 2018\",\"organizer\":\"Smedjebackens OK\",\"date\":\"2018-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13595,\"name\":\"Balsa de Ves. Circuito de Albacete\",\"organizer\":\"BMT CASAS DE VES\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13622,\"name\":\"N\u00E4rkekvartetten, dag 4, medel\",\"organizer\":\"Hagaby GoIF \u00D6rebro\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13688,\"name\":\"MTBO Camp 2018 H\u00F8keren\",\"organizer\":\"Aller\u00F8d Orienteringsklub\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13707,\"name\":\"Guden\u00E5dysten\",\"organizer\":\"Silkeborg OK\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13725,\"name\":\"Pe\u00F1a del Hierro 2018 - Media\",\"organizer\":\"COHU\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":1},{\"id\":13742,\"name\":\"5 LACHS 2018 - Marin\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13746,\"name\":\"LAST-O Melarde 2018\",\"organizer\":\"Pilo\u00F1a.Depote\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13750,\"name\":\"18. kup Obilica\",\"organizer\":\"OK SOKO 2015\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13756,\"name\":\"7\u00BA Enduro Trail\",\"organizer\":\"CRP Ribafria\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":-1},{\"id\":13760,\"name\":\"Tour de Medelpad/\u00C5ngermanland, dag 4, f\u00F6rkortad l\u00E5\",\"organizer\":\"H\u00E4rn\u00F6sands OK\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13762,\"name\":\"Ozona \u010Dempion\u0101ts 2018 stafete\",\"organizer\":\"Ozons OK\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":1},{\"id\":13763,\"name\":\"\u0427\u0435\u0440\u043D\u0438\u0433\u043E\u0432 Deaf\",\"organizer\":\"RS\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":1},{\"id\":13765,\"name\":\"Bila\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13621,\"name\":\"*N\u00E4rkekvartetten, dag 3, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Hagaby GoIF \u00D6rebro\",\"date\":\"2018-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13710,\"name\":\"Ozona \u010Dempion\u0101ts 2018\",\"organizer\":\"Ozons OK\",\"date\":\"2018-05-12\",\"timediff\":1},{\"id\":13724,\"name\":\"Pe\u00F1a del Hierro 2018 - Larga\",\"organizer\":\"COHU\",\"date\":\"2018-05-12\",\"timediff\":1},{\"id\":13744,\"name\":\"Paprsek 2018\",\"organizer\":\"SK Severka \u0160umperk\",\"date\":\"2018-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13749,\"name\":\"Pionirsko prvenstvo Beograda\",\"organizer\":\"OK DIF\",\"date\":\"2018-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13752,\"name\":\"CS Regionali Veneto 2018\",\"organizer\":\"MIUR\",\"date\":\"2018-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13753,\"name\":\"Test Stafett 5\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13761,\"name\":\"Bergafj\u00E4rden Micro 2\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2018-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13262,\"name\":\"Krajsk\u00E9 kolo p\u0159eboru \u0161kol 2017/2018 - Pardubice\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2018-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13620,\"name\":\"N\u00E4rkekvartetten, dag 2, medel\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2018-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13734,\"name\":\"Tour de Medelpad/\u00C5ngermanland, dag 2\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK/Kovlands IF/Timr\u00E5 SOK\",\"date\":\"2018-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13743,\"name\":\"K\u00E4rpp\u00E4jahti 2018\",\"organizer\":\"Kokkolan Suunnistajat\",\"date\":\"2018-05-11\",\"timediff\":1},{\"id\":13745,\"name\":\"ROC2\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13747,\"name\":\"Bergafj\u00E4rden Micro\",\"organizer\":\"NIssars Nissar\",\"date\":\"2018-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13748,\"name\":\"ROC3\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13619,\"name\":\"N\u00E4rkekvartetten, dag 1, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2018-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13623,\"name\":\"Tour de Medelpad/\u00C5ngermanland, dag 1\",\"organizer\":\"Njurunda OK/Sel\u00E5nger SOK\",\"date\":\"2018-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13718,\"name\":\"Orintos v\u00E5rt\u00E4vling, sprint\",\"organizer\":\"OK Orinto\",\"date\":\"2018-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13719,\"name\":\"Orintos v\u00E5rt\u00E4vling, sprint\",\"organizer\":\"OK Orinto\",\"date\":\"2018-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13721,\"name\":\"Kr. Himmelfartsl\u00F8bet 2018\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13741,\"name\":\"Camp. studenteschi FVG\",\"organizer\":\"Fiso FVG\",\"date\":\"2018-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13630,\"name\":\"Sprintcup 2018, etapp 2\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2018-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13684,\"name\":\"MTBO Camp 2018 Camp Cup 1\",\"organizer\":\"Aller\u00F8d Orienteringsklub\",\"date\":\"2018-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13730,\"name\":\"MTBO Camp 2018 Camp Cup 1\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13738,\"name\":\"ROC test1\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13426,\"name\":\"Dala Veteran Korsn\u00E4s IF OK\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2018-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13720,\"name\":\"Wiener Paarlaufmeisterschaft 2017/18\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2018-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13728,\"name\":\"4-klubbsmatch #1\",\"organizer\":\"Trosabygdens OK\",\"date\":\"2018-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13733,\"name\":\"Ungdomens 5-dagars etapp 2 LIVE\",\"organizer\":\"OK Gr\u00E4nsen\",\"date\":\"2018-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13713,\"name\":\"Njudungszonens ungdomsserie\",\"organizer\":\"OK Njudung\",\"date\":\"2018-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13726,\"name\":\"Dalaserien i MTBO\",\"organizer\":\"IFK Mora OK\",\"date\":\"2018-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13729,\"name\":\"Test1\",\"organizer\":\"KWE\",\"date\":\"2018-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13541,\"name\":\"Dolkampen dag2 l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13555,\"name\":\"Roslagshelg, medel\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13576,\"name\":\"JLVK 2018 Staffel\",\"organizer\":\"OSV Berlin\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13665,\"name\":\"HOF 2018 \u017DB-M kr\u00E1tk\u00E1 - Janovice\",\"organizer\":\"Han\u00E1 Orienteering\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13676,\"name\":\"Tisartr\u00E4ffen, dag 2, medel\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13678,\"name\":\"\u017Deb\u0159\u00ED\u010Dek B middle\",\"organizer\":\"OK99 Hradec Kr\u00E1lov\u00E9\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13680,\"name\":\"II Trofeo Villa de Frailes - Larga Distancia\",\"organizer\":\"Club Veleta Orientaci\u00F3n\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13683,\"name\":\"For\u00E5rsl\u00F8bet 2018 | 2./3. Divisionsmatch | Bjerge S\",\"organizer\":\"Horsens OK\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13700,\"name\":\"V\u00E4rmlandstrippeln, medel\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13706,\"name\":\"Aveiro City Race - Euro Tour\",\"organizer\":\"Ori-Estarreja\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":-1},{\"id\":13712,\"name\":\"L\u00E5ng KM 2018\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13715,\"name\":\"Intensivkurs orientering, SSK\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13731,\"name\":\"test ROC\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13540,\"name\":\"Dolkampen dag1 medel\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13554,\"name\":\"Roslagshelg, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13575,\"name\":\"JLVK 2018 Einzel\",\"organizer\":\"OSV Berlin\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13610,\"name\":\"Tors\u00E5s OK, l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"Tors\u00E5s OK\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13664,\"name\":\"HOF 2018 \u017DB-M klasika - Janovice\",\"organizer\":\"Han\u00E1 Orienteering\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13666,\"name\":\"G\u00E4llstads medel\",\"organizer\":\"G\u00E4llstadbygdens SOK\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13673,\"name\":\"V\u00E5rserien, etapp 2\",\"organizer\":\"Kung\u00E4lvs OK\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13675,\"name\":\"Tisartr\u00E4ffen, dag 1, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13677,\"name\":\"\u017Deb\u0159\u00ED\u010Dek B klasika\",\"organizer\":\"OK 99 Hradec Kr\u00E1lov\u00E9\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13699,\"name\":\"V\u00E4rmlandstrippeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Skattk\u00E4rrs SOK\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13701,\"name\":\"II Trofeo Villa de Frailes - CA Media Distancia\",\"organizer\":\"Club Veleta Orientaci\u00F3n\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13702,\"name\":\"Haningetr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Haninge SOK\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13704,\"name\":\"OriCit\u00E0Vecia\",\"organizer\":\"Or30Ottobre\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13705,\"name\":\"Aveiro City Race - Urban Race\",\"organizer\":\"Ori-Estarreja\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":-1},{\"id\":13716,\"name\":\"TEST GSM\",\"organizer\":\"Test\",\"date\":\"2018-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13690,\"name\":\"1 Carreira Orientacion San Narciso\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2018-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13698,\"name\":\"V\u00E4rmlandstrippeln sprint\",\"organizer\":\"OK \u00C4lgen\",\"date\":\"2018-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13570,\"name\":\"Ungdomsserien #1, krets s\u00F6der 4\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2018-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13582,\"name\":\"Ungdomsserien #1, krets s\u00F6der 3\",\"organizer\":\"J\u00E4rla Orientering\",\"date\":\"2018-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13656,\"name\":\"Ungdomsserien #1, krets norr 2\",\"organizer\":\"M\u00E4lar\u00F6 SOK\",\"date\":\"2018-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13660,\"name\":\"Ungdomsserien #1, krets norr 3\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2018-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13672,\"name\":\"Grand Prix Mazowsza - E3\",\"organizer\":\"ZAZU Sports\",\"date\":\"2018-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13689,\"name\":\"Ungdomsserien #1, krets norr 1\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK\",\"date\":\"2018-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13692,\"name\":\"Ungdomsserien #1, krets s\u00F6der 1\",\"organizer\":\"Tumba-M\u00E4larh\u00F6jden OK\",\"date\":\"2018-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13693,\"name\":\"Test \",\"organizer\":\"RS\",\"date\":\"2018-05-03\",\"timediff\":-5},{\"id\":13695,\"name\":\"Ungdomsserien #1, krets s\u00F6der 2\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2018-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13629,\"name\":\"Sprintcup 2018, etapp 1\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2018-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13653,\"name\":\"Blekinge ungdomsserie \u00D6stra #1\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2018-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13671,\"name\":\"Grand Prix Mazowsza - E2 - 100C run\",\"organizer\":\"ZAZU Sports\",\"date\":\"2018-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13674,\"name\":\"V\u00E4stra Blekinge Userie 1\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2018-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13681,\"name\":\"Test Sprint 90\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13506,\"name\":\"DM, sprint, Stockholm (WRE)\",\"organizer\":\"J\u00E4rla Orientering\",\"date\":\"2018-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13632,\"name\":\"OK \u00C4lmes v\u00E5rt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK \u00C4lme\",\"date\":\"2018-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13634,\"name\":\"V\u00E5rserien, etapp 1\",\"organizer\":\"Tolereds AIK\",\"date\":\"2018-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13661,\"name\":\"OK B\u00E4verns medeldistans\",\"organizer\":\"OK B\u00E4vern\",\"date\":\"2018-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13667,\"name\":\"CN Echipe - Middle Distance\",\"organizer\":\"CSU Brasov\",\"date\":\"2018-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13668,\"name\":\"Daugavas kauss\",\"organizer\":\"OK Ogre\",\"date\":\"2018-05-01\",\"timediff\":1},{\"id\":13670,\"name\":\"Grand Prix Mazowsza - E1\",\"organizer\":\"ZAZU Sports\",\"date\":\"2018-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13663,\"name\":\"CN Echipe - Long Distance\",\"organizer\":\"CSU Brasov\",\"date\":\"2018-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13529,\"name\":\"Coppa Italia Cansiglio\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13560,\"name\":\"Cykel Orientering sprint\",\"organizer\":\"OK SG, Danmark\",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13572,\"name\":\"4\u00AA Liga FOCYL/3\u00AA Liga Norte CORZO Aranda\",\"organizer\":\"CORZO\",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13627,\"name\":\"CEMtbo / CIFO 2018 - Media\",\"organizer\":\"Aromon \",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13643,\"name\":\"Molina 2018 - Distancia Larga\",\"organizer\":\"C.O. Guadalajara\",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13648,\"name\":\"9. Regio Olten OL (*22 / BE/SO)\",\"organizer\":\"OL Regio Olten\",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13650,\"name\":\"Warszawska Mila - E2\",\"organizer\":\"KS Sp\u00F3jnia\",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13655,\"name\":\"M\u00E5lilla OK\",\"organizer\":\"MOK\",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13658,\"name\":\"OK Arona kauss 2. diena\",\"organizer\":\"OK Arona\",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":1},{\"id\":13659,\"name\":\"11. Baselbieter Dorf-OL\",\"organizer\":\"OLG KAKOWA\",\"date\":\"2018-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13528,\"name\":\"Sprint Tour e Coppa Italia Vittorio Veneto\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13571,\"name\":\"2\u00AA Liga FOCYL-Sprint CORZO\",\"organizer\":\"CORZO\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13585,\"name\":\"5. kolo V\u010CP - Semt\u011B\u0161\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13586,\"name\":\"6. kolo V\u010CP - He\u0159man\u016Fv M\u011Bstec\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13601,\"name\":\"Tiomila, open individual\",\"organizer\":\"Solna OK\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13625,\"name\":\"CEMtbo / CIFO 2018 - Larga\",\"organizer\":\"Aromon \",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13626,\"name\":\"CEMtbo / CIFO 2018 - Sprint\",\"organizer\":\"Aromon \",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13639,\"name\":\"Konick\u00FD kot\u00E1r 2018\",\"organizer\":\"KOB Konice\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13641,\"name\":\"Molina 2018 - Distancia Media\",\"organizer\":\"C.O. Guadalajara\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13642,\"name\":\"Molina 2018 - Distancia Sprint\",\"organizer\":\"C.O. Guadalajara\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13649,\"name\":\"Warszawska Mila - E1\",\"organizer\":\"KS Sp\u00F3jnia\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13651,\"name\":\"3\u00AA JJDDMM Parque Miraflores\",\"organizer\":\"Club Adolince\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13652,\"name\":\"OK Arona kauss 1. diena\",\"organizer\":\"OK Arona\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":1},{\"id\":13654,\"name\":\"Trofeul Tara Barsei - Sprint Urban\",\"organizer\":\"CSU Brasov\",\"date\":\"2018-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13615,\"name\":\"Mol 4\",\"organizer\":\"SvaideRomaSOK\",\"date\":\"2018-04-26\",\"timediff\":0},{\"id\":13636,\"name\":\"Nyt l\u00F8b 2\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-04-26\",\"timediff\":0},{\"id\":13637,\"name\":\"Motionsorientering Ursvik #1\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK\",\"date\":\"2018-04-26\",\"timediff\":0},{\"id\":13624,\"name\":\"Labyrint N\u00F8rreskoven\",\"organizer\":\"OK SNab\",\"date\":\"2018-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13581,\"name\":\"Tekniktr\u00E4ning Sprint\",\"organizer\":\"M\u00E4lar\u00F6 SOK\",\"date\":\"2018-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13611,\"name\":\"Wiener Schulmeisterschaft 2017/18\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2018-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13612,\"name\":\"Dala Veteran-OL\",\"organizer\":\"Avesta OK\",\"date\":\"2018-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13613,\"name\":\"sCOOL Cup 2018 - Etappe 1\",\"organizer\":\"ROLV Nordwestschweiz\",\"date\":\"2018-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13614,\"name\":\"sCOOL Cup 2018 - Etappe 2\",\"organizer\":\"ROLV Nordwestschweiz\",\"date\":\"2018-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13527,\"name\":\"Dalaserien MTBO Etapp 2\",\"organizer\":\"Leksands OK\",\"date\":\"2018-04-23\",\"timediff\":16},{\"id\":13517,\"name\":\"\u00D6ppet Skaraborgsm\u00E4sterskap, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"SOK Tr\u00E4ff\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13566,\"name\":\"XII Trofeo Quijotes - LARGA DISTANCIA\",\"organizer\":\"GODIH Albacete\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13577,\"name\":\"Latvijas \u010Dempion\u0101ts garaj\u0101 distanc\u0113\",\"organizer\":\"LOF, Saldus OK, O! Latvija\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":1},{\"id\":13579,\"name\":\"G\u00F6teborgsdubbeln, medel\",\"organizer\":\"Lerums SOK\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13584,\"name\":\"G\u00F6ingefejden 2018\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13588,\"name\":\"DM Ultralang 2018\",\"organizer\":\"Aller\u00F8d OK\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13589,\"name\":\"V\u00E5rtr\u00E4ffen 2018\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13591,\"name\":\"OK Tor Torfejden\",\"organizer\":\"OK Tor\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13593,\"name\":\"V\u00E4xj\u00F6 OK, Medel\",\"organizer\":\"V\u00E4xj\u00F6 OK\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13597,\"name\":\"57. Oberwiler OL (*19 / BE/SO)\",\"organizer\":\"OLG Oberwil\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13600,\"name\":\"Swedish League, #6, final, jaktstart + LOK:s jubil\",\"organizer\":\"Link\u00F6pings OK\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13605,\"name\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13606,\"name\":\"Boforsloppet 2018\",\"organizer\":\"Degerfors OK\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13608,\"name\":\"Larina trka 2018\",\"organizer\":\"PSOK Jasenica\",\"date\":\"2018-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13500,\"name\":\"Hagenmedeln\",\"organizer\":\"IF Hagen\",\"date\":\"2018-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13543,\"name\":\"Ronnebymedeln\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2018-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13565,\"name\":\"XII Trofeo Quijotes - MEDIA DISTANCIA\",\"organizer\":\"GODIH Albacete\",\"date\":\"2018-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13574,\"name\":\"G\u00F6teborgsdubbeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Sj\u00F6valla FK\",\"date\":\"2018-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13578,\"name\":\"IFK Liding\u00F6\",\"organizer\":\"IFK Liding\u00F6\",\"date\":\"2018-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13590,\"name\":\"OK Tor Ungdomst\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK Tor\",\"date\":\"2018-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13596,\"name\":\"Let\u00E4lvstr\u00E4ffen_2018\",\"organizer\":\"Degerfors OK\",\"date\":\"2018-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13603,\"name\":\"Radiocontroles\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2018-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13542,\"name\":\"SM, natt med Swedish League, #5\",\"organizer\":\"OK Gr\u00E4nsen\",\"date\":\"2018-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13592,\"name\":\"Test Sprintstafett 50\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13594,\"name\":\"2018-04-20\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2018-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13573,\"name\":\"Mol 3\",\"organizer\":\"IF Gute SOK\",\"date\":\"2018-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13587,\"name\":\"2018-04-19\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13580,\"name\":\"P\u0159ebor \u0161kol v OB 2017/2018 - jarn\u00ED kolo\",\"organizer\":\"SK Severka \u0160umperk\",\"date\":\"2018-04-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13583,\"name\":\"Test Sprinstafett 40\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-04-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13535,\"name\":\"Kbh cup 2018 1 afd\",\"organizer\":\"PI K\u00F8benhavn\",\"date\":\"2018-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13353,\"name\":\"3\u00AA Prueba JJ DD EE Cantabria - La Viesca\",\"organizer\":\"CD Altai\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13461,\"name\":\"Portugalete (V Circuito Popular JDLF)\",\"organizer\":\"COBi\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13483,\"name\":\"T\u00E4by OK, medel\",\"organizer\":\"T\u00E4by OK\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13490,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 2\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":1},{\"id\":13533,\"name\":\"CAO-CADEBA Antequera Larga Distancia\",\"organizer\":\"COMA\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13545,\"name\":\"Urban Hj\u00E4rne-kampen\",\"organizer\":\"OK Motala\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13546,\"name\":\"4 LACHS 2018 - A Toxa\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13562,\"name\":\"Swedish League #4\",\"organizer\":\"OK Silva\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13563,\"name\":\"IX TROFEO UNIVERSIDAD DE ALICANTE\",\"organizer\":\"UNIVERSIDAD DE ALICANTE\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13564,\"name\":\"Stenungsunds OK\",\"organizer\":\"Stenungsunds OK\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13568,\"name\":\"COTO5 San Pablo\",\"organizer\":\"Toledo-O\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13569,\"name\":\"Cotobello / 2\u00BA Final Escolar / Larga Last-O\",\"organizer\":\"La Br\u00FAjula\",\"date\":\"2018-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13482,\"name\":\"T\u00E4by OK, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"T\u00E4by OK\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13489,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 1\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":1},{\"id\":13501,\"name\":\"Stigtomtakavlen 2018\",\"organizer\":\"OK H\u00E4llen\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13531,\"name\":\"CAO-CADEBA Antequera Media Distancia\",\"organizer\":\"COMA\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13532,\"name\":\"CAO-CADEBA Antequera Sprint\",\"organizer\":\"COMA\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13538,\"name\":\"Campeonato Regional Escolar y Universitario MA\u00D1ANA\",\"organizer\":\"Focyl\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13539,\"name\":\"Campeonato Regional Escolar y Universitario TARDE\",\"organizer\":\"Focyl\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13544,\"name\":\"4. Nationaler Mitteldistanz (**A / BE/SO) / Junkho\",\"organizer\":\"Bucheggberger Orientierungsl\u00E4ufer\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13561,\"name\":\"Swedish League #3\",\"organizer\":\"OK Silva\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13567,\"name\":\"PRUEBA RADIOBALIZAS\",\"organizer\":\"PRUEBA\",\"date\":\"2018-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13553,\"name\":\"Swedish Leauge #2\",\"organizer\":\"OK Silva\",\"date\":\"2018-04-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13481,\"name\":\"Tiomilarepet\",\"organizer\":\"OK \u00C4lvsj\u00F6 \u00D6rby\",\"date\":\"2018-04-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13537,\"name\":\"JEAPRESUR-Gerena-\",\"organizer\":\"JEAPRESUR\",\"date\":\"2018-04-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13722,\"name\":\"Endast tidtagning\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2018-04-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13536,\"name\":\"JEAPRESUR-Atalaya-\",\"organizer\":\"JEAPRESUR\",\"date\":\"2018-04-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13505,\"name\":\"VelikdenCup-Sprint\",\"organizer\":\"Variant 5 Bulgaria\",\"date\":\"2018-04-09\",\"timediff\":1},{\"id\":13534,\"name\":\"Sprint 10\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13416,\"name\":\"SSM Stafett\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13417,\"name\":\"Dackefejden medel\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13493,\"name\":\"MIK-medeln\",\"organizer\":\"M\u00E4larh\u00F6jdens IK OK\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13504,\"name\":\"VelikdenCup-Long\",\"organizer\":\"Variant 5 Bulgaria\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":1},{\"id\":13509,\"name\":\"CEYOC 2018 Middle\",\"organizer\":\"SPA\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13514,\"name\":\"CEPO4 - FTE MORO\",\"organizer\":\"TOLEDO-O\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13521,\"name\":\"Oblastn\u00ED mistrovstv\u00ED ve sprintu (JMO)\",\"organizer\":\"VSK Mendelu Brno\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13523,\"name\":\"JJDD La VALL de UIXO\",\"organizer\":\"SIMEPIERDO\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13524,\"name\":\"2\u00AAJJDDMM Parque Guadaira\",\"organizer\":\"Club Adolince\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13525,\"name\":\"Broruset - Gotland\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2018-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13410,\"name\":\"Torrejoncillo del Rey. Circuito Dip. CUENCA\",\"organizer\":\"COMCU\",\"date\":\"2018-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13414,\"name\":\"SSM l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2018-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13415,\"name\":\"Dackefejden l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2018-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13492,\"name\":\"4\u00AAJDM Arroyo Toquero M\u00E1laga\",\"organizer\":\"COMA\",\"date\":\"2018-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13503,\"name\":\"VelikdenCup-Middle\",\"organizer\":\"Variant 5 Bulgaria\",\"date\":\"2018-04-07\",\"timediff\":1},{\"id\":13507,\"name\":\"V\u00E4stkuststafetten\",\"organizer\":\"IFK G\u00F6teborg\",\"date\":\"2018-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13508,\"name\":\"CEYOC 2018 Long\",\"organizer\":\"SPA\",\"date\":\"2018-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13519,\"name\":\"2. kolo V\u010DP - Zdob\u00EDn\",\"organizer\":\"OK Slavia Hradec Kr\u00E1lov\u00E9\",\"date\":\"2018-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13520,\"name\":\"Test Sprint 85\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13495,\"name\":\"Svartnatta 2-mannastafett\",\"organizer\":\"Ving\u00E5kers OK / \u00C4rla IF\",\"date\":\"2018-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13502,\"name\":\"Velikdencup-Mass Start\",\"organizer\":\"Variant 5 Bulgaria\",\"date\":\"2018-04-06\",\"timediff\":1},{\"id\":13511,\"name\":\"CEYOC 2018 Relay\",\"organizer\":\"SPA\",\"date\":\"2018-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13515,\"name\":\"Nattinatta - Gotland\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2018-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13498,\"name\":\"Motionsorientering - Granskog\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2018-04-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13443,\"name\":\"Sn\u00F6trampen 2018\",\"organizer\":\"Fj\u00E4r\u00E5s AIK / OK L\u00F6ftan\",\"date\":\"2018-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13458,\"name\":\"Vikingatr\u00E4ffen, Five-O #5\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2018-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13463,\"name\":\"Kringeltr\u00E4ffen 2018\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2018-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13466,\"name\":\"H\u00E4stveda OK\",\"organizer\":\"H\u00E4stveda OK\",\"date\":\"2018-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13485,\"name\":\"55. Thuner OL 2018\",\"organizer\":\"OLG Thun\",\"date\":\"2018-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13486,\"name\":\"Lieldienu Balva 2018\",\"organizer\":\"Mona OK\",\"date\":\"2018-04-02\",\"timediff\":1},{\"id\":13488,\"name\":\"Test Abri\",\"organizer\":\"mil\",\"date\":\"2018-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13462,\"name\":\"Bohuslunken, Five-O, #4\",\"organizer\":\"Uddevalla OK\",\"date\":\"2018-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13470,\"name\":\"V\u00E5rracet, medel\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2018-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13473,\"name\":\"CEO 2018 - La Robla - SPRINT\",\"organizer\":\"Alc\u00F3n - Astur Extrem - Nordeste - FEDO\",\"date\":\"2018-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13469,\"name\":\"V\u00E5rracet, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2018-03-31\",\"timediff\":0},{\"id\":13472,\"name\":\"CEO 2018 - La Robla - RELEVOS\",\"organizer\":\"Alc\u00F3n - Astur Extrem - Nordeste - FEDO\",\"date\":\"2018-03-31\",\"timediff\":0},{\"id\":13474,\"name\":\"Hossz\u00FAt\u00E1v\u00FA OB\",\"organizer\":\"VMTFSz\",\"date\":\"2018-03-31\",\"timediff\":0},{\"id\":13477,\"name\":\"Three hills cup- Long\",\"organizer\":\"Trapezitsa1954, Bulgaria\",\"date\":\"2018-03-31\",\"timediff\":1},{\"id\":13478,\"name\":\"\u00D6jetrampen\",\"organizer\":\"Fr\u00E4mmestad/Kullingshof\",\"date\":\"2018-03-31\",\"timediff\":0},{\"id\":13432,\"name\":\"Kortfredan, Five-O #2\",\"organizer\":\"Ryda SK\",\"date\":\"2018-03-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13447,\"name\":\"Sydsvenska 7-manna\",\"organizer\":\"H\u00E4ssleholms OK\",\"date\":\"2018-03-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13464,\"name\":\"Friskustr\u00E4ffen 2018\",\"organizer\":\"FK Friskus\",\"date\":\"2018-03-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13471,\"name\":\"CEO 2018 - La Robla - MEDIA\",\"organizer\":\"Alc\u00F3n - Astur Extrem - Nordeste - FEDO\",\"date\":\"2018-03-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13475,\"name\":\"Three Hills Cup-Sprint\",\"organizer\":\"Trapezitsa1954, Bulgaria\",\"date\":\"2018-03-30\",\"timediff\":1},{\"id\":13479,\"name\":\"Test Stafett 2\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-03-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13384,\"name\":\"H\u00E4xjakten, Five-O #1\",\"organizer\":\"OK Skogsvargarna\",\"date\":\"2018-03-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13105,\"name\":\"Danish Spring 2018 | Long\",\"organizer\":\"Danish Orienteering Federation DOF\",\"date\":\"2018-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13422,\"name\":\"Montefuerte (Circuito Popular JDLF)\",\"organizer\":\"COBi\",\"date\":\"2018-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13429,\"name\":\"V\u00E5rdubbeln S\u00D6NDAG\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2018-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13441,\"name\":\"XI Trofeo Villa de Ibi (5\u00AALACV/Liga Sureste Larga)\",\"organizer\":\"CEAM-O Ibi\",\"date\":\"2018-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13444,\"name\":\"3 LACHS 2018 - Redondela\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2018-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13446,\"name\":\"BEL - 2nd National - Esneux\",\"organizer\":\"Hermathenae\",\"date\":\"2018-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13456,\"name\":\"Salomon TTTHK 2018\",\"organizer\":\"Y2Y\",\"date\":\"2018-03-25\",\"timediff\":7},{\"id\":13104,\"name\":\"Danish Spring 2018 | Middle\",\"organizer\":\"Danish Orienteering Federation DOF\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13388,\"name\":\"Corao / 1\u00AA Final JJDD \",\"organizer\":\"La Br\u00FAjula\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13428,\"name\":\"V\u00E5rdubbeln L\u00D6RDAG\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13435,\"name\":\"Prvn\u00ED jarn\u00ED kufr\",\"organizer\":\"JPV - SK Prost\u011Bjov\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13440,\"name\":\"XI Trofeo Villa de Ibi (4\u00AA LACV Sprint)\",\"organizer\":\"CEAM-O Ibi\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13442,\"name\":\"KPO Indoor sprint VI_1\",\"organizer\":\"Kokkolan Suunnistajat\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":1},{\"id\":13445,\"name\":\"KPO Indoor sprint VI_2\",\"organizer\":\"Kokkolan Suunnistajat\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":1},{\"id\":13449,\"name\":\"Jarni pohar Stafety\",\"organizer\":\"OK 99 Hradec Kralove\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13453,\"name\":\"SkidO SM Medel Jaktstart\",\"organizer\":\"Skellefte\u00E5 OK\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13459,\"name\":\"Corao / Sprint Corao\",\"organizer\":\"La Br\u00FAjula\",\"date\":\"2018-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13103,\"name\":\"DS Sprint\",\"organizer\":\"Danish Orienteering Federation DOF\",\"date\":\"2018-03-23\",\"timediff\":0},{\"id\":13448,\"name\":\"Jarn\u00ED poh\u00E1r NOB\",\"organizer\":\"OK 99 Hradec Kr\u00E1lov\u00E9\",\"date\":\"2018-03-23\",\"timediff\":0},{\"id\":13451,\"name\":\"Test 75\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-03-23\",\"timediff\":0},{\"id\":13389,\"name\":\"X Campionato Provincial Escolar Pontevedra (O Grov\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2018-03-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13421,\"name\":\"Trofeo Rock\u2019n\u2019O MediaMiddle WRE\",\"organizer\":\"Malarruta Escondite\",\"date\":\"2018-03-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13425,\"name\":\"Szeged Cup Long\",\"organizer\":\"SZVSE\",\"date\":\"2018-03-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13434,\"name\":\"XIV\u00BA Trofeo Pe\u00F1a Guara MTBO - Campeonato de Arag\u00F3n\",\"organizer\":\"Pe\u00F1a Guara\",\"date\":\"2018-03-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13289,\"name\":\"Tour de TGOK\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2018-03-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13419,\"name\":\"Trofeo Rock\u2019n\u2019O Larga/Long\",\"organizer\":\"Malarruta Escondite\",\"date\":\"2018-03-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13420,\"name\":\"Trofeo Rock\u2019n\u2019O SPRINT WRE\",\"organizer\":\"Malarruta Escondite\",\"date\":\"2018-03-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13424,\"name\":\"Szeged Cup Relay\",\"organizer\":\"SZVSE\",\"date\":\"2018-03-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13437,\"name\":\"OK Landehofs Skidorientering\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2018-03-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13427,\"name\":\"Sumpnatta\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK\",\"date\":\"2018-03-16\",\"timediff\":0},{\"id\":13404,\"name\":\"GOF NattCup Etapp 10\",\"organizer\":\"Tolereds AIK\",\"date\":\"2018-03-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13413,\"name\":\"Molarco - JJDDMM\",\"organizer\":\"COMA\",\"date\":\"2018-03-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13433,\"name\":\"Test 50\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-03-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13391,\"name\":\"Bengt Borgs minne\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2018-03-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13412,\"name\":\"Test 40\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-03-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13386,\"name\":\"3 LACV LLARGA DISTANCIA\",\"organizer\":\"CE COLIVENC\",\"date\":\"2018-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13392,\"name\":\"Sn\u011Bhul\u00E1k\u016Fv kufr, 6. z\u00E1vod\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13396,\"name\":\"Junior Camp, One (wo)man relay\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2018-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13400,\"name\":\"Vinterserien OK S\u00F6dert\u00F6rn \",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2018-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13401,\"name\":\"III Trofeo Ciudad de Molina\",\"organizer\":\"SENDA\",\"date\":\"2018-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13405,\"name\":\"DM Skid O J\u00E4mtland-H\u00E4rjedalen\",\"organizer\":\"Fr\u00F6s\u00F6 IF\",\"date\":\"2018-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13406,\"name\":\"20. Billygoat Run\",\"organizer\":\"OLV Baselland\",\"date\":\"2018-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13407,\"name\":\"LIGA NORTE CALAHORRA 2018\",\"organizer\":\"CRON\",\"date\":\"2018-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13321,\"name\":\"San Lorenzo de la Parrilla. Circuito Dip. Cuenca\",\"organizer\":\"COMCU\",\"date\":\"2018-03-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13360,\"name\":\"ROK TrailRun\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-03-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13385,\"name\":\"CAMPIONAT AUTONOMIC SPRINT 2 LACV\",\"organizer\":\"CE COLIVENC\",\"date\":\"2018-03-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13402,\"name\":\"Liga Escolar y Universitaria Puente Duero\",\"organizer\":\"COV FMD Espa\u00F1a\",\"date\":\"2018-03-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13381,\"name\":\"Bir lga\",\"organizer\":\"Colivenc\",\"date\":\"2018-03-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13394,\"name\":\"2\u00AA Prueba JJDD Oviedo (TIEMPOS NO  OFICIALES)\",\"organizer\":\"Club La Br\u00FAjula\",\"date\":\"2018-03-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13395,\"name\":\"Junior Camp, Stj\u00E4rnnatten\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2018-03-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13387,\"name\":\"GOF NattCup Etapp 9\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2018-03-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13398,\"name\":\"mara2\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2018-03-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13399,\"name\":\"Test 24\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-03-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13378,\"name\":\"Mila Stockholm By Night #5\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2018-03-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13350,\"name\":\"Panv\u00E5ren, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Pan-Kristianstad\",\"date\":\"2018-03-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13375,\"name\":\"AOM 2018 Long\",\"organizer\":\"SUN-O\",\"date\":\"2018-03-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13275,\"name\":\"Mexico Run 1\",\"organizer\":\"Run to Fun\",\"date\":\"2018-03-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13348,\"name\":\"Panv\u00E5ren, medel\",\"organizer\":\"Pan-Kristianstad\",\"date\":\"2018-03-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13349,\"name\":\"Panv\u00E5ren, sprint\",\"organizer\":\"Pan-Kristianstad\",\"date\":\"2018-03-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13373,\"name\":\"AOM 2018 Middle WRE\",\"organizer\":\"SUN-O\",\"date\":\"2018-03-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13347,\"name\":\"Panv\u00E5ren, natt\",\"organizer\":\"Pan-Kristianstad\",\"date\":\"2018-03-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13372,\"name\":\"AOM 2018 Prologue\",\"organizer\":\"SUN-O\",\"date\":\"2018-03-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13377,\"name\":\"Latvijas Skolu ziemas olimpiskais festiv\u0101ls 2018\",\"organizer\":\"LOF\",\"date\":\"2018-03-02\",\"timediff\":1},{\"id\":13370,\"name\":\"AOM Night Mass Start\",\"organizer\":\"SUN-O\",\"date\":\"2018-03-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13376,\"name\":\"Test M\u00E5senstafetten\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2018-03-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13270,\"name\":\"Vinterlang 20180225\",\"organizer\":\"S\u00F8ller\u00F8d OK\",\"date\":\"2018-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13343,\"name\":\"Cl\u00E1sica Liga Focyl y Norte\",\"organizer\":\"COV\",\"date\":\"2018-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13345,\"name\":\"Hungarian Ski-O Championships, Middle\",\"organizer\":\"HSE\",\"date\":\"2018-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13354,\"name\":\"prueba1\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2018-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13356,\"name\":\"Y2Y 10th Anniversary Championships\",\"organizer\":\"Y2Y\",\"date\":\"2018-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13358,\"name\":\"2 LACHS 2018 - Chans de Cela\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2018-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13362,\"name\":\"Vintercupen Etapp 7\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2018-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13364,\"name\":\"Hungarian Ski-O Championships, Sprint\",\"organizer\":\"HSE\",\"date\":\"2018-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13487,\"name\":\"Cupa Sanatatea de Iarna 2018\",\"organizer\":\"ACS Sanatatea Ploiesti\",\"date\":\"2018-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13337,\"name\":\"LOM 2018 SPRINT\",\"organizer\":\"Lorca-O\",\"date\":\"2018-02-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13341,\"name\":\"Vinter  OL 5 Afd.\",\"organizer\":\"Ballerup OK\",\"date\":\"2018-02-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13342,\"name\":\"Campeonato CyL Sprint\",\"organizer\":\"COV\",\"date\":\"2018-02-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13359,\"name\":\"Ultra test\",\"organizer\":\"J\u00F6nk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2018-02-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13344,\"name\":\"Vinternattcup 6\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK\",\"date\":\"2018-02-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13346,\"name\":\"Nattugglan - H\u00E5gelby\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2018-02-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11573,\"name\":\"SM kval test 2\",\"organizer\":\"IK Hakarpspojkarna\",\"date\":\"2018-02-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13327,\"name\":\"SM SkidO Stafett\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2018-02-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13332,\"name\":\"Media/Middle XXX Trofeo Costa C\u00E1lida\",\"organizer\":\"F.O.R.M.\",\"date\":\"2018-02-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13333,\"name\":\"Vintercupen Etapp 6\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs SK\",\"date\":\"2018-02-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13334,\"name\":\"PIOM 2018 WRE\",\"organizer\":\"COC\",\"date\":\"2018-02-18\",\"timediff\":-1},{\"id\":13335,\"name\":\"\u0427\u0435\u043C\u043F\u0456\u043E\u043D\u0430\u0442 \u0423\u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0438 \u0421\u041E\u041B. \u041A\u043E\u0440\u043E\u0442\u043A\u0430\",\"organizer\":\"Ukraine orienteering federation\",\"date\":\"2018-02-18\",\"timediff\":1},{\"id\":13322,\"name\":\"Karlsn\u00E4sloppet Ronneby OK\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2018-02-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13325,\"name\":\"P\u0159edjarn\u00ED kot\u00E1r\",\"organizer\":\"KOB Konice\",\"date\":\"2018-02-17\",\"timediff\":11},{\"id\":13326,\"name\":\"SM SkidO Medeldistans och publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2018-02-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13329,\"name\":\"Settimana dello Sport - ORIENTEERING a Tarzo\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2018-02-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13330,\"name\":\"\u0427\u0435\u043C\u043F\u0456\u043E\u043D\u0430\u0442 \u0423\u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0438 \u0421\u041E\u041B. \u0415\u0441\u0442\u0430\u0444\u0435\u0442\u0430\",\"organizer\":\"Ukraine orienteering federation\",\"date\":\"2018-02-17\",\"timediff\":1},{\"id\":13331,\"name\":\"Larga/Long XXX Trofeo Costa C\u00E1lida\",\"organizer\":\"F.O.R.M.\",\"date\":\"2018-02-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13323,\"name\":\"\u0427\u0435\u043C\u043F\u0456\u043E\u043D\u0430\u0442 \u0423\u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0438 \u0437\u0456 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043E\u0440\u0456\u0454\u043D\u0442\u0443\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u043D\u0430 \u043B\",\"organizer\":\"Ukraine orienteering federation\",\"date\":\"2018-02-16\",\"timediff\":1},{\"id\":13320,\"name\":\"VinterNattCup 5\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2018-02-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13315,\"name\":\"Portugal-O-Meeting - Day 4, Long\",\"organizer\":\"ADFA\",\"date\":\"2018-02-13\",\"timediff\":-1},{\"id\":11984,\"name\":\"SM-sprintstafett TEST\",\"organizer\":\"OK Gr\u00E4nsen\",\"date\":\"2018-02-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13314,\"name\":\"Portugal-O-Meeting - Day 3, Middle\",\"organizer\":\"ADFA\",\"date\":\"2018-02-12\",\"timediff\":-1},{\"id\":13316,\"name\":\"Portugal-O-Meeting - Day 3, Night\",\"organizer\":\"ADFA\",\"date\":\"2018-02-12\",\"timediff\":-1},{\"id\":13257,\"name\":\"Fuentealbilla. Circuito Albacete y Cuenca\",\"organizer\":\"GODIH\",\"date\":\"2018-02-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13313,\"name\":\"Portugal-O-Meeting - Day 2, Long+WRE\",\"organizer\":\"ADFA\",\"date\":\"2018-02-11\",\"timediff\":-1},{\"id\":13318,\"name\":\"ZHL 6. kolo, Labsk\u00E9 louky\",\"organizer\":\"OK Slavia Hradec Kr\u00E1lov\u00E9\",\"date\":\"2018-02-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13307,\"name\":\"Vinter OL 4 Afd\",\"organizer\":\"Ballerup OK\",\"date\":\"2018-02-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13309,\"name\":\"SkidO, BBK/WIK, sprint\",\"organizer\":\"WIK/BBK\",\"date\":\"2018-02-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13310,\"name\":\"SkidO, BBK/WIK, medel\",\"organizer\":\"WIK/BBK\",\"date\":\"2018-02-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13311,\"name\":\"SM sport vintercup #3\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2018-02-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13312,\"name\":\"Portugal-O-Meeting - Day 1, Evora\",\"organizer\":\"ADFA\",\"date\":\"2018-02-10\",\"timediff\":-1},{\"id\":13285,\"name\":\"ESOC+JWSOC+EYSOC Relay\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-02-08\",\"timediff\":1},{\"id\":13283,\"name\":\"ESOC+JWSOC+EYSOC Long\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-02-07\",\"timediff\":1},{\"id\":13302,\"name\":\"\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2018-02-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13304,\"name\":\"Nattcup no 7\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2018-02-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13284,\"name\":\"ESOC+JWSOC+EYSOC Middle\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-02-05\",\"timediff\":1},{\"id\":13254,\"name\":\"Bilbao - Kobetamendi (Circuito Popular JDLF)\",\"organizer\":\"COBi\",\"date\":\"2018-02-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13268,\"name\":\"Stockholm Indoor Cup E2\",\"organizer\":\"Stockholms inomhusorienterare\",\"date\":\"2018-02-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13281,\"name\":\"ESOC SprintRelay\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-02-04\",\"timediff\":1},{\"id\":13282,\"name\":\"JWSOC+EYSOC Sprint\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-02-04\",\"timediff\":1},{\"id\":13297,\"name\":\"CEPO 2-EL VALLE\",\"organizer\":\"ToledoO\",\"date\":\"2018-02-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13298,\"name\":\"Nattcup2\",\"organizer\":\"SvaideRoma SOK\",\"date\":\"2018-02-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13267,\"name\":\"Stockholm Indoor Cup E1\",\"organizer\":\"Stockholms inomhusorienterare\",\"date\":\"2018-02-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13280,\"name\":\"ESOC Sprint\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-02-03\",\"timediff\":1},{\"id\":13290,\"name\":\"CAMPEONATO UNIVERSITARIO MADRID\",\"organizer\":\"TIERRA TRAGAME\",\"date\":\"2018-02-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13279,\"name\":\"BG Ski-O SprintRelay\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-01-31\",\"timediff\":1},{\"id\":13278,\"name\":\"BG Ski-O Long\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-01-30\",\"timediff\":1},{\"id\":13277,\"name\":\"BG Ski-O Middle\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-01-29\",\"timediff\":1},{\"id\":13245,\"name\":\"CAMPEONATO IBERICO MASCULINO LARGA\",\"organizer\":\"MAXIMUS\",\"date\":\"2018-01-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13273,\"name\":\"BG Ski-O Relay\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-01-28\",\"timediff\":1},{\"id\":13243,\"name\":\"CAMPEONATO IBERICO MASCULINO MEDIA\",\"organizer\":\"MAXIMUS\",\"date\":\"2018-01-27\",\"timediff\":0},{\"id\":13266,\"name\":\"Vinter OL 3 afd\",\"organizer\":\"Ballerup OK\",\"date\":\"2018-01-27\",\"timediff\":0},{\"id\":13269,\"name\":\"BG Ski-O Sprint\",\"organizer\":\"BFO\",\"date\":\"2018-01-27\",\"timediff\":1},{\"id\":13202,\"name\":\"Natcup 2017-18 | 6. afdeling\",\"organizer\":\"OK Roskilde\",\"date\":\"2018-01-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13264,\"name\":\"Nattugglan - Granby\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2018-01-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13201,\"name\":\"3\u00AA PRUEBA CIRCUITO PROVINCIAL DE ALBACETE (MUNERA)\",\"organizer\":\"GODIH\",\"date\":\"2018-01-21\",\"timediff\":1},{\"id\":13231,\"name\":\"TROFEO PUEBLOS BLANCOS 2018 - MEDIA DISTANCIA\",\"organizer\":\"CD FUNDI-O\",\"date\":\"2018-01-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13258,\"name\":\"1 Liga AROMON ChemaSport - A Escusa\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2018-01-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13259,\"name\":\"CEPO 1 - Safont\",\"organizer\":\"Toledo-O\",\"date\":\"2018-01-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13263,\"name\":\"Vinterserien + MTBO\",\"organizer\":\"IFK Enskede\",\"date\":\"2018-01-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13230,\"name\":\"TROFEO PUEBLOS BLANCOS 2018 - LARGA DISTANCIA\",\"organizer\":\"CD FUNDI-O\",\"date\":\"2018-01-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13403,\"name\":\"CA Relevos Mixtos Sprint 2018\",\"organizer\":\"CD FUNDI-O\",\"date\":\"2018-01-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13256,\"name\":\"Vinternattcup 3\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK\",\"date\":\"2018-01-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13228,\"name\":\"4. kolo PZP, P\u0159elovice\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2018-01-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13241,\"name\":\"Vinterserien, Segeltorp\",\"organizer\":\"Skogsluffarnas OK\",\"date\":\"2018-01-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13249,\"name\":\"SkidO, OBS-t\u00E4vling, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"IFK Moras OK\",\"date\":\"2018-01-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13252,\"name\":\"Vintercupen Etapp 2\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2018-01-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13260,\"name\":\"Championnat de France de Ski-o - MassStart\",\"organizer\":\"7309AR - COCS\",\"date\":\"2018-01-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13214,\"name\":\"Vinter OL 2 afd \",\"organizer\":\"Ballerup OK\",\"date\":\"2018-01-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13240,\"name\":\"Villanueva de la Jara. Circuito Cuenca\",\"organizer\":\"Orientijote\",\"date\":\"2018-01-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13248,\"name\":\"SkidO, OBS-t\u00E4vling, medel\",\"organizer\":\"IFK Moras OK\",\"date\":\"2018-01-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13250,\"name\":\"Etxebarri O-Night\",\"organizer\":\"COBi\",\"date\":\"2018-01-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13251,\"name\":\"SM-sprintstafett (Live version L\u00F6rdag 2)\",\"organizer\":\"OK Gr\u00E4nsen\",\"date\":\"2018-01-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13247,\"name\":\"Test Sprint 21\",\"organizer\":\"Skene SoIS\",\"date\":\"2018-01-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13213,\"name\":\"Natcup 5 Afdelig \",\"organizer\":\"Ballerup OK\",\"date\":\"2018-01-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13220,\"name\":\"4. kolo ZHL - Stud\u00E1nka, Pardubice\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2018-01-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13235,\"name\":\"Vintercupen etapp 1\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2018-01-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13237,\"name\":\"\u041A\u0443\u0431\u043E\u043A \u0423\u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0438, \u0420\u0456\u0437\u0434\u0432\u044F\u043D\u0456 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0442\u0438 2018 - \u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u043D\u044F\",\"organizer\":\"\u041A\u0421\u041E \u041A\u043E\u043C\u043F\u0430\u0441\",\"date\":\"2018-01-07\",\"timediff\":1},{\"id\":13238,\"name\":\"SkidO, OBS-t\u00E4vling, sprint\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2018-01-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13232,\"name\":\"SkidO, OBS-t\u00E4vling, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2018-01-06\",\"timediff\":0},{\"id\":13234,\"name\":\"\u041A\u0443\u0431\u043E\u043A \u0423\u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0438, \u0420\u0456\u0437\u0434\u0432\u044F\u043D\u0456 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0442\u0438 2018\",\"organizer\":\"\u041A\u0421\u041E \u041A\u043E\u043C\u043F\u0430\u0441\",\"date\":\"2018-01-06\",\"timediff\":1},{\"id\":13227,\"name\":\"PNTD Reyes - E5\",\"organizer\":\"Toledo-O\",\"date\":\"2018-01-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13226,\"name\":\"PNTD Reyes - E2\",\"organizer\":\"Toledo-O\",\"date\":\"2018-01-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13225,\"name\":\"PNTD Reyes - E1\",\"organizer\":\"Toledo-O\",\"date\":\"2018-01-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13219,\"name\":\"Gran Canaria O-Meeting 2017: Medium - Mixed stage \",\"organizer\":\"Orientaci\u00F3n Canarias - Orienteering Canarias - Lim\",\"date\":\"2017-12-31\",\"timediff\":-1},{\"id\":13212,\"name\":\"Vinter  OL 1 AFD\",\"organizer\":\"Ballerup OK\",\"date\":\"2017-12-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13218,\"name\":\"Gran Canaria O-Meeting 2017: Medium (Sand & Wind R\",\"organizer\":\"Orientaci\u00F3n Canarias - Orienteering Canarias - Lim\",\"date\":\"2017-12-30\",\"timediff\":-1},{\"id\":13217,\"name\":\"Gran Canaria O-Meeting 2017: Long (Pine Forest rac\",\"organizer\":\"Orientaci\u00F3n Canarias - Orienteering Canarias - Lim\",\"date\":\"2017-12-29\",\"timediff\":-1},{\"id\":13207,\"name\":\"Gran Canaria O-Meeting 2017: Night Race - Ag\u00FCimes \",\"organizer\":\"Orientaci\u00F3n Canarias - Orienteering Canarias - Lim\",\"date\":\"2017-12-27\",\"timediff\":-1},{\"id\":13224,\"name\":\"radi-o\",\"organizer\":\"o-oh\",\"date\":\"2017-12-27\",\"timediff\":0},{\"id\":13222,\"name\":\"Ski Ukraine Championship. Midle\",\"organizer\":\"UOF\",\"date\":\"2017-12-22\",\"timediff\":2},{\"id\":13204,\"name\":\"V\u00E1no\u010Dn\u00ED sprint 2017\",\"organizer\":\"OK99 Hradec Kr\u00E1lov\u00E9\",\"date\":\"2017-12-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13209,\"name\":\"VI Prueba Liga CLM - Toledo (Media)\",\"organizer\":\"Toledo-O\",\"date\":\"2017-12-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13208,\"name\":\"VI Prueba Liga CLM - Toledo (Larga)\",\"organizer\":\"Toledo-O\",\"date\":\"2017-12-16\",\"timediff\":0},{\"id\":13210,\"name\":\"Qpoolen Indoor\",\"organizer\":\"H\u00E4ssleholms OK\",\"date\":\"2017-12-16\",\"timediff\":0},{\"id\":13205,\"name\":\"Mila Stockholm by Night, #2\",\"organizer\":\"IFK Enskede\",\"date\":\"2017-12-13\",\"timediff\":0},{\"id\":13200,\"name\":\"KM-natt\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-12-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13198,\"name\":\"Lusselunken\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2017-12-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13182,\"name\":\"Lucianatten 2017\",\"organizer\":\"Lessebo OK\",\"date\":\"2017-12-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13199,\"name\":\"Mikul\u00E1\u0161sk\u00FD orien\u0165\u00E1k \",\"organizer\":\"SK Prost\u011Bjov\",\"date\":\"2017-12-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13176,\"name\":\"9\u00AA LACV 2017 - CIUTAT DE X\u00C0TIVA\",\"organizer\":\"S.D.Correcaminos\",\"date\":\"2017-12-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13191,\"name\":\"XIV TROFEO MANZANARES-O MEDIA\",\"organizer\":\"MANZANARES-O\",\"date\":\"2017-12-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13197,\"name\":\"Valladolid - Miguel Delibes\",\"organizer\":\"COV\",\"date\":\"2017-12-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13196,\"name\":\"Artaza II Circuito Popular JDLF\",\"organizer\":\"COBi\",\"date\":\"2017-12-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13186,\"name\":\"Zimn\u00ED kot\u00E1r 2017\",\"organizer\":\"KOB Konice\",\"date\":\"2017-12-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13190,\"name\":\"XIV TROFEO MANZANARES-O LARGA\",\"organizer\":\"MANZANARES-O\",\"date\":\"2017-12-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13195,\"name\":\"Skinkan\",\"organizer\":\"Lerums SOK\",\"date\":\"2017-12-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13192,\"name\":\"Nordcupen #5 - sista delt\u00E4vlingen med prisutdelnin\",\"organizer\":\"T\u00E4by OK\",\"date\":\"2017-12-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13144,\"name\":\"GOF NattCup Etapp 4\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs Orienteringsf\u00F6rbund\",\"date\":\"2017-11-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13187,\"name\":\"Ski-O World Cup Opening Round at Yll\u00E4s 2017-2018, \",\"organizer\":\"Suunta 2000, Alatornion Pirkat and Yll\u00E4ksen Rasti\",\"date\":\"2017-11-30\",\"timediff\":1},{\"id\":13188,\"name\":\"N\u00E4rnatt Cup, etapp 4\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs Orienteringsf\u00F6rbund\",\"date\":\"2017-11-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13174,\"name\":\"Natcup 3 afd 2017/18\",\"organizer\":\"S\u00F8ller\u00F8d OK Denmark\",\"date\":\"2017-11-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13184,\"name\":\"Nattugglan Flottsbro-K\u00E4sta\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2017-11-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13185,\"name\":\"VinterNattCup 2\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-11-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13183,\"name\":\"Ski-O World Cup Opening Round at Yll\u00E4s 2017-2018, \",\"organizer\":\"Suunta 2000, Alatornion Pirkat and Yll\u00E4ksen Rasti\",\"date\":\"2017-11-28\",\"timediff\":1},{\"id\":13181,\"name\":\"Ski-O World Cup Opening Round at Yll\u00E4s\",\"organizer\":\"Suunta 2000, Alatornion Pirkat and Yll\u00E4ksen Rasti\",\"date\":\"2017-11-27\",\"timediff\":1},{\"id\":13177,\"name\":\"Brown cup- day 2\",\"organizer\":\"Brown team\",\"date\":\"2017-11-26\",\"timediff\":0},{\"id\":13178,\"name\":\"Vinterlang 1 afd\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-11-26\",\"timediff\":0},{\"id\":13095,\"name\":\"\u041D\u0456\u0447\u043D\u0438\u0439 \u043F\u0440\u0438\u0432\u0438\u0434 2017\",\"organizer\":\"\u041A\u0421\u041E \u041A\u043E\u043C\u043F\u0430\u0441\",\"date\":\"2017-11-25\",\"timediff\":1},{\"id\":13165,\"name\":\"Brown cup- day 1\",\"organizer\":\"Brown team\",\"date\":\"2017-11-25\",\"timediff\":1},{\"id\":13180,\"name\":\"Zimn\u00ED Brko Cup 2017 \",\"organizer\":\"Han\u00E1 Orienteering\",\"date\":\"2017-11-25\",\"timediff\":11},{\"id\":13135,\"name\":\"Nattcup nr 2\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2017-11-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13138,\"name\":\"H\u00F6strusket 2017\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2017-11-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13169,\"name\":\"CECEO 2017 MEDIA\",\"organizer\":\"ALCOR\",\"date\":\"2017-11-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13173,\"name\":\"Liga Norte Portillo\",\"organizer\":\"CdpO\",\"date\":\"2017-11-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13175,\"name\":\"1 Carreira Orientaci\u00F3n Concello de Marin\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2017-11-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13140,\"name\":\"\u00C4rtloppet 2017\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2017-11-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13168,\"name\":\"CECEO 2017 LARGA\",\"organizer\":\"ALCOR\",\"date\":\"2017-11-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13170,\"name\":\"Nordcupen #3\",\"organizer\":\"Waxholms OK\",\"date\":\"2017-11-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13171,\"name\":\"FUENTE EL SOL\",\"organizer\":\"COV\",\"date\":\"2017-11-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13172,\"name\":\"MUMS 2017\",\"organizer\":\"Domnarvets GoIF\",\"date\":\"2017-11-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13167,\"name\":\"Labyrint Nacka Forum\",\"organizer\":\"Stockholms Inomhusorienterare\",\"date\":\"2017-11-17\",\"timediff\":0},{\"id\":13142,\"name\":\"Mila Stockholm by Night,  #1\",\"organizer\":\"Centrum OK\",\"date\":\"2017-11-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13163,\"name\":\"Natcup 2. afdeling\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2017-11-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13139,\"name\":\"Nattcup nr 1\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2017-11-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13164,\"name\":\"3. Lauf - Wiener Schulcup 2017/18\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2017-11-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13145,\"name\":\"O-event dag 3, Zoorientering\",\"organizer\":\"IK Ymer\",\"date\":\"2017-11-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13146,\"name\":\"LEDX Cup (O-event) Totalresultat\",\"organizer\":\"IK Ymer / Hestra / Bor\u00E5s GIF\",\"date\":\"2017-11-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13150,\"name\":\"SOL novembert\u00E4vlingar, l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL\",\"date\":\"2017-11-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13151,\"name\":\"MIsionis Trail run\",\"organizer\":\"Variant 5\",\"date\":\"2017-11-12\",\"timediff\":2},{\"id\":13157,\"name\":\"Bilbao City Race (11\u00AALEO) Long-D (Bilbao)\",\"organizer\":\"COBi\",\"date\":\"2017-11-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13160,\"name\":\"Tour Trevigiano Santa Croce del Montello\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2017-11-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13122,\"name\":\"O-event, dag 2, Downhill Sprint\",\"organizer\":\"Hestra IF\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13148,\"name\":\"Nordcupen #2\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13149,\"name\":\"SOLs novembert\u00E4vlingar, medeldistans\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13155,\"name\":\"Bilbao City Race (11\u00AALEO) Middle-D (Legutio)\",\"organizer\":\"COBi\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13156,\"name\":\"Bilbao City Race (11\u00AALEO) NIGHT SPRINT (Bilbao)\",\"organizer\":\"COBi\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13158,\"name\":\"Podzimn\u00ED kot\u00E1r 2017\",\"organizer\":\"KOB Konice\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":11},{\"id\":13159,\"name\":\"Kolm\u00E5rdssprinten\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13161,\"name\":\"Kolm\u00E5rdssprinten jaktstart\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13162,\"name\":\"Parque Amate -Carrera l\u00FAdica\",\"organizer\":\"Distrito Cerro Amate - Club Adolince\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13253,\"name\":\"CAMPEONATO DE ANDALUC\u00CDA DE DUATL\u00D3N 2017\",\"organizer\":\"CD FUNDI-O\",\"date\":\"2017-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":13141,\"name\":\"O-Event dag 1, Sprint By Night\",\"organizer\":\"Bor\u00E5s GIF\",\"date\":\"2017-11-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13166,\"name\":\"Test ACB\",\"organizer\":\"ACB\",\"date\":\"2017-11-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13137,\"name\":\"OK Landehof Nattcup E1\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2017-11-09\",\"timediff\":0},{\"id\":13124,\"name\":\"H\u00F6stlunken 2017\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2017-11-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13127,\"name\":\"Sprint Tour - Bologna Centro\",\"organizer\":\"Pol. Circolo Dozza\",\"date\":\"2017-11-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13129,\"name\":\"\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-11-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13133,\"name\":\"II Trofeo Do\u00F1ana. Liga Andaluza. Media\",\"organizer\":\"Club Adolince\",\"date\":\"2017-11-05\",\"timediff\":0},{\"id\":13130,\"name\":\"Ques 2017 -  DAO\",\"organizer\":\"Pilo\u00F1a Deporte\",\"date\":\"2017-11-05\",\"timediff\":1},{\"id\":13123,\"name\":\"CAMPEONATO DE MADRID SPRINT\",\"organizer\":\"GOCAN\",\"date\":\"2017-11-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13126,\"name\":\"Sprint Tour - Coppa Italia - Bologna Navile\",\"organizer\":\"Pol. Circolo Dozza\",\"date\":\"2017-11-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13128,\"name\":\"L\u00E5ngen\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-11-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13131,\"name\":\"V\u00FDchodo\u010Desk\u00FD poh\u00E1r 17.kolo\",\"organizer\":\"OK Slavia Hradec Kr\u00E1lov\u00E9\",\"date\":\"2017-11-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13134,\"name\":\"II Trofeo Do\u00F1ana. Liga Andaluza Larga\",\"organizer\":\"Club Adolince\",\"date\":\"2017-11-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13121,\"name\":\"Erice - 5DaysOfSicily2017_week44\",\"organizer\":\"PWT Italia\",\"date\":\"2017-11-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13120,\"name\":\"Selinunte - 5DaysOfSicily2017_week44\",\"organizer\":\"PWT Italia\",\"date\":\"2017-11-02\",\"timediff\":0},{\"id\":13119,\"name\":\"Cretto di Burri Old Gibellina - 5DaysOfSicily2017_\",\"organizer\":\"PWT Italia\",\"date\":\"2017-10-31\",\"timediff\":0},{\"id\":13118,\"name\":\"Ficuzza Forest - 5DaysOfSicily2017_week44\",\"organizer\":\"PWT Italia\",\"date\":\"2017-10-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13112,\"name\":\"Trofeo Campo de Cari\u00F1ena (10\u00BA LEO) Larga\",\"organizer\":\"Ibon\",\"date\":\"2017-10-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13113,\"name\":\"Campionato regionale Long FVG\",\"organizer\":\"Gr. Or. Cai XXX Ottobre e OrTS\",\"date\":\"2017-10-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13117,\"name\":\"Sciacca - 5DaysOfSicily2017_week44\",\"organizer\":\"PWT Italia\",\"date\":\"2017-10-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13073,\"name\":\"5\u00AA PRUEBA CPOP SEVILLA 2017 FUENTES DE ANDALUC\u00CDA\",\"organizer\":\"CD MONTELLANO-O\",\"date\":\"2017-10-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13110,\"name\":\"Trofeo Campo de Cari\u00F1ena (10\u00BA LEO) Media\",\"organizer\":\"Ibon\",\"date\":\"2017-10-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13111,\"name\":\"Trofeo Campo de Cari\u00F1ena (10\u00BA LEO) Sprint\",\"organizer\":\"Ibon\",\"date\":\"2017-10-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13114,\"name\":\"Sm\u00E5landskavlen\",\"organizer\":\"SOK Aneby\",\"date\":\"2017-10-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13108,\"name\":\"Haningenatten\",\"organizer\":\"HSOK\",\"date\":\"2017-10-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12845,\"name\":\"Sprint Gudhjem\",\"organizer\":\"Pi K\u00F8benhavn\",\"date\":\"2017-10-27\",\"timediff\":0},{\"id\":13067,\"name\":\"N\u00E4rnatt Cup, etapp 3\",\"organizer\":\"Tolereds AIK\",\"date\":\"2017-10-26\",\"timediff\":0},{\"id\":13100,\"name\":\"FMM OL-skytte\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13101,\"name\":\"NMOC Sprintstafett\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13106,\"name\":\"\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13107,\"name\":\"FMM Stafett\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":13096,\"name\":\"2. Lauf - Wiener Schulcup 2017/18\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2017-10-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13098,\"name\":\"Peking night delt\u00E4vling 4\",\"organizer\":\"OK Denseln\",\"date\":\"2017-10-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13055,\"name\":\"Vilsel\u00F6pet 2017\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2017-10-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13056,\"name\":\"BJC 2017\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2017-10-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13081,\"name\":\"GMOK h\u00F6stmedel\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2017-10-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13090,\"name\":\"Orsz\u00E1gos Egyes\u00FCleti V\u00E1lt\u00F3bajnoks\u00E1g 2017\",\"organizer\":\"SZVSE\",\"date\":\"2017-10-22\",\"timediff\":0},{\"id\":13091,\"name\":\"III Trofeo Villa de Caudete\",\"organizer\":\"GODIH Albacete\",\"date\":\"2017-10-22\",\"timediff\":2},{\"id\":12986,\"name\":\"Helg utan \u00C4lg, etapp 2 - Gotland\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2017-10-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12985,\"name\":\"Helg utan \u00C4lg, etapp 1  - Gotland\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2017-10-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13079,\"name\":\"15. kolo V\u010DP - Prochody\",\"organizer\":\"K.O.B. Choce\u0148\",\"date\":\"2017-10-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13086,\"name\":\"IFK G\u00F6teborgs H\u00F6stbudkavlen\",\"organizer\":\"IFK G\u00F6teborg\",\"date\":\"2017-10-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13089,\"name\":\"Orsz\u00E1gos Norm\u00E1lt\u00E1v\u00FA Egy\u00E9ni Bajnoks\u00E1g 2017\",\"organizer\":\"SZVSE\",\"date\":\"2017-10-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13092,\"name\":\"Bobbio - Campionato Italiano Sprint Relay\",\"organizer\":\"SciCLubBobbio - PPN\",\"date\":\"2017-10-21\",\"timediff\":0},{\"id\":13088,\"name\":\"Nacka by Night, med Motionsorientering\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2017-10-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13075,\"name\":\"Nattcup\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2017-10-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13087,\"name\":\"Ingen sol p\u00E5 berga\",\"organizer\":\"Centrum OK\",\"date\":\"2017-10-19\",\"timediff\":0},{\"id\":13082,\"name\":\"test\",\"organizer\":\"test\",\"date\":\"2017-10-16\",\"timediff\":0},{\"id\":13071,\"name\":\"Trofeo Tierras del Cid (9\u00BA LEO) Larga\",\"organizer\":\"Tjalve\",\"date\":\"2017-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13072,\"name\":\"49. Emmentaler OL *\",\"organizer\":\"OLG Skandia\",\"date\":\"2017-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13080,\"name\":\"Madonas \u010Dempion\u0101ts 2017\",\"organizer\":\"OK Arona\",\"date\":\"2017-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13005,\"name\":\"Dala-Dubbeln, Patrull\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhedens OK\",\"date\":\"2017-10-15\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":13006},{\"id\":13039,\"name\":\"GARAGNAS 2017 relais \",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13004,\"name\":\"Dala-Dubbeln, Stafett\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhedens OK\",\"date\":\"2017-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13037,\"name\":\"GARAGNAS 2017 MD\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13038,\"name\":\"GARAGNAS 2017 Nuit\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13069,\"name\":\"Trofeo Tierras del Cid (9\u00BA LEO) Sprint\",\"organizer\":\"Navaleno\",\"date\":\"2017-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13070,\"name\":\"Trofeo Tierras del Cid (9\u00BA LEO) Media\",\"organizer\":\"Tjalve\",\"date\":\"2017-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13074,\"name\":\"11 tappa tour trevigiano Mareno di Piave\",\"organizer\":\"asd Mareno Orienteering\",\"date\":\"2017-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13076,\"name\":\"V\u00E4xj\u00F6 OK, medel\",\"organizer\":\"V\u00E4xj\u00F6 OK\",\"date\":\"2017-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13078,\"name\":\"Prvenstvo Beograda na dugim distancama\",\"organizer\":\"OK DIF\",\"date\":\"2017-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13099,\"name\":\"4\u00AA CPOP Ca\u00F1ada Honda\",\"organizer\":\"Club Adolince\",\"date\":\"2017-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":13048,\"name\":\"Roslagsveteranerna\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2017-10-12\",\"timediff\":0},{\"id\":13065,\"name\":\"WAM Sprint-OL\",\"organizer\":\"USI Wien\",\"date\":\"2017-10-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13066,\"name\":\"1. Lauf - Wiener Schulcup 2017/18\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2017-10-10\",\"timediff\":0},{\"id\":13060,\"name\":\"Falkdrevet 2017, s\u00F6ndag\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2017-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13061,\"name\":\"Latvijas \u010Cempion\u0101ts Maraton\u0101\",\"organizer\":\"LOF, K\u0101pa OK\",\"date\":\"2017-10-08\",\"timediff\":1},{\"id\":12992,\"name\":\"25mannamedeln\",\"organizer\":\"IFK Tumba SOK & Tullinge SK\",\"date\":\"2017-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13001,\"name\":\"KUM Stafet 2017\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13044,\"name\":\"BWStM 2017\",\"organizer\":\"TGV Horn\",\"date\":\"2017-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13045,\"name\":\"BWStM 2017 (Einzell\u00E4ufer)\",\"organizer\":\"TGV Horn\",\"date\":\"2017-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":13053,\"name\":\"Torslundssprinten\",\"organizer\":\"Hj\u00E4rnarps OL\",\"date\":\"2017-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12995,\"name\":\"25manna, individuella \u00F6ppna klasser\",\"organizer\":\"IFK Tumba SOK & Tullinge SK\",\"date\":\"2017-10-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13000,\"name\":\"KUM Lang 2017\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-10-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13043,\"name\":\"Jubil\u00E4umslauf\",\"organizer\":\"TGV Horn\",\"date\":\"2017-10-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13058,\"name\":\"MCR_stafet\",\"organizer\":\"KSU\",\"date\":\"2017-10-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13059,\"name\":\"Falkdrevet 2017, l\u00F6rdag\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2017-10-07\",\"timediff\":0},{\"id\":13054,\"name\":\"25-mannatr\u00E4ning\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2017-10-04\",\"timediff\":0},{\"id\":13051,\"name\":\"Natt KM\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2017-10-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13052,\"name\":\"Bez.Meisterschaft Ndb/Opf\",\"organizer\":\"OLG Regensburg\",\"date\":\"2017-10-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12930,\"name\":\"Finsp\u00E5ngsorienteringen 2017\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12934,\"name\":\"Ungdomsseriefinalen, Stockholm\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13008,\"name\":\"Ungdomsstafetten i Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"H\u00E4ssleholms OK\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13016,\"name\":\"Kjulaorienteringen\",\"organizer\":\"Kjula IF\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13018,\"name\":\"XII Trofeo Pe\u00F1a Guara - Orientaci\u00F3n a Pie\",\"organizer\":\"Pe\u00F1a Guara\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13021,\"name\":\"2 Carreira Orientacion Concello de Soutomaior\",\"organizer\":\"AROMON\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13023,\"name\":\"H\u00F6sttr\u00E4ffen Gotland\",\"organizer\":\"Garda IK\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13027,\"name\":\"JEC 2017 - Sprint\",\"organizer\":\"OC F\u00FCrstenfeld\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13033,\"name\":\"Vargs\u00F6ndan\",\"organizer\":\"OK Skogsvargarna & OK Flundrehof\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13047,\"name\":\"Op/nedrykningsmatcher 1.-3. division \u00F8st\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13049,\"name\":\"mathias testar\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12946,\"name\":\"V\u00E4nersborgsmedeln\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12958,\"name\":\"4-klubbsmatch\",\"organizer\":\"Trosabygdens OK\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12982,\"name\":\"Vetlanda OL-sport cup Dag\",\"organizer\":\"OK Njudung\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12988,\"name\":\"\",\"organizer\":\"Garphyttans IF Orientering\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13002,\"name\":\"Mtbo, \u00C4ngg\u00E5rdsracet h\u00F6st\",\"organizer\":\"FK Herkules, G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13003,\"name\":\"Nuorisoviesti 2017\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":1},{\"id\":13007,\"name\":\"\u00C4lgots Cup Final\",\"organizer\":\"H\u00E4ssleholms OK\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13026,\"name\":\"JEC 2017 - Long\",\"organizer\":\"OC F\u00FCrstenfeld\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13031,\"name\":\"\u00C4rlatr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"\u00C4rla IF\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13032,\"name\":\"L\u00E5ng-KM f\u00F6r OK Landehof och Sj\u00F6valla FK\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13034,\"name\":\"Gustavsbergs OK\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13035,\"name\":\"Avala orijentiring takmi\u010Denje\",\"organizer\":\"PSK Avala\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":13046,\"name\":\"Latvijas nakts orient\u0113\u0161an\u0101s \u010Dempion\u0101ts\",\"organizer\":\"SK Briksnis\",\"date\":\"2017-09-30\",\"timediff\":1},{\"id\":12981,\"name\":\"Vetlanda OL-sport cup Natt\",\"organizer\":\"OK Njudung\",\"date\":\"2017-09-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13010,\"name\":\"Skol SM Sprint\",\"organizer\":\"V\u00E4sterbergslagens OL\",\"date\":\"2017-09-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13012,\"name\":\"Publikt\u00E4vling Skol SM Sprint\",\"organizer\":\"V\u00E4sterbergslagens OL\",\"date\":\"2017-09-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13028,\"name\":\"JEC 2017 - Relay\",\"organizer\":\"OC F\u00FCrstenfeld\",\"date\":\"2017-09-29\",\"timediff\":0},{\"id\":13019,\"name\":\"OZ Cechy pod Kosirem\",\"organizer\":\"SK Prostejov\",\"date\":\"2017-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13020,\"name\":\"Skatteverket-IT KM - Gotland\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2017-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":13013,\"name\":\"Natti-Natti\",\"organizer\":\"IFK Enskede\",\"date\":\"2017-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":13017,\"name\":\"Test online\",\"organizer\":\"Skogsluffarnas OK\",\"date\":\"2017-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12897,\"name\":\"Veteran-SM l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2017-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12987,\"name\":\"MCR klasika finale\",\"organizer\":\"OK Chrastava\",\"date\":\"2017-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12994,\"name\":\"\u010Cesk\u00FD poh\u00E1r MTBO \u2013 17. kolo\",\"organizer\":\"TBM - KOS TJ Tesla Brno\",\"date\":\"2017-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12997,\"name\":\"NOK:s Nationella\",\"organizer\":\"Norbergs OK\",\"date\":\"2017-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12998,\"name\":\"Stafett-SM\",\"organizer\":\"Hagaby GoIF\",\"date\":\"2017-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12999,\"name\":\"Campionato Veneto Sprint Relay\",\"organizer\":\"Viorteam\",\"date\":\"2017-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12851,\"name\":\"\u00D6ster\u00E5kerskavlen 2017\",\"organizer\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker\",\"date\":\"2017-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12852,\"name\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker Medeldistans 2017\",\"organizer\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker\",\"date\":\"2017-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12896,\"name\":\"Veteran-SM medeldistans\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2017-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12955,\"name\":\"Sm Medel Final\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2017-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12956,\"name\":\"Publikt\u00E4vling SM Medel Final\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2017-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12969,\"name\":\"MCR klasika SO\",\"organizer\":\"OK Chrastava\",\"date\":\"2017-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12990,\"name\":\"Ungdomsseriefinal Blekinge\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12993,\"name\":\"\u010Cesk\u00FD poh\u00E1r MTBO \u2013 16. kolo\",\"organizer\":\"TBM - KOS TJ Tesla Brno\",\"date\":\"2017-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12954,\"name\":\"SM Medel kval\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2017-09-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12975,\"name\":\"Veteran-SM sprint\",\"organizer\":\"Motala AIF OL\",\"date\":\"2017-09-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12983,\"name\":\"Natt-Njudung\",\"organizer\":\"OK Njudung\",\"date\":\"2017-09-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12945,\"name\":\"Ungdoms-SM, distriktsstafett\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2017-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12950,\"name\":\"Pilabotr\u00E4ffen i Anneberg\",\"organizer\":\"Annebergs GIF\",\"date\":\"2017-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12960,\"name\":\"Attundadubbeln - medel\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2017-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12963,\"name\":\"SVK Inov8 Ranking Middle\",\"organizer\":\"KOB ATU Ko\u0161ice\",\"date\":\"2017-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12978,\"name\":\"L\u00E5ng SM 2017, Final\",\"organizer\":\"KFUM \u00D6rebro Orientering\",\"date\":\"2017-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12966,\"name\":\"12. Memorijal Buda Radovi\u0107\",\"organizer\":\"PSOK DMB, OSS\",\"date\":\"2017-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12977,\"name\":\"SM, l\u00E5ng, final, publikt\u00E4vling, #2\",\"organizer\":\"KFUM \u00D6rebro OK\",\"date\":\"2017-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12979,\"name\":\"OL Touren L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2017-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12980,\"name\":\"OL Touren MTBO Sprint\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2017-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12877,\"name\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12944,\"name\":\"Ungdoms-SM, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12959,\"name\":\"Attundadubbeln - l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12962,\"name\":\"SVK Championships Long\",\"organizer\":\"KOB ATU Ko\u0161ice\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12964,\"name\":\"L\u00E5ng SM 2017, Kval\",\"organizer\":\"KFUM \u00D6rebro Orientering\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12967,\"name\":\"12. Memorijal Buda Radovi\u0107\",\"organizer\":\"PSOK DMB, OSS\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12968,\"name\":\"NOK Ungdomsseriestafett\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12971,\"name\":\"\u010Cesk\u00FD poh\u00E1r \u0161tafet\",\"organizer\":\"OK Slavia Hradec Kr\u00E1lov\u00E9\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12972,\"name\":\"KLUBU STAFETES\",\"organizer\":\"Kapa OK\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":1},{\"id\":12973,\"name\":\"OL Touren\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12974,\"name\":\"OL Touren MTBO\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2017-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12943,\"name\":\"Ungdoms-SM, sprint\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2017-09-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12961,\"name\":\"SVK Championships Sprint\",\"organizer\":\"KOB ATU Ko\u0161ice\",\"date\":\"2017-09-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12948,\"name\":\"S\u00F6rklubbs 15 - 170912\",\"organizer\":\"Rehns BK\",\"date\":\"2017-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12717,\"name\":\"Campionato Italiano Relay\",\"organizer\":\"Orienteering Dolomiti\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12783,\"name\":\"DM, l\u00E5ng, V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Tidaholm SOK Sisu\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12888,\"name\":\"DM Stafett Stockholm\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12890,\"name\":\"Campeonato CLM. Media\",\"organizer\":\"GuadalajaraO-FECAMADO\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12899,\"name\":\"Manufaktura \u010Cesk\u00FD poh\u00E1r, INOV-8 CUP - \u017Eeb\u0159\u00ED\u010Dek A, \",\"organizer\":\"AOP - Orienta\u010Dn\u00ED B\u011Bh Opava\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12919,\"name\":\"DM stafett Stockholm, individuella \u00F6ppna klasser\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12924,\"name\":\"DM l\u00E5ng Sm\u00E5land\",\"organizer\":\"SOK Viljan\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12929,\"name\":\"5. Nationaler OL S\u00E4ntisalp\",\"organizer\":\"OL Regio Wil / OLG St.Gallen/Appenzell\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12933,\"name\":\"DM L\u00E5ng - Gotland\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12935,\"name\":\"DM, l\u00E5ng, \u00D6sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"OK Motala\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12937,\"name\":\"DM Medel Halland\",\"organizer\":\"IF Rigor\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12939,\"name\":\"DM, Stafett, Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"Ringsj\u00F6 OK\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12940,\"name\":\"DM, l\u00E5ng, Blekinge\",\"organizer\":\"BroS\u00F6 OK\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12942,\"name\":\"Pepparkaksluffen\",\"organizer\":\"Kung\u00E4lvs OK\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12947,\"name\":\"DM Stafett S\u00F6dermanland\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12949,\"name\":\"K\u00E5sj\u00F6n Trail 2017\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2017-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12716,\"name\":\"Campionato Italiano Long WRE\",\"organizer\":\"Orienteering Dolomiti\",\"date\":\"2017-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12736,\"name\":\"DM, medel, Uppland\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2017-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12889,\"name\":\"Campeonato CLM. Larga\",\"organizer\":\"GuadalajaraO-FECAMADO\",\"date\":\"2017-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12898,\"name\":\"Manufaktura \u010Cesk\u00FD poh\u00E1r, INOV-8 CUP - \u017Eeb\u0159\u00ED\u010Dek A, \",\"organizer\":\"AOP - Orienta\u010Dn\u00ED B\u011Bh Opava\",\"date\":\"2017-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12917,\"name\":\"DM, sprint, V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Mullsj\u00F6 SOK\",\"date\":\"2017-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12922,\"name\":\"DM Medel S\u00F6dermanland\",\"organizer\":\"Trosabygdens OK\",\"date\":\"2017-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12928,\"name\":\"SM Mitteldistanz Schw\u00E4galp (WRE)\",\"organizer\":\"OL Regio Wil / OLG St.Gallen/Appenzell\",\"date\":\"2017-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12936,\"name\":\"DM L\u00E5ng G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"OK Alehof\",\"date\":\"2017-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12941,\"name\":\"DM Medel Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"Ringsj\u00F6 OK\",\"date\":\"2017-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12827,\"name\":\"Natt-DM Blekinge\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2017-09-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12857,\"name\":\"DM, natt, Stockholm\",\"organizer\":\"Hellas Orientering\",\"date\":\"2017-09-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12887,\"name\":\"Natt \u00D6IDM Y\u00F6 - \u00D6ppen/Avoin\",\"organizer\":\"IF Femman\",\"date\":\"2017-09-08\",\"timediff\":1},{\"id\":12918,\"name\":\"DM, natt, V\u00E4stmanland\",\"organizer\":\"Surahammars SOK\",\"date\":\"2017-09-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12932,\"name\":\"DM, natt, Dalarna och \u00D6ppna Falum\u00E4sterskapet\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2017-09-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12938,\"name\":\"DM, natt, V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Tidaholm SOK Sisu\",\"date\":\"2017-09-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12893,\"name\":\"MTBO-cupen Gotland 5\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2017-09-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12671,\"name\":\"Pokall\u00F8bet\",\"organizer\":\"Sportident Danmark\",\"date\":\"2017-09-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12908,\"name\":\"4-klubbsmatch no 3\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2017-09-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12920,\"name\":\"U-serien m. NOK-tr\u00E4ning\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2017-09-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12925,\"name\":\"Medel-KM\",\"organizer\":\"T\u00E4by OK\",\"date\":\"2017-09-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12921,\"name\":\"Tr\u00E4ningst\u00E4vling Pixne\",\"organizer\":\"Malax IF\",\"date\":\"2017-09-04\",\"timediff\":1},{\"id\":12789,\"name\":\"Divisionsl\u00F8b 3,4,5& 6 div 2 afd\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12804,\"name\":\"DM, l\u00E5ng, Stockholm + Uppland\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12843,\"name\":\"DMStafett Gotland\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12881,\"name\":\"DM, stafett, Sm\u00E5land\",\"organizer\":\"Eksj\u00F6 SOK\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12886,\"name\":\"TEST - CENA V\u00DDCHODN\u00CDCH \u010CECH 2017 - TEST\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12895,\"name\":\"DM, l\u00E5ng, \u00D6rebro l\u00E4n\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12903,\"name\":\"DM stafett Blekinge\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12904,\"name\":\"DM stafett Blekinge \u00D6ppna banor\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12905,\"name\":\"dDM, stafett, G\u00F6teborg, Halland + V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"OK R\u00E4ven\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12906,\"name\":\"DM stafett Gbg Hall VG \u00D6ppna banor\",\"organizer\":\"OK Orinto\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12910,\"name\":\"DM L\u00E5ng Dalarna\",\"organizer\":\"Domnarvets GoIF/Kvarnsvedens GoIF\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12911,\"name\":\"Prvenstvo Beograda\",\"organizer\":\"SK Magic Map\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12913,\"name\":\"Finans-NM, sprint\",\"organizer\":\"Eidskog OL\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12915,\"name\":\"CENA V\u00DDCHODN\u00CDCH \u010CECH 2017 - E3\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12916,\"name\":\"DM l\u00E5ng, Sthlm & Uppland\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12765,\"name\":\"Sparbanken Triathlon 2017\",\"organizer\":\"Karlshamn Triathlon\",\"date\":\"2017-09-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12839,\"name\":\"DM, medel, G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2017-09-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12867,\"name\":\"DM, medel, Stockholm\",\"organizer\":\"V\u00E4sby OK\",\"date\":\"2017-09-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12880,\"name\":\"DM, medel, Sm\u00E5land\",\"organizer\":\"Eksj\u00F6 SOK\",\"date\":\"2017-09-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12884,\"name\":\"CENA V\u00DDCHODN\u00CDCH \u010CECH 2017 - E2\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2017-09-02\",\"timediff\":-4},{\"id\":12894,\"name\":\"DM, medel, \u00D6rebro l\u00E4n  \",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2017-09-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12901,\"name\":\"DM Medel Dalarna\",\"organizer\":\"Domnarvets GoIF/Kvarnsvedens GoIF\",\"date\":\"2017-09-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12902,\"name\":\"DM medel Blekinge\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-09-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12907,\"name\":\"Finans-NM, normaldistanse\",\"organizer\":\"Eidskog OL\",\"date\":\"2017-09-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12824,\"name\":\"Natt-DM \u00C5ngermanland\",\"organizer\":\"Husums IF OK\",\"date\":\"2017-09-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12876,\"name\":\"DM natt, G\u00E4strikland + H\u00E4lsingland\",\"organizer\":\"Ockelbo OK\",\"date\":\"2017-09-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12883,\"name\":\"CENA V\u00DDCHODN\u00CDCH \u010CECH 2017 - E1\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2017-09-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12892,\"name\":\"Natt-DM Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"Lunds OK\",\"date\":\"2017-09-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12870,\"name\":\"Motionsorientering i Skat\u00E5s\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2017-08-31\",\"timediff\":0},{\"id\":12861,\"name\":\"Mini KM\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12878,\"name\":\"Ungdomsserie 6, \u00D6stra Blekinge\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12882,\"name\":\"Test\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12790,\"name\":\"Klubbm\u00E4sterskap Tolered Utby OL\",\"organizer\":\"Tolered-Utby OL\",\"date\":\"2017-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12835,\"name\":\"Dala Veteran OL (Lokal kopia fr\u00E5n: 169.254.176.219\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2017-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12875,\"name\":\"Attunda Sprint-KM\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2017-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12879,\"name\":\"KM l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"J\u00E4rla Orientering\",\"date\":\"2017-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12820,\"name\":\"World Cup 2017 Round 3 - SPRINT QUALIFICATION\",\"organizer\":\"LOF\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":1},{\"id\":12822,\"name\":\"Vimmerby OK\",\"organizer\":\"Vimmerby OK\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12825,\"name\":\"DM Stafett \u00C5ngermanland/Medelpad\",\"organizer\":\"OK Nolaskogarna\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12826,\"name\":\"Linn\u00E9klassikern 2017\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12832,\"name\":\"Waxholms OK\",\"organizer\":\"SIK / WOK\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12837,\"name\":\"World Cup 2017 Round 3 - SPRINT FINAL\",\"organizer\":\"LOF\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":1},{\"id\":12855,\"name\":\"RSK-Hestratr\u00E4ffen, dag 2\",\"organizer\":\"Rydboholms SK-Hestra IF\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12859,\"name\":\"Avestapropagandan, dag 2, medel\",\"organizer\":\"Avesta OK\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12868,\"name\":\"JFM Lang 2017\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12871,\"name\":\"PP2017-E3\",\"organizer\":\"Turnov\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12872,\"name\":\"Golden Weekend, 2017, dag 2\",\"organizer\":\"K\u00F6ping-Kolsva OK\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12874,\"name\":\"Fan race \u201CC\u0113su OPEN\u201D sprint\",\"organizer\":\"LOF\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":1},{\"id\":12926,\"name\":\"soc 2017\",\"organizer\":\"FECAMADO\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":2},{\"id\":13229,\"name\":\"BM Interclub BEL\",\"organizer\":\"OLG St Vith ARDOC\",\"date\":\"2017-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12819,\"name\":\"World Cup 2017 Round 3 - RELAY\",\"organizer\":\"LOF\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":1},{\"id\":12821,\"name\":\"Vimmerby OK\",\"organizer\":\"Vimmerby OK\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12823,\"name\":\"DM L\u00E5ng \u00C5ngermanland/Medelpad\",\"organizer\":\"OK Nolaskogsarna\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12831,\"name\":\"Sundbybergs IK\",\"organizer\":\"SIK / WOK\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12841,\"name\":\"RSK-Hestratr\u00E4ffen, dag 1\",\"organizer\":\"Rydboholm/Hestra\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12842,\"name\":\"Immeln Swimrun\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12854,\"name\":\"Golden Weekend 2017, dag 1\",\"organizer\":\"K\u00F6ping-Kolsva OK\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12844,\"name\":\"Ramundertr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Skogspojkarnas OK\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12856,\"name\":\"DM, ultral\u00E5ng, Blekinge + H\u00F6stracet, medel\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12858,\"name\":\"Avestapropagandan, dag 1, medel\",\"organizer\":\"Avesta OK\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12862,\"name\":\"Kraftloppet 2017\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12864,\"name\":\"VimmerbyOK\",\"organizer\":\"Vimmerby OK\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12865,\"name\":\"Fan race \u201CC\u0113su OPEN\u201D\",\"organizer\":\"LOF\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":1},{\"id\":12866,\"name\":\"PP2017-E2\",\"organizer\":\"TUR\",\"date\":\"2017-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12814,\"name\":\"World Cup 2017 Round 3 - MIDDLE\",\"organizer\":\"LOF\",\"date\":\"2017-08-25\",\"timediff\":1},{\"id\":12829,\"name\":\"Motionsorientering Furulund\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2017-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12846,\"name\":\"Motionsorientering Tumba\",\"organizer\":\"IFK Tumba SOK\",\"date\":\"2017-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12850,\"name\":\"Mol17\",\"organizer\":\"Svaide Roma SOK\",\"date\":\"2017-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12853,\"name\":\"KM Domnarvet / K\u00E5re\",\"organizer\":\"Domnarvets GoIF\",\"date\":\"2017-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12833,\"name\":\"U-serie 5 V\u00E4stra Blekinge\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2017-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12836,\"name\":\"Ungdomsserien, region norr\",\"organizer\":\"T\u00E4by OK\",\"date\":\"2017-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12838,\"name\":\"Ungdomstr\u00E4ning Sv\u00E4rdsj\u00F6\",\"organizer\":\"Sv\u00E4rdsj\u00F6 SOK\",\"date\":\"2017-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12840,\"name\":\"U-serie 5 \u00D6stra Blekinge\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2017-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12830,\"name\":\"Pokaljakten, delt\u00E4vling 4\",\"organizer\":\"V\u00E4rmlands Orienteringsf\u00F6rbund\",\"date\":\"2017-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12834,\"name\":\"Dala Veteran-OL\",\"organizer\":\"Avesta OK\",\"date\":\"2017-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12816,\"name\":\"JOK Medel-KM\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12752,\"name\":\"Hemfosadubbeln Medel\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn/S\u00F6ders-Tyres\u00F6\",\"date\":\"2017-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12797,\"name\":\"OL-rounden Medel\",\"organizer\":\"OK Hedstr\u00F6mmen\",\"date\":\"2017-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12800,\"name\":\"G\u00F6teborg O-meeting l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2017-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12807,\"name\":\"L\u00E5nghundradubbeln l\u00E5ng\",\"organizer\":\"L\u00E5nghundra IF\",\"date\":\"2017-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12813,\"name\":\"Bjurs\u00E5sluffen dag 2\",\"organizer\":\"Bjurs\u00E5s OK\",\"date\":\"2017-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12815,\"name\":\"World Biathlon Orienteering Championships Relay\",\"organizer\":\"Njurunda OK\",\"date\":\"2017-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12175,\"name\":\"DM mellem\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12750,\"name\":\"Midg\u00E5rdsormen 2017\",\"organizer\":\"OK sor\u00F8\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12811,\"name\":\"Hemfosadubbeln L\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn/ S\u00F6ders\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12796,\"name\":\"OL-rounden Sprint\",\"organizer\":\"OK Hedstr\u00F6mmen\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12799,\"name\":\"G\u00F6teborg O-meeting sprint\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12803,\"name\":\"World Biathlon Orienteering Championships Sprint\",\"organizer\":\"Njurunda OK\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12806,\"name\":\"L\u00E5nghundradubbeln medel\",\"organizer\":\"L\u00E5nghundra IF\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12810,\"name\":\"DM medeldistans V\u00E4sterbotten\",\"organizer\":\"Skellefte\u00E5 OK\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12812,\"name\":\"Bjurs\u00E5sluffen dag 1\",\"organizer\":\"Bjurs\u00E5s OK\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12818,\"name\":\"Midg\u00E5rdsormen - \u00E5bne baner\",\"organizer\":\"OK sor\u00F8\",\"date\":\"2017-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12763,\"name\":\"XIII Grand Prix Pomorza \",\"organizer\":\"UKS Azymut 45 Gdynia\",\"date\":\"2017-08-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12792,\"name\":\"Sprint-KM H\u00E5gelby\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2017-08-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12798,\"name\":\"G\u00F6teborg O-meeting medel\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2017-08-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12802,\"name\":\"World Biathlon Orienteering Championships Classic\",\"organizer\":\"Njurunda OK\",\"date\":\"2017-08-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12805,\"name\":\"Sprint KM\",\"organizer\":\"Garphyttans IF\",\"date\":\"2017-08-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12772,\"name\":\"Sprintserie 5.Lauf\",\"organizer\":\"OLT Transdanubien\",\"date\":\"2017-08-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12793,\"name\":\"Leksand Centrum Loop\",\"organizer\":\"Spiks Event\",\"date\":\"2017-08-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12794,\"name\":\"KM medel OK\u00D6ster\u00E5ker, V\u00D6OL, R\u00E5n\u00E4s OK och  Waxholms\",\"organizer\":\"Waxholms OK\",\"date\":\"2017-08-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12795,\"name\":\"TMOK N\u00E4rt\u00E4vling\",\"organizer\":\"TMOK\",\"date\":\"2017-08-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12785,\"name\":\"Motionsorientering - Viksj\u00F6\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-08-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12791,\"name\":\"Melkers Minne\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2017-08-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12774,\"name\":\"Motions-OL Stafett Lunedet\",\"organizer\":\"OK Djerf\",\"date\":\"2017-08-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12781,\"name\":\"GMOK Medel-KM\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2017-08-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12754,\"name\":\"Hjo 2-dagars, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Hjobygdens OK\",\"date\":\"2017-08-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12758,\"name\":\"GM Stafett\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-08-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12759,\"name\":\"Dackefejden Medel\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-08-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12779,\"name\":\"Norrlandsm\u00E4sterskapen l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2017-08-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12780,\"name\":\"Tuna Ting S\u00F6ndag\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2017-08-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12745,\"name\":\"Stora St\u00F6ten Swimrun\",\"organizer\":\"Falu SS\",\"date\":\"2017-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12749,\"name\":\"Km vertical Villalfeide\",\"organizer\":\"Villalfeide\",\"date\":\"2017-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12753,\"name\":\"Hjo 2-dagars, medel\",\"organizer\":\"Hjobygdens OK\",\"date\":\"2017-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12757,\"name\":\"GM L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12760,\"name\":\"Dackefejden L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12775,\"name\":\"Norrlandsm\u00E4sterskapen medel\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2017-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12776,\"name\":\"Norrlandsm\u00E4sterskapen stafett\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2017-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12777,\"name\":\"Tuna Ting L\u00F6rdag\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2017-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12778,\"name\":\"villalfeide\",\"organizer\":\"Villalfeide\",\"date\":\"2017-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12756,\"name\":\"GM Sprint\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-08-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12768,\"name\":\"Norrlandsm\u00E4sterskapen Sprint\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2017-08-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12771,\"name\":\"Relevos nocturnos CDV\",\"organizer\":\"GODIH\",\"date\":\"2017-08-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12767,\"name\":\"Distriktsmatch sprint (Dal, Upp, V\u00E4st, G\u00E4st, H\u00E4l)\",\"organizer\":\"L\u00E5nghundra IF\",\"date\":\"2017-08-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12769,\"name\":\"Ny t\u00E4vling - mathiastest\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-08-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12766,\"name\":\"Sprintstafett Distriktsmatchen\",\"organizer\":\"OK Tisaren Alleskolans IF\",\"date\":\"2017-08-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12740,\"name\":\"TROFEO FIESTAS DE ALPERA/MEMORIAL JAIME GARCIA-TRE\",\"organizer\":\"GODIH AB Spain\",\"date\":\"2017-08-09\",\"timediff\":2},{\"id\":12764,\"name\":\"Distriktsmatch (Dalar, G\u00E4str, Uppl, H\u00E4lsi, V\u00E4stm)\",\"organizer\":\"L\u00E5nghundra IF\",\"date\":\"2017-08-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12762,\"name\":\"Motionsorientering\",\"organizer\":\"Waxholms OK\",\"date\":\"2017-08-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12755,\"name\":\"Distriktsmatch f\u00F6r S\u00F6dermanland, V\u00E4rmland, \u00D6rebro \",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2017-08-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12761,\"name\":\"NOK-tr\u00E4ning\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2017-08-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12702,\"name\":\"MedeltidsKampen Etapp3\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2017-08-06\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":12701},{\"id\":12739,\"name\":\"LIGA VERANO CAUDETE\",\"organizer\":\"GODIH AB Spain\",\"date\":\"2017-08-06\",\"timediff\":2},{\"id\":12748,\"name\":\"Ultratr\u00E4ffen - l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Tranan/Ulricehamns OK\",\"date\":\"2017-08-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12684,\"name\":\"MedeltidsKampen Etapp2\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2017-08-05\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":12701},{\"id\":12701,\"name\":\"MedeltidsKampen Etapp1\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2017-08-05\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":12701},{\"id\":12715,\"name\":\"Day 6 - Relay - MTBO17\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-08-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12724,\"name\":\"Day 6 - Middle - O'France\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-08-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12738,\"name\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdsutmaningen\",\"organizer\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdens Multisportare\",\"date\":\"2017-08-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12746,\"name\":\"Ungdomens 10mila HD18/D18\",\"organizer\":\"OK Tranan/Ulricehamns OK\",\"date\":\"2017-08-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12747,\"name\":\"Ultratr\u00E4ffen - medel\",\"organizer\":\"OK Tranan/Ulricehamns OK\",\"date\":\"2017-08-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12714,\"name\":\"Day 5 - Sprint relay - MTBO 17\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-08-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12723,\"name\":\"Day 5 - Sprint - O'France\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-08-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12743,\"name\":\"Ungdomens 10mila HD12\",\"organizer\":\"OK Tranan/Ulricehamns OK\",\"date\":\"2017-08-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12713,\"name\":\"Day 4 - Long - MTBO 17\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-08-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12742,\"name\":\"Ontur. Liga de verano\",\"organizer\":\"GODIH\",\"date\":\"2017-08-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12722,\"name\":\"Day 4 - Long - O'France\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-08-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12737,\"name\":\"WBOC Test2 Classic\",\"organizer\":\"Njurunda OK\",\"date\":\"2017-08-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12712,\"name\":\"Day 3 - Middle - MTBO\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-08-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12721,\"name\":\"Day 3 - Middle - O'France\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-08-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12720,\"name\":\"Day 2 - Middle - O'France\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-07-31\",\"timediff\":0},{\"id\":12696,\"name\":\"Bohemia 2017 day 5\",\"organizer\":\"OK Jiskra Novy Bor - CZECH REPUBLIC\",\"date\":\"2017-07-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12711,\"name\":\"Day 1 - Sprint - WMTBO and EMTBO\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-07-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12719,\"name\":\"Day 1 - Sprint - O'France\",\"organizer\":\"French Orienteering Federation\",\"date\":\"2017-07-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12725,\"name\":\"Y2Y Park-O Stage 1\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-07-29\",\"timediff\":8},{\"id\":12695,\"name\":\"Bohemia 2017 day 4\",\"organizer\":\"OK Jiskra Novy Bor - CZECH REPUBLIC\",\"date\":\"2017-07-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12726,\"name\":\"Tecnificacion FEGADO 2017 - Praia Pita\",\"organizer\":\"FEGADO\",\"date\":\"2017-07-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12727,\"name\":\"Tecnificacion FEGADO 2017 - Praia Pita - FINAL\",\"organizer\":\"FEGADO\",\"date\":\"2017-07-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12692,\"name\":\"Bohemia 2017 day 3\",\"organizer\":\"OK Jiskra Novy Bor - CZECH REPUBLIC\",\"date\":\"2017-07-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12733,\"name\":\"Tecnificacion FEGADO 2017 - Valonsadero (remudas)\",\"organizer\":\"FEGADO\",\"date\":\"2017-07-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12734,\"name\":\"Tecnificacion FEGADO 2017 - Abejar (score)\",\"organizer\":\"FEGADO\",\"date\":\"2017-07-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12694,\"name\":\"Bohemia 2017 day 2\",\"organizer\":\"OK Jiskra Novy Bor - CZECH REPUBLIC\",\"date\":\"2017-07-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12709,\"name\":\"TWG 2017 - SprintRelay\",\"organizer\":\"The World Games 2017, Wroclaw (Poland)\",\"date\":\"2017-07-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12693,\"name\":\"Bohemia 2017 day 1\",\"organizer\":\"OK Jiskra Novy Bor - CZECH REPUBLIC\",\"date\":\"2017-07-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12708,\"name\":\"TWG 2017 - Middle\",\"organizer\":\"The World Games 2017, Wroclaw (Poland)\",\"date\":\"2017-07-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12728,\"name\":\"Tecnificacion FEGADO 2017 - Bosque Druidas\",\"organizer\":\"FEGADO\",\"date\":\"2017-07-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12729,\"name\":\"Tecnificacion FEGADO 2017 - Piscinas\",\"organizer\":\"FEGADO\",\"date\":\"2017-07-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12707,\"name\":\"TWG 2017 - Sprint\",\"organizer\":\"The World Games 2017, Wroclaw (Poland)\",\"date\":\"2017-07-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12730,\"name\":\"Tecnificacion FEGADO 2017 - Navaleno\",\"organizer\":\"FEGADO\",\"date\":\"2017-07-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12699,\"name\":\"4a prova Trofeo PoleStar\",\"organizer\":\"Sci Club UDINE UOEI\",\"date\":\"2017-07-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12691,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2017 Merenkurkunrastip\u00E4iv\u00E4t Day 3\",\"organizer\":\"IF Femman\",\"date\":\"2017-07-22\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":12688},{\"id\":12698,\"name\":\"Fritsla Triathlon 2017\",\"organizer\":\"Fritsla triathlon\",\"date\":\"2017-07-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12710,\"name\":\"O-Ringen 2017 Bagheerastafetten\",\"organizer\":\"O-Ringen 2017\",\"date\":\"2017-07-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12689,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2017 Merenkurkunrastip\u00E4iv\u00E4t Day 2\",\"organizer\":\"IF Femman\",\"date\":\"2017-07-21\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":12688},{\"id\":12688,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2017 Merenkurkunrastip\u00E4iv\u00E4t Day 1\",\"organizer\":\"IF Femman\",\"date\":\"2017-07-20\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":12688},{\"id\":12704,\"name\":\"Sommarserien\",\"organizer\":\"IFK Enskede\",\"date\":\"2017-07-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12705,\"name\":\"Morokulien 2-dagars, etapp 2\",\"organizer\":\"Eidskog OL\",\"date\":\"2017-07-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12706,\"name\":\"Etesten\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-07-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12664,\"name\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdssprinten, etapp 2\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2017-07-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12703,\"name\":\"Morokulien 2-dagars, etapp 1\",\"organizer\":\"Eidskog OL\",\"date\":\"2017-07-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12663,\"name\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdssprinten, etapp 1\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2017-07-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12685,\"name\":\"Sommarserien\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL\",\"date\":\"2017-07-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12666,\"name\":\"MTBOdays 2017 - Long\",\"organizer\":\"OLT Transdanubien\",\"date\":\"2017-07-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12677,\"name\":\"Kopaonik open 2017 stage 6\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2017-07-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12680,\"name\":\"Hallands 3-dagars E3\",\"organizer\":\"Falkenbergs OK\",\"date\":\"2017-07-16\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":12681},{\"id\":12687,\"name\":\"Sommarrace\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-07-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12662,\"name\":\"MTBOdays 2017 - Sprint\",\"organizer\":\"OLT Transdanubien\",\"date\":\"2017-07-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12665,\"name\":\"MTBOdays 2017 - Middle\",\"organizer\":\"OLT Transdanubien\",\"date\":\"2017-07-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12676,\"name\":\"Kopaonik open 2017 stage 5\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2017-07-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12679,\"name\":\"Hallands 3-dagars E2\",\"organizer\":\"Falkenbergs OK\",\"date\":\"2017-07-15\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":12681},{\"id\":12678,\"name\":\"Kopaonik open 2017 stage 3\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2017-07-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12681,\"name\":\"Hallands 3-dagars E1\",\"organizer\":\"Falkenbergs OK\",\"date\":\"2017-07-14\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":12681},{\"id\":12683,\"name\":\"JWOC Long\",\"organizer\":\"JWOC 2017\",\"date\":\"2017-07-14\",\"timediff\":1},{\"id\":12661,\"name\":\"Gotland 3-dagars Et3\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2017-07-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12675,\"name\":\"Kopaonik open 2017 stage 2\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2017-07-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12659,\"name\":\"Gotland 3-dagars Et2\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2017-07-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12673,\"name\":\"Kopaonik open 2017 stage 1\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2017-07-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12682,\"name\":\"JWOC Sprint\",\"organizer\":\"JWOC 2017\",\"date\":\"2017-07-12\",\"timediff\":1},{\"id\":12658,\"name\":\"Mastloppet\",\"organizer\":\"Hellas Orientering\",\"date\":\"2017-07-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12660,\"name\":\"Gotland 3-dagars Et1\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2017-07-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12654,\"name\":\"Vittj\u00E4rvs 2-dagars E2\",\"organizer\":\"Vittj\u00E4rvs IK\",\"date\":\"2017-07-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12657,\"name\":\"Gotlands 2-dagars E2\",\"organizer\":\"Svaide Roma SOK\",\"date\":\"2017-07-09\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":12656},{\"id\":12670,\"name\":\"Victorian State Series #5\",\"organizer\":\"Melbourne Forest Racers\",\"date\":\"2017-07-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12648,\"name\":\"Primiero O-Week - 3 Days - Stage 3 - SAN MARTINO\",\"organizer\":\"U.S. Primiero ASD\",\"date\":\"2017-07-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12653,\"name\":\"Vittj\u00E4rvs 2-dagars E1\",\"organizer\":\"Vittj\u00E4rvs IK\",\"date\":\"2017-07-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12656,\"name\":\"Gotlands 2-dagars E1\",\"organizer\":\"Svaide Roma SOK\",\"date\":\"2017-07-08\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":12656},{\"id\":12669,\"name\":\"Havs-OL, dag 1, medel\",\"organizer\":\"Stigm\u00E4nnen Karlshamns OK\",\"date\":\"2017-07-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12672,\"name\":\"Carrera Nocturna Motilla\",\"organizer\":\"ORIENTIJOTE\",\"date\":\"2017-07-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12631,\"name\":\"Relay\",\"organizer\":\"Nokian Tyres World Orienteering Championships\",\"date\":\"2017-07-07\",\"timediff\":1},{\"id\":12647,\"name\":\"Primiero O-Week - 3 Days - Stage 2 - PASSO ROLLE\",\"organizer\":\"U.S. Primiero ASD\",\"date\":\"2017-07-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12630,\"name\":\"Middle Distance\",\"organizer\":\"Nokian Tyres World Orienteering Championships\",\"date\":\"2017-07-06\",\"timediff\":1},{\"id\":12652,\"name\":\"Mini 3-dagars 2017, dag 3\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-07-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12731,\"name\":\"Campamento Urb\u00E1n Soutomaior - 2017 (Quenda tarde)\",\"organizer\":\"Concello de Soutomaior\",\"date\":\"2017-07-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12732,\"name\":\"Campamento Urb\u00E1n Soutomaior - 2017 (Quenda ma\u00F1\u00E1)\",\"organizer\":\"Concello de Soutomaior\",\"date\":\"2017-07-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12637,\"name\":\"Trekv\u00E4llars Etapp 3\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2017-07-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12639,\"name\":\"Tjust 2-dagars, dag 2\",\"organizer\":\"V\u00E4sterviks OK\",\"date\":\"2017-07-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12645,\"name\":\"Primiero O-Week - Village Stage 2 - Tonadico\",\"organizer\":\"U.S. Primiero ASD\",\"date\":\"2017-07-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12655,\"name\":\"Mini 3-dagars 2017, dag 2\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-07-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12629,\"name\":\"Long Distance\",\"organizer\":\"Nokian Tyres World Orienteering Championships\",\"date\":\"2017-07-04\",\"timediff\":1},{\"id\":12636,\"name\":\"Trekv\u00E4llars Etapp 2\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2017-07-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12638,\"name\":\"Tjust 2-dagars, dag 1\",\"organizer\":\"V\u00E4sterviks OK\",\"date\":\"2017-07-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12644,\"name\":\"Primiero O-Week - Village Stage 1 - Transacqua\",\"organizer\":\"U.S. Primiero ASD\",\"date\":\"2017-07-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12651,\"name\":\"Mini 3-dagars 2017, dag 1\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-07-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12635,\"name\":\"Trekv\u00E4llars Etapp 1\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2017-07-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12590,\"name\":\"Eskilstuna Weekend E3\",\"organizer\":\"\u00C4rla IF / IK Standard\",\"date\":\"2017-07-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12600,\"name\":\"EYOC2017 - relay\",\"organizer\":\"\u0160K HADVEO Bansk\u00E1 Bystrica\",\"date\":\"2017-07-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12609,\"name\":\"3+3 S\u00E4len E3\",\"organizer\":\"Malungs OK Skogsm\u00E5rdarna\",\"date\":\"2017-07-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12628,\"name\":\"Sprint Relay\",\"organizer\":\"Nokian Tyres World Orienteering Championships\",\"date\":\"2017-07-02\",\"timediff\":1},{\"id\":12634,\"name\":\"Kapa 3-days, day 3\",\"organizer\":\"OK Kapa, Latvia\",\"date\":\"2017-07-02\",\"timediff\":1},{\"id\":12649,\"name\":\"3. LRL BW / DPT - Lauf 1\",\"organizer\":\"TUS Karlsruhe-R\u00FCppurr\",\"date\":\"2017-07-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12650,\"name\":\"3. LRL BW / DPT - Lauf 2\",\"organizer\":\"TUS Karlsruhe-R\u00FCppurr\",\"date\":\"2017-07-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12589,\"name\":\"Eskilstuna Weekend E2\",\"organizer\":\"\u00C4rla IF / IK Standard\",\"date\":\"2017-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12599,\"name\":\"EYOC2017 - long\",\"organizer\":\"\u0160K HADVEO Bansk\u00E1 Bystrica\",\"date\":\"2017-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12608,\"name\":\"3+3 S\u00E4len E2\",\"organizer\":\"Malungs OK Skogsm\u00E5rdarna\",\"date\":\"2017-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12627,\"name\":\"Sprint Final\",\"organizer\":\"Nokian Tyres World Orienteering Championships\",\"date\":\"2017-07-01\",\"timediff\":1},{\"id\":12633,\"name\":\"Kapa 3-days, day 2\",\"organizer\":\"OK Kapa, Latvia\",\"date\":\"2017-07-01\",\"timediff\":1},{\"id\":12643,\"name\":\"BM Sprint\",\"organizer\":\"TSV Jetzendorf\",\"date\":\"2017-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12588,\"name\":\"Eskilstuna Weekend E1\",\"organizer\":\"\u00C4rla IF / IK Standard\",\"date\":\"2017-06-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12598,\"name\":\"EYOC2017 - sprint\",\"organizer\":\"\u0160K HADVEO Bansk\u00E1 Bystrica\",\"date\":\"2017-06-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12607,\"name\":\"3+3 S\u00E4len E1\",\"organizer\":\"Malungs OK Skogsm\u00E5rdarna\",\"date\":\"2017-06-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12626,\"name\":\"Sprint Qualification\",\"organizer\":\"Nokian Tyres World Orienteering Championships\",\"date\":\"2017-06-30\",\"timediff\":1},{\"id\":12632,\"name\":\"Kapa 3-days, day 1\",\"organizer\":\"OK Kapa, Latvia\",\"date\":\"2017-06-30\",\"timediff\":1},{\"id\":12624,\"name\":\"Idres 3-dagars E3\",\"organizer\":\"Idrefj\u00E4llens OK\",\"date\":\"2017-06-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12641,\"name\":\"livetest\",\"organizer\":\"\u00C4rla IF\",\"date\":\"2017-06-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12642,\"name\":\"Mol 11\",\"organizer\":\"Visby IF Gute SOK\",\"date\":\"2017-06-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12501,\"name\":\"Ny t\u00E4vling\",\"organizer\":\"Gamleby OK\",\"date\":\"2017-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12623,\"name\":\"Idre 3-dagars E2\",\"organizer\":\"Idrefj\u00E4llens OK\",\"date\":\"2017-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12640,\"name\":\"\u00D6ppet KM L\u00E5ng \u00D6stra kretsen SOK Tr\u00E4ff\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12619,\"name\":\"H\u00F6glands-OL\",\"organizer\":\"Eksj\u00F6 SOK\",\"date\":\"2017-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12622,\"name\":\"Idre 3-dagars E1\",\"organizer\":\"Idrefj\u00E4llens OK\",\"date\":\"2017-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12621,\"name\":\"Idresprinten\",\"organizer\":\"Idrefj\u00E4llens OK\",\"date\":\"2017-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12617,\"name\":\"TROFEO PINARES LARGA\",\"organizer\":\"NAVALENO\",\"date\":\"2017-06-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12618,\"name\":\"MTBO - 10.kolo CP\",\"organizer\":\"XHK\",\"date\":\"2017-06-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12615,\"name\":\"Trofeo Pinares MTB-O\",\"organizer\":\"Navaleno\",\"date\":\"2017-06-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12616,\"name\":\"TROFEO PINARES SPRINT\",\"organizer\":\"NAVALENO\",\"date\":\"2017-06-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12984,\"name\":\"R\u00E9gionale LD Grand Est\",\"organizer\":\"HVO\",\"date\":\"2017-06-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12612,\"name\":\"1. Lauf impOLs Cup (BOL)\",\"organizer\":\"Bucheggberger OL\",\"date\":\"2017-06-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12614,\"name\":\"4. Lauf - JUFA Sprintcup 2017\",\"organizer\":\"OLC WW\",\"date\":\"2017-06-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12610,\"name\":\"DM, sprint, Gotland\",\"organizer\":\"Svaide Roma SOK\",\"date\":\"2017-06-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12611,\"name\":\"Sommar-OL ZON-tr\u00E4ning\",\"organizer\":\"Trosabygdens OK\",\"date\":\"2017-06-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12381,\"name\":\"MTBO-SM L\u00E5ng\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2017-06-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12551,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E4\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2017-06-18\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":4,\"multidayfirstday\":12548},{\"id\":12597,\"name\":\"Euro City Race Tour - Treviso\",\"organizer\":\"OrTreviso\",\"date\":\"2017-06-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12602,\"name\":\"DM MTBO Mellem Kolding\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-06-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12604,\"name\":\"Desafio Asturiano Orientacion\",\"organizer\":\"Pilo\u00F1a.Deporte\",\"date\":\"2017-06-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12549,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E2\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK / Helsing\u00F8r SOK\",\"date\":\"2017-06-17\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":12548},{\"id\":12550,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E3\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2017-06-17\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":12548},{\"id\":12570,\"name\":\"MTBO-SM Medel\",\"organizer\":\"\u00C4rla IF\",\"date\":\"2017-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12586,\"name\":\"Skovcup finale 2017\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12591,\"name\":\"CAMPEONATO DE MADRID LARGA\",\"organizer\":\"ESCONDITE ALABARDA\",\"date\":\"2017-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12593,\"name\":\"CAMPEONATO DE MADRID NOCTURNA\",\"organizer\":\"ESCONDITE ALABARDA\",\"date\":\"2017-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12596,\"name\":\"Euro City Race Tour - Conegliano\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2017-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12601,\"name\":\"AA Cup 2017 - Middle\",\"organizer\":\"OK Azimut\",\"date\":\"2017-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12603,\"name\":\"DM MTBO Lang\",\"organizer\":\"Kolding OK\",\"date\":\"2017-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12548,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E1\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2017-06-16\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":12548},{\"id\":12569,\"name\":\"MTBO-SM Sprint\",\"organizer\":\"\u00C4rla IF\",\"date\":\"2017-06-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12575,\"name\":\"Dala Veteran-OL\",\"organizer\":\"Avesta OK\",\"date\":\"2017-06-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12573,\"name\":\"SommerCup 3 afd\",\"organizer\":\"Ballerup OK\",\"date\":\"2017-06-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12577,\"name\":\"Forssa Games 2017\",\"organizer\":\"Lounais-H\u00E4meen Rasti, Fin\",\"date\":\"2017-06-14\",\"timediff\":1},{\"id\":12584,\"name\":\"GMOK Sprintcup etapp 3\",\"organizer\":\"GMOK\",\"date\":\"2017-06-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12585,\"name\":\"NOK:s 3-dagars Etapp 3\",\"organizer\":\"Norbergs OK\",\"date\":\"2017-06-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12578,\"name\":\"\u00C4ng\u00E5rdsracet\",\"organizer\":\"GMOK - Herkules\",\"date\":\"2017-06-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12580,\"name\":\"NOK:s 3-dagars Etapp 2\",\"organizer\":\"Norbergs OK\",\"date\":\"2017-06-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12576,\"name\":\"NOK:s 3-dagars Etapp 1\",\"organizer\":\"Norbergs OK\",\"date\":\"2017-06-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12185,\"name\":\"DM, ultral\u00E5ng, J\u00E4mtland-H\u00E4rjedalen samt Magnumlopp\",\"organizer\":\"Fr\u00F6s\u00F6 IF\",\"date\":\"2017-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12391,\"name\":\"Campionato Italiano Middle - WRE\",\"organizer\":\"Orienteering Pergine ASD\",\"date\":\"2017-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12545,\"name\":\"High Chaparral-sprinten\",\"organizer\":\"Bredaryds SOK\",\"date\":\"2017-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12555,\"name\":\"MtbO, Svenska Cupen, #6, masstart\",\"organizer\":\"\u00C5rsunda IF\",\"date\":\"2017-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12558,\"name\":\"Umedalsr\u00E4nnet\",\"organizer\":\"Umedalens IF\",\"date\":\"2017-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12565,\"name\":\"Mistrovstv\u00ED a veterani\u00E1da CR na kr\u00E1tk\u00E9 trati - F\",\"organizer\":\"OSN - JHB\",\"date\":\"2017-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12390,\"name\":\"Campionato Italiano Sprint - WRE\",\"organizer\":\"Orienteering Pergine ASD\",\"date\":\"2017-06-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12543,\"name\":\"DM, sprintstafett, Sm\u00E5land\",\"organizer\":\"Bredaryds SOK\",\"date\":\"2017-06-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12544,\"name\":\"DM, sprint, Sm\u00E5land\",\"organizer\":\"Bredaryds SOK\",\"date\":\"2017-06-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12554,\"name\":\"MtbO, Svenska Cupen, #5, sprint\",\"organizer\":\"\u00C5rsunda IF\",\"date\":\"2017-06-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12562,\"name\":\"Sprint DM Dalarna\",\"organizer\":\"Ludvika OK\",\"date\":\"2017-06-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12564,\"name\":\" Mistrovstv\u00ED a veterani\u00E1da CR na kr\u00E1tk\u00E9 trati - Q\",\"organizer\":\"OSN - JHB\",\"date\":\"2017-06-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12518,\"name\":\"V\u00E4ster\u00E5s Power Trail 2017\",\"organizer\":\"V\u00E4ster\u00E5s SOK\",\"date\":\"2017-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12557,\"name\":\"mol 9 Gotland\",\"organizer\":\"Svaide Roma SOK\",\"date\":\"2017-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12559,\"name\":\"Sommercup 2 afd\",\"organizer\":\"Ballerup OK \",\"date\":\"2017-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12560,\"name\":\"Siljanskrets Malung\",\"organizer\":\"Malungs OK Skogsm\u00E5rdarna\",\"date\":\"2017-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12423,\"name\":\"DM Sprint, G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"Utby IK\",\"date\":\"2017-06-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12428,\"name\":\"Stockholm City Cup #3\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2017-06-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12484,\"name\":\"Race for Heroes\",\"organizer\":\"SOK Tr\u00E4ff\",\"date\":\"2017-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12514,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen, dag 4, medel\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2017-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12542,\"name\":\"DM, sprint, V\u00E4rmland\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12546,\"name\":\"Klubbm\u00E4sterskap \",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2017-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12547,\"name\":\"Sprintstafett V\u00E4rmland\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12420,\"name\":\"FIF Pinseweekend - 5/6 Lang\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2017-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12511,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen, dag 3, medel\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2017-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12537,\"name\":\"MTBO-WorldCup Long\",\"organizer\":\"HSV OL Wiener Neustadt\",\"date\":\"2017-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12247,\"name\":\"SM, sprintstafett, final\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12250,\"name\":\"SM, sprint, publikt\u00E4vling 3\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12272,\"name\":\"Sommarlandssprinten\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12419,\"name\":\"FIF Pinseweekend - 4/6 Mellem\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12510,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen, dag 2, medel\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12521,\"name\":\"Sprinthelgen, etapp 3\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12530,\"name\":\"Media Trof. Quijotes CIFO-17\",\"organizer\":\"Fecamado Toledo-O\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12532,\"name\":\"KM f\u00F6r Dalarnas Skogskarlar\",\"organizer\":\"Gagnef OK\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12536,\"name\":\"MTBO-WorldCup Sprint\",\"organizer\":\"HSV OL Wiener Neustadt\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12540,\"name\":\"Campionato Veneto Sprint 2017\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2017-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12246,\"name\":\"SM, sprint, individuell, final\",\"organizer\":\"\u00D6rebro L\u00E4ns Orienteringsf\u00F6rbund\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12249,\"name\":\" SM, sprint, publikt\u00E4vling 2\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12418,\"name\":\"FIF Pinseweekend - 3/6 Sprint\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12509,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen, dag 1, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12519,\"name\":\"Sprinthelgen, etapp 1\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12520,\"name\":\"Sprinthelgen, etapp 2\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12524,\"name\":\"Bussbyloppet\",\"organizer\":\"\u00D6rnsk\u00F6ldsviks OK\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12527,\"name\":\"Renlunken, dag 1, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12528,\"name\":\"Larga Trof. Quijotes CIFO-17\",\"organizer\":\"Fecamado Toledo-O\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12529,\"name\":\"Sprint Trof. Quijotes CIFO-17\",\"organizer\":\"Fecamado Toledo-O\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12535,\"name\":\"MTBO-WorldCup Middle\",\"organizer\":\"HSV OL Wiener Neustadt\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12538,\"name\":\"BG Open 2017 sprint kvalifikacije\",\"organizer\":\"OAK Ko\u0161utnjak\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12539,\"name\":\"V\u00E5rserien Etapp 4\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs SK\",\"date\":\"2017-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12244,\"name\":\"SM, sprint, individuell, kval \",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2017-06-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12245,\"name\":\"SM, sprintstafett, kval\",\"organizer\":\"Almby IK, \u00D6rebro\",\"date\":\"2017-06-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12248,\"name\":\"SM, sprint, publikt\u00E4vling, #1 (kv\u00E4ll)\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2017-06-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12179,\"name\":\"K\u00F8benhavner Cup 3. etape\",\"organizer\":\"Sportident Danmark\",\"date\":\"2017-06-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12525,\"name\":\"Mol 8\",\"organizer\":\"Vif Gute\",\"date\":\"2017-06-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12531,\"name\":\"Sommarserien 2\",\"organizer\":\"Njurunda OK\",\"date\":\"2017-06-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12340,\"name\":\"Ungdomsserie 4 \u00D6stra Blekinge\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-05-31\",\"timediff\":0},{\"id\":12427,\"name\":\"Stockholm City Cup E2 Golf\u00E4ngarna\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2017-05-31\",\"timediff\":0},{\"id\":12526,\"name\":\"Ungdomskrets \u00D6stra\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2017-05-31\",\"timediff\":0},{\"id\":12516,\"name\":\"4-Klubbsmatch nr 2\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2017-05-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12523,\"name\":\"Wr. Schulmeisterschaft 2016/17\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2017-05-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12517,\"name\":\"For\u00E5rsl\u00F8b Grund Skov - 2017\",\"organizer\":\"Horsens OK\",\"date\":\"2017-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12321,\"name\":\"L\u00E4mmelt\u00E5get\",\"organizer\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK\",\"date\":\"2017-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12350,\"name\":\"V\u00E4sterbottens 3-dagars + F\u00F6r-USM, dag 3, medel\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2017-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12434,\"name\":\"Unionsmatchen 2017 - stafett\",\"organizer\":\"OK L\u00F6ftan\",\"date\":\"2017-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12500,\"name\":\"OK M\u00E5sens ungdomst\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2017-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12506,\"name\":\"LASTRES - Prugastur\",\"organizer\":\"Nordeste Orientaci\u00F3n\",\"date\":\"2017-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12513,\"name\":\"Long, IOF Orienteering World Cup\",\"organizer\":\"Turku-Lohja, Finland\",\"date\":\"2017-05-28\",\"timediff\":1},{\"id\":12515,\"name\":\"Yecla\",\"organizer\":\"FORM\",\"date\":\"2017-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12349,\"name\":\"V\u00E4sterbottens 3-dagars + F\u00F6r-USM, dag 2, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2017-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12433,\"name\":\"Unionsmatchen 2017 - individuell\",\"organizer\":\"OK L\u00F6ftan\",\"date\":\"2017-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12488,\"name\":\"Rambergssprinten\",\"organizer\":\"Tolereds AIK\",\"date\":\"2017-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12507,\"name\":\"Middle, IOF Orienteering World Cup, Turku-Lohja, F\",\"organizer\":\"Turku-Lohja\",\"date\":\"2017-05-27\",\"timediff\":1},{\"id\":12348,\"name\":\"V\u00E4sterbottens 3-dagars + F\u00F6r-USM, dag 1, sprint\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2017-05-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12498,\"name\":\"Faxetr\u00E4ffen Medel\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns OK / Ljusne-Ala OK\",\"date\":\"2017-05-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12497,\"name\":\"Faxetr\u00E4ffen L\u00E5ng\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns OK / Ljusne-Ala OK\",\"date\":\"2017-05-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12502,\"name\":\"Karhun iltarastit\",\"organizer\":\"KauKa\",\"date\":\"2017-05-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12503,\"name\":\"Sprint - IOF Orienteering World Cup\",\"organizer\":\"WC2017\",\"date\":\"2017-05-25\",\"timediff\":1},{\"id\":12504,\"name\":\"MOL7 - Gotland\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2017-05-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12496,\"name\":\"World Cup Sprint Relay at Arena Turku\",\"organizer\":\"WC2017\",\"date\":\"2017-05-24\",\"timediff\":1},{\"id\":12296,\"name\":\"Dala Veteran Korsn\u00E4s IF OK (Lokal kopia fr\u00E5n: loca\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12353,\"name\":\"Ungdomsserien #2, krets s\u00F6der 3\",\"organizer\":\"J\u00E4rla Orientering\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12456,\"name\":\"7-Klubbs\",\"organizer\":\"\u00D6rnsk\u00F6ldsviks OK\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12463,\"name\":\"Ungdomsserien #2, krets s\u00F6der 2\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12489,\"name\":\"V\u00E4stmanland Park Tour 4 - VPT 4\",\"organizer\":\"Fagersta OK / Norbergs OK\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12469,\"name\":\"Ungdomsserien #2, krets, norr 2\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12490,\"name\":\"Park Tour 2017 - Etape 1\",\"organizer\":\"Horsens OK\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12491,\"name\":\"Ungdomserien #2 krets s\u00F6der 1\",\"organizer\":\"OK \u00C4lvsj\u00F6 \u00D6rby\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12492,\"name\":\"Ungdomsserien # 2, krets s\u00F6der 4\",\"organizer\":\"IFK Enskede\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12493,\"name\":\"Eskilstuna Sprint CUP #4\",\"organizer\":\"OK Tor\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12494,\"name\":\"Motionsorientering f\u00F6r alla!\",\"organizer\":\"Avesta OK\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12495,\"name\":\"Ungdomsserien #2, krets, norr 1\",\"organizer\":\"T\u00E4by OK\",\"date\":\"2017-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12421,\"name\":\"SM Stafet 2017\",\"organizer\":\"Aller\u00F8d OK\",\"date\":\"2017-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12458,\"name\":\"TROFEO MANCHUELA (LARGA)\",\"organizer\":\"FECAMADO/GODIH (SPAIN)\",\"date\":\"2017-05-21\",\"timediff\":2},{\"id\":12473,\"name\":\"Tour de Medelpad, dag 2, medel\",\"organizer\":\"VK Uvarna\",\"date\":\"2017-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12480,\"name\":\"IFK Hedemora OK\",\"organizer\":\"IFK Hedemora OK\",\"date\":\"2017-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12482,\"name\":\"SAIS dubbelsprint E1\",\"organizer\":\"St\u00E5ngen\u00E4s AIS\",\"date\":\"2017-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12483,\"name\":\"SAIS dubbelsprint E2_\",\"organizer\":\"St\u00E5ngen\u00E4s AIS - Orientering\",\"date\":\"2017-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12485,\"name\":\"?esk\u00FD poh\u00E1r \u0161tafet (B), ?esk\u00E1 liga klub? (B)\",\"organizer\":\"Magnus Orienteering\",\"date\":\"2017-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12487,\"name\":\"Centrum Team Sprint 2017\",\"organizer\":\"Centrum OK\",\"date\":\"2017-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12457,\"name\":\"TROFEO MANCHUELA (MEDIA)\",\"organizer\":\"FECAMADO/GODIH (SPAIN)\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":2},{\"id\":12471,\"name\":\"Tour de Medelpad, dag 1, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Njurunda OK\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12474,\"name\":\"Manufaktura ?esk\u00FD poh\u00E1r, WRE, INOV-8 CUP - \u017Eeb?\u00ED?e\",\"organizer\":\"Magnus Orienteering\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12475,\"name\":\"?esk\u00FD poh\u00E1r \u0161tafet (B), ?esk\u00E1 liga klub? (B), mist\",\"organizer\":\"Magnus Orienteering\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12477,\"name\":\"Sommarl\u00E4gret, \u00C4ventyrsstafetten\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12478,\"name\":\"Malmiafejden-17\",\"organizer\":\"OK Malmia\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12479,\"name\":\"10 KUP OK DIF\",\"organizer\":\"OK DIF\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12481,\"name\":\"Sommarl\u00E4gerstafetten\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12486,\"name\":\"Sommarl\u00E4gret, Trailrun\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":13109,\"name\":\"XVI Bizkaia Saria-La Arboleda (LN-Pyrene)\",\"organizer\":\"COBi\",\"date\":\"2017-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12472,\"name\":\"Sommarl\u00E4gret, sprint\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2017-05-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12464,\"name\":\"DM sprint S\u00F6dermanland\",\"organizer\":\"OK H\u00E4llen\",\"date\":\"2017-05-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12466,\"name\":\"Veteran-OL t\u00E4vling 8\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2017-05-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12467,\"name\":\"Karhun iltarastit\",\"organizer\":\"KauKa\",\"date\":\"2017-05-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12425,\"name\":\"SCC E1 Skeppsholmen\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2017-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12429,\"name\":\"Ungdomsserien \u00D6stra kretsen\",\"organizer\":\"SOK Tr\u00E4ff\",\"date\":\"2017-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12443,\"name\":\"GMOK Sprintcup etapp 2\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2017-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12444,\"name\":\"Ungdomsserie 3 \u00D6stra Blekinge\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2017-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12449,\"name\":\"Campeonato de Espa\u00F1a Universitario Larga Distancia\",\"organizer\":\"Universitat de Val\u00E8ncia\",\"date\":\"2017-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12460,\"name\":\"U-serie 3 V\u00E4stra Blekinge\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2017-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12178,\"name\":\"K\u00F8benhavner Cup 2. etape\",\"organizer\":\"Sportident Danmark\",\"date\":\"2017-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12448,\"name\":\"Campeonato de Espa\u00F1a Universitario Sprint\",\"organizer\":\"Universitat de Val\u00E8ncia\",\"date\":\"2017-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12450,\"name\":\"Campeonato de Espa\u00F1a Universitario Media Distancia\",\"organizer\":\"Universitat de Val\u00E8ncia\",\"date\":\"2017-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12461,\"name\":\"Paarlauf-MS 2016/17\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2017-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12373,\"name\":\"V\u00E4rmlandstrippeln, medel\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2017-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12407,\"name\":\"DM sprint Blekinge\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2017-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12408,\"name\":\"DM sprintstafett Blekinge\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2017-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12416,\"name\":\"Garphyttetr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Garphyttans IF\",\"date\":\"2017-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12438,\"name\":\"L\u00E5ng-KM (Enskede, Skarpn\u00E4ck, Luffarna)\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL\",\"date\":\"2017-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12453,\"name\":\"RELEVOS CEEO 2017\",\"organizer\":\"FOCyL-FEDO-CSD\",\"date\":\"2017-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12454,\"name\":\"Kup Obilc\",\"organizer\":\"OK Soko 2015\",\"date\":\"2017-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12455,\"name\":\"DM, Ultral\u00E5ng, V\u00E4stmanland\",\"organizer\":\"Norbergs OK\",\"date\":\"2017-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12096,\"name\":\"Swedish League, #7, f\u00F6rkortad l\u00E5ng, jaktstart, med\",\"organizer\":\"Rehns BK, Segersta OK\",\"date\":\"2017-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12095,\"name\":\"Swedish League, #6, medel (WRE), med Bolln\u00E4str\u00E4ffe\",\"organizer\":\"Rehns BK, Segersta OK\",\"date\":\"2017-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12220,\"name\":\"Karlskoga Energi & Milj\u00F6lopp 2017\",\"organizer\":\"Orienteringsklubben Djerf\",\"date\":\"2017-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12426,\"name\":\"V\u00E5rserien, etapp 2\",\"organizer\":\"Lerums SOK\",\"date\":\"2017-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12440,\"name\":\"CEEO 2017 Media\",\"organizer\":\"FOCyL-FEDO-CSD\",\"date\":\"2017-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12441,\"name\":\"CEEO 2017 Sprint\",\"organizer\":\"FOCyL-FEDO-CSD\",\"date\":\"2017-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12445,\"name\":\"Woc2017 Middle Test\",\"organizer\":\"WOC2017\",\"date\":\"2017-05-13\",\"timediff\":1},{\"id\":13102,\"name\":\"JJDDMM Sevilla 2017\",\"organizer\":\"Club Adolince\",\"date\":\"2017-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12094,\"name\":\"Swedish League, #5, sprint (WRE), med Bolln\u00E4str\u00E4ff\",\"organizer\":\"Rehns BK, Segerta OK\",\"date\":\"2017-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12431,\"name\":\"\u00D6IDM Medeldistans\",\"organizer\":\"Malax IF\",\"date\":\"2017-05-12\",\"timediff\":1},{\"id\":12437,\"name\":\"Woc2017 Sprint Test\",\"organizer\":\"Woc2017, Estonia\",\"date\":\"2017-05-12\",\"timediff\":1},{\"id\":12439,\"name\":\"CEEO 2017 Larga\",\"organizer\":\"FOCyL-FEDO-CSD\",\"date\":\"2017-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12414,\"name\":\"Tjustalliansens u-serie 2\",\"organizer\":\"V\u00E4sterviks OK\",\"date\":\"2017-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12417,\"name\":\"MOL R\u00F6b\u00E4ck\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2017-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12318,\"name\":\"DM Sprint, Stockholm\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2017-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12339,\"name\":\"Ungdomsserie 2 \u00D6stra Blekinge\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2017-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12406,\"name\":\"Ungdomsserie 1 Njudungszonen\",\"organizer\":\"OK Njudung\",\"date\":\"2017-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12413,\"name\":\"GMOK Sprintcup etapp 1\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2017-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12383,\"name\":\"NOK-tr\u00E4ning\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2017-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12386,\"name\":\"S\u00F6draV\u00E4tterbygds m\u00E4sterskap\",\"organizer\":\"Bottnaryds IF \",\"date\":\"2017-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12424,\"name\":\"H\u00F6glandsserien 3\",\"organizer\":\"SOK Aneby\",\"date\":\"2017-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12294,\"name\":\"Roslagshelg, medel\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12298,\"name\":\"OK \u00C4lmes v\u00E5rt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK \u00C4lme\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12300,\"name\":\"Dolkampen, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12333,\"name\":\"H\u00F6kens\u00E5sracet dag 2\",\"organizer\":\"OK Gr\u00E4nsen\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12338,\"name\":\"SLEO17 Larga - Long\",\"organizer\":\"Imperdible\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12372,\"name\":\"Tuve Trailrun\",\"organizer\":\"Tolered Utby OL\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12375,\"name\":\"Tour Trevigiano Miane\",\"organizer\":\"Or.Miane\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":1},{\"id\":12382,\"name\":\"Palmsprinten\",\"organizer\":\"OK Kontinent\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12393,\"name\":\"V\u00E5rspringet l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Link\u00F6pings OK\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12394,\"name\":\"Kringeltr\u00E4ffen 2017\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12403,\"name\":\"MCR ve sprintu - kvalifikace\",\"organizer\":\"SK Zabovresky Brno\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12409,\"name\":\"Ymers Jubilemst\u00E4vling\",\"organizer\":\"IK Ymer\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12411,\"name\":\"MCR ve sprintu - finale\",\"organizer\":\"SK Zabovresky Brno\",\"date\":\"2017-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12293,\"name\":\"Roslagshelg, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12299,\"name\":\"Dolkampen, medel\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12332,\"name\":\"H\u00F6kens\u00E5sracet dag 1\",\"organizer\":\"OK Gr\u00E4nsen\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12337,\"name\":\"SLEO17 Media - Middle \",\"organizer\":\"Imperdible\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12343,\"name\":\"SLEO17 Sprint WRE\",\"organizer\":\"Imperdible\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12376,\"name\":\"Prova\",\"organizer\":\"or ciao\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":1},{\"id\":12392,\"name\":\"V\u00E5rspringet medel\",\"organizer\":\"Link\u00F6pings OK\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12395,\"name\":\"Garmin Xtrail Wulong\",\"organizer\":\"Xtrail LTD. Beijing\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":6},{\"id\":12396,\"name\":\"J\u00E4rlas medeldistans\",\"organizer\":\"J\u00E4rla Orientering\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12399,\"name\":\"SM Ultral\u00E5ng\",\"organizer\":\"Hagaby GoIF\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12400,\"name\":\"MCR sprintovych stafet\",\"organizer\":\"SK Zabovresky Brno\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12401,\"name\":\"OriCit\u00E0Vecia\",\"organizer\":\"Or30Ottobre\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12402,\"name\":\"V\u00E5rspringet medel\",\"organizer\":\"Link\u00F6pings OK\",\"date\":\"2017-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12215,\"name\":\"VeteranOL, GOK, 2017-05-04\",\"organizer\":\"Gamleby OK\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12309,\"name\":\"Ungdomsserien # 1 2017 OK\u00D6# 1, krets norr 1+2\",\"organizer\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12360,\"name\":\"Ungdomsserien #1, krets s\u00F6der 1\",\"organizer\":\"Tumba-M\u00E4larh\u00F6jden OK\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12365,\"name\":\"Tjustalliansens ungdomsserie del 1\",\"organizer\":\"Gamleby OK\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12378,\"name\":\"Ungdomsserien # 1, krets s\u00F6der 2 \",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12379,\"name\":\"Ungdomsserien # 1, krets s\u00F6der 3\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12380,\"name\":\"SNO Ungdomscup\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12384,\"name\":\"Ungdomsserien #1, Krets s\u00F6der 4\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12385,\"name\":\"Motionsorientering Huddinge\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12387,\"name\":\"MOL 4\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2017-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12368,\"name\":\"Userie 1 V\u00E4stra Blekinge\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2017-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12371,\"name\":\"Grand Prix Mazowsza - E3\",\"organizer\":\"PUKS Mlode Orly NDM\",\"date\":\"2017-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12374,\"name\":\"Ungdomsserie 1 \u00D6stra Blekinge\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12370,\"name\":\"Grand Prix Mazowsza - E2\",\"organizer\":\"PUKS Mlode Orly NDM\",\"date\":\"2017-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12377,\"name\":\"GOK sprint testt\u00E4vling\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2017-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12219,\"name\":\"Orintos v\u00E5rt\u00E4vling ny\",\"organizer\":\"OK Orinto\",\"date\":\"2017-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12311,\"name\":\"M\u00E5lilla OK Medeldistans\",\"organizer\":\"M\u00E5lilla OK\",\"date\":\"2017-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12364,\"name\":\"Ratisbona open long\",\"organizer\":\"OLG Regensburg\",\"date\":\"2017-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12369,\"name\":\"Grand Prix Mazowsza - E1\",\"organizer\":\"PUKS Mlode Orly NDM\",\"date\":\"2017-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12304,\"name\":\"V\u00E5rtr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2017-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12362,\"name\":\"Ratisbona open sprint\",\"organizer\":\"OLG Regensburg\",\"date\":\"2017-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12363,\"name\":\"Ratisbona open sprint-relay\",\"organizer\":\"OLG Regensburg\",\"date\":\"2017-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12366,\"name\":\"Tour Trevigiano Lago\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2017-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12258,\"name\":\"Tiomila, open individual, Saturday\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs Orienteringsf\u00F6rbund\",\"date\":\"2017-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12361,\"name\":\"Ratisbona Open middle\",\"organizer\":\"OLG Regensburg\",\"date\":\"2017-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12257,\"name\":\"Tiomila, open individual, Friday\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2017-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12345,\"name\":\"test_erik\",\"organizer\":\"jag\",\"date\":\"2017-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12346,\"name\":\"Motionsorientering Tumba\",\"organizer\":\"IFK Tumba SOK\",\"date\":\"2017-04-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12347,\"name\":\"ISF Palermo Middle 2017\",\"organizer\":\"FISO - Oribos\",\"date\":\"2017-04-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12269,\"name\":\"K\u00F8benhavner Cup 1. etape\",\"organizer\":\"Sportident Danmark\",\"date\":\"2017-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12324,\"name\":\"H\u00F6glandsserien Delt\u00E4vling 1\",\"organizer\":\"Eksj\u00F6 SOK\",\"date\":\"2017-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12341,\"name\":\"3a prova Trofeo PoleStar\",\"organizer\":\"Sci Club Udine\",\"date\":\"2017-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12342,\"name\":\"V\u00E5rspringet - OK Tor - 20170425\",\"organizer\":\"OK Tor\",\"date\":\"2017-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12335,\"name\":\"ISF Palermo 2017\",\"organizer\":\"FISO - Oribos\",\"date\":\"2017-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12232,\"name\":\"Uppsala m\u00F6te, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"IF Thor\",\"date\":\"2017-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12289,\"name\":\"Swedish League #4 och Publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"IK Hakarpspojkarna\",\"date\":\"2017-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12306,\"name\":\"H\u00E4stvedas nationella\",\"organizer\":\"H\u00E4stveda OK\",\"date\":\"2017-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12313,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 2\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2017-04-23\",\"timediff\":1},{\"id\":12314,\"name\":\"Urban Hj\u00E4rne-kampen 2017\",\"organizer\":\"OK Motala\",\"date\":\"2017-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12317,\"name\":\"Haningetr\u00E4ffen, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Haninge SOK\",\"date\":\"2017-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12322,\"name\":\"Herrestads-fj\u00E4llmaraton 2017\",\"organizer\":\"Uddevalla Orienteringsklubb, Boken\u00E4s IF\",\"date\":\"2017-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12331,\"name\":\"Boforsloppet 2017\",\"organizer\":\"Degerfors OK\",\"date\":\"2017-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12137,\"name\":\"Tor\u00F6d medeldistans\",\"organizer\":\"Stenugsunds OK\",\"date\":\"2017-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12285,\"name\":\"Odenracet\",\"organizer\":\"OK Silva / R\u00E4vetofta OK\",\"date\":\"2017-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12305,\"name\":\"Uppsala m\u00F6te, medel\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2017-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12312,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 1\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2017-04-22\",\"timediff\":1},{\"id\":12316,\"name\":\"Haningetr\u00E4ffen, medel\",\"organizer\":\"Haninge SOK\",\"date\":\"2017-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12325,\"name\":\"CPOP Primiero - Fiera di Primiero\",\"organizer\":\"U.S. Primiero ASD\",\"date\":\"2017-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12327,\"name\":\"Sm Natt publikt\u00E4vling dag\",\"organizer\":\"Ok Tisaren\",\"date\":\"2017-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12328,\"name\":\"Let\u00E4lvstr\u00E4ffen 2017\",\"organizer\":\"Degerfors OK\",\"date\":\"2017-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12329,\"name\":\"\",\"organizer\":\"OK Orinto\",\"date\":\"2017-04-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12254,\"name\":\"SM, natt, med Swedish League, #3\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2017-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12315,\"name\":\"Natt Test\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2017-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12319,\"name\":\"Campionati Studenteschi 2017 - fase Veneta\",\"organizer\":\"Fiso Veneto\",\"date\":\"2017-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12310,\"name\":\"Uppsala m\u00F6te, medel\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2017-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12198,\"name\":\"Bruksdubbeln, medel\",\"organizer\":\"Surahammars SOK\",\"date\":\"2017-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12226,\"name\":\"Vikingatr\u00E4ffen, Five-O, #5\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2017-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12252,\"name\":\"Kolm\u00E5rdskavlen\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2017-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12253,\"name\":\"Kolm\u00E5rdskavlen, \u00F6ppna klasser\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2017-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12283,\"name\":\"Sn\u00F6trampen 2017 med DM l\u00E5ng Halland\",\"organizer\":\"OK L\u00F6ftan / Fj\u00E4r\u00E5s AIK\",\"date\":\"2017-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12292,\"name\":\"Enskede/Skogsluffarna, dag 2, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"IFK Enskede, Skogsluffarnas OK\",\"date\":\"2017-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12199,\"name\":\"Bruksdubbeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Surahammars SOK\",\"date\":\"2017-04-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12279,\"name\":\"CEO Distancia Larga\",\"organizer\":\"GOCAN\",\"date\":\"2017-04-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12286,\"name\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK l\u00E5ngdistans (Vetlanda OL-Sport Cup)\",\"organizer\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK, Bodafors OK\",\"date\":\"2017-04-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12291,\"name\":\"Enskede/Skogsluffarna, dag 1, medel\",\"organizer\":\"IFK Enskede, Skogsluffarnas OK\",\"date\":\"2017-04-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12295,\"name\":\"Sydsvenska 7-manna/4-dams\",\"organizer\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK, Bodafors OK\",\"date\":\"2017-04-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12297,\"name\":\"Kolm\u00E5rdsmedeln\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2017-04-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12277,\"name\":\"CEO Sprint\",\"organizer\":\"GOCAN\",\"date\":\"2017-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12278,\"name\":\"CEO Relevos Mixtos\",\"organizer\":\"GOCAN\",\"date\":\"2017-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":12274,\"name\":\"Stigtomtakavlen 2017\",\"organizer\":\"OK H\u00E4llen\",\"date\":\"2017-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12275,\"name\":\"CEO Distancia Media\",\"organizer\":\"GOCAN\",\"date\":\"2017-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12276,\"name\":\"CEO Relevos Clasicos\",\"organizer\":\"GOCAN\",\"date\":\"2017-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12287,\"name\":\"Friskustr\u00E4ffen 2017\",\"organizer\":\"FK Friskus-Varberg\",\"date\":\"2017-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12288,\"name\":\"GOK sekretariat testt\u00E4vling {\u00E5terst\u00E4lld}\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2017-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12217,\"name\":\"H\u00E4xjakten, Five-O, #1\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2017-04-13\",\"timediff\":0},{\"id\":12282,\"name\":\"Tiomilarepet 2017\",\"organizer\":\"OK \u00C4lvsj\u00F6 \u00D6rby\",\"date\":\"2017-04-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12132,\"name\":\"Swedish League #2, medel med V\u00E5rracet, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12256,\"name\":\"5. Memorijal Sa\u0161e Palinka\u0161a\",\"organizer\":\"Ne\u0161tin\",\"date\":\"2017-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12261,\"name\":\"TasSchools2017\",\"organizer\":\"WRT\",\"date\":\"2017-04-09\",\"timediff\":9},{\"id\":12270,\"name\":\"G\u00F6teborgsdubbeln, medel\",\"organizer\":\"Sj\u00F6valla FK\",\"date\":\"2017-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12280,\"name\":\"Tibrotrippeln, medel\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2017-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12281,\"name\":\"Liding\u00F6s medel\",\"organizer\":\"IFK Liding\u00F6 SOK\",\"date\":\"2017-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12131,\"name\":\"Swedish League #1, l\u00E5ng (WRE) med V\u00E5rracet, medel\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12236,\"name\":\"Kev\u00E4ty\u00F6n viesti 2017\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2017-04-08\",\"timediff\":1},{\"id\":12259,\"name\":\"G\u00F6teborgsdubbeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Lerums SOK\",\"date\":\"2017-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12260,\"name\":\"Talsu sprints 2017\",\"organizer\":\"OK Zieme\u00EFkurzeme\",\"date\":\"2017-04-08\",\"timediff\":1},{\"id\":12263,\"name\":\"L\u00E4nnamedeln 2017\",\"organizer\":\"L\u00E4nna IF\",\"date\":\"2017-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12267,\"name\":\"Tibrotrippeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2017-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12265,\"name\":\"Tibrotrippeln, natt\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2017-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12225,\"name\":\"Fyrkl\u00F6ver, \u00D6rebro L\u00E4n, OK Tisaren\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2017-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12216,\"name\":\"Motions-OL Hembygdsparken 2017-04-03\",\"organizer\":\"HOK\",\"date\":\"2017-04-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12152,\"name\":\"Forntidsdubbeln, medel\",\"organizer\":\"Falk\u00F6pings AIK OK\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12166,\"name\":\"ABCDEFG\",\"organizer\":\"Melin Software HB\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":8},{\"id\":12211,\"name\":\"SSM 2017 stafett\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12212,\"name\":\"G\u00F6ingefejden 2017\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12224,\"name\":\"CEYOC - Relay\",\"organizer\":\"Lower Silesia OF\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12228,\"name\":\"Aprilfl\u00E4mtet - l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12229,\"name\":\"8. Regio Olten OL (*15 / BE/SO)\",\"organizer\":\"OLRegio Olten\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12230,\"name\":\"TM natt test2-1\",\"organizer\":\"Gamleby OK\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12234,\"name\":\"V\u00E4stkuststafetten\",\"organizer\":\"IFK G\u00F6teborg\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12235,\"name\":\"QCOC 20th Event\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":8},{\"id\":12240,\"name\":\"SSK Intensivkurs kursm\u00E4sterskap\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12241,\"name\":\"Larina Trka 2017\",\"organizer\":\"SK Jasenica\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12243,\"name\":\"M\u00E4larm\u00E5rdsdubbeln L\u00E5ng 2017\",\"organizer\":\"Katrineholms OK/OK Tj\u00E4rnen\",\"date\":\"2017-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":12209,\"name\":\"Vildmarksfejden 2017\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2017-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12210,\"name\":\"SSM 2017\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2017-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12223,\"name\":\"CEYOC - Middle\",\"organizer\":\"Lower Silesia OF\",\"date\":\"2017-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12227,\"name\":\"Aprilsk\u00E4mtet - medel\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2017-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12237,\"name\":\"Anderstorp (Lokal kopia fr\u00E5n: localhost)\",\"organizer\":\"Anderstorps OK\",\"date\":\"2017-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12238,\"name\":\"M\u00E4larm\u00E5rdsdubbeln Medel 2017\",\"organizer\":\"Katrineholms OK/OK Tj\u00E4rnen\",\"date\":\"2017-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12222,\"name\":\"CEYOC - Sprint\",\"organizer\":\"Lower Silesia OF\",\"date\":\"2017-03-31\",\"timediff\":0},{\"id\":12233,\"name\":\"DM, Natt, G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2017-03-31\",\"timediff\":0},{\"id\":12231,\"name\":\"TM natt test3\",\"organizer\":\"VO\",\"date\":\"2017-03-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12174,\"name\":\"Danish Spring. Longdistance 26. March \",\"organizer\":\"OK \u00D8st Birker\u00F8d\",\"date\":\"2017-03-26\",\"timediff\":-1},{\"id\":12191,\"name\":\"CRDEE 2017 - Media\",\"organizer\":\"FECAMADO\",\"date\":\"2017-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12196,\"name\":\"V\u00E5rdubbeln, L\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2017-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12203,\"name\":\"Marche Italian Cup - Bosco delle Cesane\",\"organizer\":\"Picchio Verde\",\"date\":\"2017-03-26\",\"timediff\":-1},{\"id\":12205,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln M\u00E5senstafetten 2017\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2017-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12206,\"name\":\"Trofej Beograda 2017\",\"organizer\":\"OSB\",\"date\":\"2017-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12207,\"name\":\"Rigor/Uven Dubbeln\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2017-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12214,\"name\":\"Inomhustrampen\",\"organizer\":\"Ludvika OK\",\"date\":\"2017-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12169,\"name\":\"Rigor/Uven Dubbeln\",\"organizer\":\"IF Rigor\",\"date\":\"2017-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12173,\"name\":\"\",\"organizer\":\"OK \u00D8st Birker\u00F8d\",\"date\":\"2017-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12189,\"name\":\"CRDEE 2017 - Larga\",\"organizer\":\"FECAMADO\",\"date\":\"2017-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12190,\"name\":\"CRDEE 2017 - Sprint\",\"organizer\":\"FECAMADO\",\"date\":\"2017-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12194,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln-Nyk\u00F6pingsorienteringen 2017\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2017-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12195,\"name\":\"V\u00E5rdubbeln, Medel\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2017-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12202,\"name\":\"Marche Italian Cup - Urbino\",\"organizer\":\"Picchio Verde\",\"date\":\"2017-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12172,\"name\":\"Danish Spring. Sprint 24. March 2017\",\"organizer\":\"OK \u00D8st Birker\u00F8d\",\"date\":\"2017-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12192,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln-Nyk\u00F6pingsNatten 2017\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2017-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12201,\"name\":\"Marche Italian Cup - Gradara\",\"organizer\":\"Picchio Verde\",\"date\":\"2017-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12208,\"name\":\"Sumpnatta\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK\",\"date\":\"2017-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12200,\"name\":\"TVO Fovslet\",\"organizer\":\"TVO\",\"date\":\"2017-03-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12188,\"name\":\"MOFs Nattcup Delt\u00E4vling 10\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2017-03-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12197,\"name\":\"Nattugglan - Bj\u00F6rnkulla\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2017-03-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12164,\"name\":\"Prueba\",\"organizer\":\"Pe\u00F1a Guara\",\"date\":\"2017-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12181,\"name\":\"SkidO, Skigo Cup, finalhelg, medel\",\"organizer\":\"Bodens Bandyklubb OS\",\"date\":\"2017-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12184,\"name\":\"NAG Indoor Sprint\",\"organizer\":\"S\u00F8ller\u00F8d OK\",\"date\":\"2017-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12186,\"name\":\"Tr\u00E4ningst\u00E4vling\",\"organizer\":\"IFK Enskede\",\"date\":\"2017-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12187,\"name\":\"Rtanj Sprint Kup 2017\",\"organizer\":\"AOK Rtanj\",\"date\":\"2017-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12117,\"name\":\"Ronneby OK l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2017-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12116,\"name\":\"Ronneby OK medel\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2017-03-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12170,\"name\":\"ROLT1 Rossbach/Wald\",\"organizer\":\"OLG Regensburg\",\"date\":\"2017-03-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12171,\"name\":\"DmNat 2017\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-03-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12180,\"name\":\"SkidO, Skigo Cup, finalhelg, l\u00E5ng (Lokal kopia fr\u00E5\",\"organizer\":\"Vittj\u00E4rvs IK\",\"date\":\"2017-03-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12168,\"name\":\"Skaraborgs By Night Tibro\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2017-03-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12155,\"name\":\"Hallandspremi\u00E4ren, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Laholms IF OK\",\"date\":\"2017-03-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12160,\"name\":\"Alpera. Circuito Albacete\",\"organizer\":\"GODIH\",\"date\":\"2017-03-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12161,\"name\":\"Junior Camp, Frivals-OL\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-03-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12163,\"name\":\"Orintos V\u00E5r-test\",\"organizer\":\"OK Orinto\",\"date\":\"2017-03-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12165,\"name\":\"62.Bucheggberger-OL\",\"organizer\":\"Bucheggberger OL\",\"date\":\"2017-03-12\",\"timediff\":0},{\"id\":12147,\"name\":\"Tour de TGOK E1\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2017-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12148,\"name\":\"Tour de TGOK E2\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2017-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12154,\"name\":\"Hallandspremi\u00E4ren, medel\",\"organizer\":\"OK Lind\u00E9na\",\"date\":\"2017-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12159,\"name\":\"Okm123\",\"organizer\":\"OKM\",\"date\":\"2017-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12158,\"name\":\"Settimana dello Sport - TARZO\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2017-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12153,\"name\":\"Hallandspremi\u00E4ren - Kattegattnatt\",\"organizer\":\"Halmstad OK\",\"date\":\"2017-03-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12156,\"name\":\"Stj\u00E4rnnatten\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2017-03-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12120,\"name\":\"Mila Stockholm By Night, #5\",\"organizer\":\"Bromma-Vallingby SOK\",\"date\":\"2017-03-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12150,\"name\":\"IOF Sprint Test - Semifinal Vico del Gargano\",\"organizer\":\"FISO\",\"date\":\"2017-03-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12151,\"name\":\"IOF Sprint Test - Final Vico del Gargano\",\"organizer\":\"FISO\",\"date\":\"2017-03-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12143,\"name\":\"IOF Sprint Test - Qualification Vieste\",\"organizer\":\"FISO\",\"date\":\"2017-03-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12145,\"name\":\"IOF Sprint Test - Semifinal Peschici\",\"organizer\":\"FISO\",\"date\":\"2017-03-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12146,\"name\":\"IOF Sprint Test - Final Peschici\",\"organizer\":\"FISO\",\"date\":\"2017-03-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12140,\"name\":\"Panv\u00E5ren L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"OK Pan-Kristianstad\",\"date\":\"2017-03-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12141,\"name\":\"Fuente del Moro. Circuito Toledo\",\"organizer\":\"Toledo-O\",\"date\":\"2017-03-05\",\"timediff\":1},{\"id\":12134,\"name\":\"Torrejoncillo del Rey - Cuenca\",\"organizer\":\"COMCU\",\"date\":\"2017-03-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12138,\"name\":\"Panv\u00E5ren medeldistans\",\"organizer\":\"OK Pan-Kristianstad\",\"date\":\"2017-03-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12139,\"name\":\"Panv\u00E5ren Sprint\",\"organizer\":\"OK Pan-Kristianstad\",\"date\":\"2017-03-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12135,\"name\":\"Panv\u00E5ren natt\",\"organizer\":\"OK Pan-Kristianstad\",\"date\":\"2017-03-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12118,\"name\":\"Natuglen 1 - 2017\",\"organizer\":\"Horsens OK\",\"date\":\"2017-03-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12121,\"name\":\"Fuente-\u00C1lamo. Circuito Albacete\",\"organizer\":\"GODIH\",\"date\":\"2017-02-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12128,\"name\":\"Vintercup Etapp 7\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2017-02-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12129,\"name\":\"GSS Conegliano 2017\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2017-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12124,\"name\":\"GOF NattCup etapp 8\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2017-02-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12119,\"name\":\"Nattugglan - Eklid\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2017-02-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12106,\"name\":\"Vinterserien-Harbro\",\"organizer\":\"Tumba-M\u00E4larh\u00F6jden OK\",\"date\":\"2017-02-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12112,\"name\":\"testerik2017\",\"organizer\":\"jag\",\"date\":\"2017-02-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12113,\"name\":\"Affes test 2017\",\"organizer\":\"K\u00F6ping-Kolsva OK\",\"date\":\"2017-02-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12107,\"name\":\"BT-539\",\"organizer\":\"S\u00F8ller\u00F8d OK\",\"date\":\"2017-02-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12083,\"name\":\"Stockholm Indoor Cup, E2\",\"organizer\":\"Stockholms Inomhusorienterare\",\"date\":\"2017-02-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12099,\"name\":\"Vintercupen etapp 5\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2017-02-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12084,\"name\":\"Oricup inverno 2016-2017 Alber\u00E8\",\"organizer\":\"Oripergine\",\"date\":\"2017-02-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12100,\"name\":\"Stockholm Indoor Cup, E1\",\"organizer\":\"Stockholms Inomhusorienterare\",\"date\":\"2017-02-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12101,\"name\":\"Sprint Training\",\"organizer\":\"COMCU\",\"date\":\"2017-02-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12103,\"name\":\"Sprint Training 2\",\"organizer\":\"COMCU\",\"date\":\"2017-02-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12085,\"name\":\"La Bastida (Toledo)\",\"organizer\":\"CEPO-COTO-17\",\"date\":\"2017-01-29\",\"timediff\":1},{\"id\":12088,\"name\":\"Mahora. Circuito Albacete\",\"organizer\":\"GODIH\",\"date\":\"2017-01-29\",\"timediff\":1},{\"id\":12089,\"name\":\"test0128\",\"organizer\":\"xxx\",\"date\":\"2017-01-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12090,\"name\":\"Niclas test\",\"organizer\":\"NOK\",\"date\":\"2017-01-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12091,\"name\":\"Teststafett\",\"organizer\":\"NOK\",\"date\":\"2017-01-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12092,\"name\":\"Testnamn\",\"organizer\":\"NOK\",\"date\":\"2017-01-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12093,\"name\":\"test0129\",\"organizer\":\"xxx\",\"date\":\"2017-01-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12303,\"name\":\"Trofeo Costa de la Luz - Larga\",\"organizer\":\"FUNDI-O\",\"date\":\"2017-01-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12086,\"name\":\"Test\",\"organizer\":\"Orientacion Prueba\",\"date\":\"2017-01-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12087,\"name\":\"OK Landehof nattcup E6\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2017-01-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12074,\"name\":\"Natcup | 6. afdeling | Boserup\",\"organizer\":\"OK Roskilde\",\"date\":\"2017-01-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12082,\"name\":\"SKOF Vinterl\u00E4ger 2017 Ultral\u00E5ng\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2017-01-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12354,\"name\":\"Inomhus OL minil\u00E4gret\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-01-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12356,\"name\":\"Inomhus OL minil\u00E4gret\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-01-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12358,\"name\":\"Inomhus OL minil\u00E4gret\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2017-01-20\",\"timediff\":0},{\"id\":12080,\"name\":\"L\u00F6pex Vinterserie 2017 Delt\u00E4vling 3\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2017-01-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12075,\"name\":\"TSC 2017 - 1. osakilpailu\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2017-01-14\",\"timediff\":1},{\"id\":12072,\"name\":\"Mila Stockholm By Night, #3\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2017-01-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12073,\"name\":\"SAIS Vintercup 1\",\"organizer\":\"St\u00E5ngen\u00E4s AIS - Orientering\",\"date\":\"2017-01-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12071,\"name\":\"BT-534\",\"organizer\":\"S\u00F8ller\u00F8d OK\",\"date\":\"2017-01-07\",\"timediff\":0},{\"id\":12070,\"name\":\"SkidO, OBS-t\u00E4vling och Skigo cup, l\u00E5ng (Lokal kopi\",\"organizer\":\"I19 IF/S\u00E4vast Ski Team IF\",\"date\":\"2017-01-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12069,\"name\":\"SkidO, OBS-t\u00E4vling och Skigo cup, medel\",\"organizer\":\"I19 IF/S\u00E4vast Ski Team IF\",\"date\":\"2017-01-03\",\"timediff\":0},{\"id\":13292,\"name\":\"ACB\",\"organizer\":\"ACB\",\"date\":\"2017-01-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13324,\"name\":\"Test JAS\",\"organizer\":\"JAS\",\"date\":\"2017-01-01\",\"timediff\":0},{\"id\":13766,\"name\":\"Test\",\"organizer\":\"HSV OL Villach\",\"date\":\"2017-01-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12066,\"name\":\"Nattugglan - Tullinge t\u00E4tort\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-12-21\",\"timediff\":0},{\"id\":12063,\"name\":\"SkidO, OBS-t\u00E4vling, medel\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2016-12-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12064,\"name\":\"Alborea. Circuito Albacete\",\"organizer\":\"GODIH\",\"date\":\"2016-12-18\",\"timediff\":-1},{\"id\":12065,\"name\":\"Test\",\"organizer\":\"eCGec68\",\"date\":\"2016-12-18\",\"timediff\":0},{\"id\":12056,\"name\":\"Qpoolen Indoor\",\"organizer\":\"H\u00E4ssleholms OK\",\"date\":\"2016-12-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12062,\"name\":\"SkidO, OBS-t\u00E4vling, sprint\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2016-12-17\",\"timediff\":0},{\"id\":12061,\"name\":\"Mila by Night #2\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-12-14\",\"timediff\":0},{\"id\":12059,\"name\":\"Skinkloppet 2016 OK\u00D6\",\"organizer\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker\",\"date\":\"2016-12-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12060,\"name\":\"Lusselunken\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2016-12-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12058,\"name\":\"OK Landehof Nattcup E3\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2016-12-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12055,\"name\":\"GOF Nattcup Etapp 4\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF/ OK Landehof\",\"date\":\"2016-12-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12045,\"name\":\"NatCup 2016-17 3. Afd.\",\"organizer\":\"S\u00F8ller\u00F8d OK\",\"date\":\"2016-11-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12054,\"name\":\"Sknkjakt del 2\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2016-11-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12052,\"name\":\"Camp. reg. FVG Middle\",\"organizer\":\"Sci Club Udine\",\"date\":\"2016-11-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12053,\"name\":\"Tour Trevigiano Conegliano\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2016-11-27\",\"timediff\":0},{\"id\":12049,\"name\":\"Nordcupen Delt\u00E4vling 4\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2016-11-26\",\"timediff\":0},{\"id\":12044,\"name\":\"Ungdomarnas Natt-KM\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2016-11-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12047,\"name\":\"OK Landehof Nattcup E2\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2016-11-24\",\"timediff\":0},{\"id\":12046,\"name\":\"Nattugglan - Masmo\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-11-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12042,\"name\":\"Nattcup 1\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2016-11-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12041,\"name\":\"Trofeo Toledo-O Polan\",\"organizer\":\"Toledo-O\",\"date\":\"2016-11-20\",\"timediff\":-1},{\"id\":12037,\"name\":\"OPicardie Sprint test\",\"organizer\":\"Noyon CO\",\"date\":\"2016-11-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12040,\"name\":\"OK Alehofs \u00D6ppna Ultral\u00E5ng KM\",\"organizer\":\"OK Alehof\",\"date\":\"2016-11-19\",\"timediff\":0},{\"id\":12025,\"name\":\"Vintercupen 2016-17 del ,Garrpe\",\"organizer\":\"Gamleby OK\",\"date\":\"2016-11-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12038,\"name\":\"Natcup 2. afdeling\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2016-11-16\",\"timediff\":0},{\"id\":12039,\"name\":\"GOF N\u00E4rnatt Cup, etapp 4\",\"organizer\":\"IFK G\u00F6teborg\",\"date\":\"2016-11-16\",\"timediff\":-1},{\"id\":11858,\"name\":\"O-Event, dag 3, Zoorienteringen\",\"organizer\":\"IK Ymer\",\"date\":\"2016-11-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11855,\"name\":\"O-Event, dag 2, Downhill Sprint\",\"organizer\":\"Hestra IF\",\"date\":\"2016-11-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11857,\"name\":\"O-Event, dag 1, Sprint by Night\",\"organizer\":\"Bor\u00E5s GIF\",\"date\":\"2016-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12036,\"name\":\"Mighty Mushroom Sprint Relay\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2016-11-10\",\"timediff\":0},{\"id\":12035,\"name\":\"3. Lauf - Wiener Schulcup 2016/17\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2016-11-08\",\"timediff\":0},{\"id\":12016,\"name\":\"H\u00F6stlunken 2016\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK\",\"date\":\"2016-11-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12022,\"name\":\"KUM stafet 2016\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2016-11-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12026,\"name\":\"Circuito Albacete. Tarazona\",\"organizer\":\"GODIH\",\"date\":\"2016-11-06\",\"timediff\":-1},{\"id\":12029,\"name\":\"Prvenstvo Srbije u spintu kvalifikacije\",\"organizer\":\"OSB\",\"date\":\"2016-11-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12030,\"name\":\"Prvenstvo Srbije u spintu finale\",\"organizer\":\"OSB\",\"date\":\"2016-11-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12032,\"name\":\"Tuscany Tour - Siena\",\"organizer\":\"IKP Prato\",\"date\":\"2016-11-06\",\"timediff\":0},{\"id\":12021,\"name\":\"KUM individuel 2016\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2016-11-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12028,\"name\":\"MUMS 2016\",\"organizer\":\"Stora Tuna / Domnarvet\",\"date\":\"2016-11-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12031,\"name\":\"Tuscany Tour - San Gimignano\",\"organizer\":\"IKP Prato\",\"date\":\"2016-11-05\",\"timediff\":0},{\"id\":12027,\"name\":\"Tuscany Tour - Montalcino\",\"organizer\":\"IKP Prato\",\"date\":\"2016-11-04\",\"timediff\":0},{\"id\":12013,\"name\":\"OK Landehof Nattcup E1\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2016-11-03\",\"timediff\":0},{\"id\":12024,\"name\":\"Natt/Stads-OL\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2016-11-01\",\"timediff\":0},{\"id\":12015,\"name\":\"Tour Trevigiano Santa Croce\",\"organizer\":\"OrTarzo\",\"date\":\"2016-10-30\",\"timediff\":0},{\"id\":12018,\"name\":\"Sm\u00E5landskavlen3\",\"organizer\":\"Eksj\u00F6 SOK\",\"date\":\"2016-10-29\",\"timediff\":0},{\"id\":12014,\"name\":\"ZvuleOct2016\",\"organizer\":\"SJH\",\"date\":\"2016-10-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11997,\"name\":\"N\u00E4rnatt Cup, etapp 3\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs Orienteringsf\u00F6rbund\",\"date\":\"2016-10-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11995,\"name\":\"Natt-KM OK \u00D6ster\u00E5ker\",\"organizer\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker\",\"date\":\"2016-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12010,\"name\":\"Natt-KM\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":12012,\"name\":\"Getaren Runt 2016\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11849,\"name\":\"GMOK H\u00F6stmedel\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2016-10-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11977,\"name\":\"Vilsel\u00F6pet Ultral\u00E5ng DM\",\"organizer\":\"OK VIlse 87\",\"date\":\"2016-10-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12000,\"name\":\"GODIH AB Training Race\",\"organizer\":\"GODIH AB Spain\",\"date\":\"2016-10-23\",\"timediff\":-2},{\"id\":12003,\"name\":\"Coppa Italia Middle - Beigua\",\"organizer\":\"Arco di Carta\",\"date\":\"2016-10-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12009,\"name\":\"Trofej Beograda 2016\",\"organizer\":\"SK Magic Map\",\"date\":\"2016-10-23\",\"timediff\":0},{\"id\":12005,\"name\":\"Campionati Italiani Sprint Relay - Savona\",\"organizer\":\"Amatori Genova\",\"date\":\"2016-10-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12006,\"name\":\"Haninge MTBO\",\"organizer\":\"HSOK\",\"date\":\"2016-10-22\",\"timediff\":0},{\"id\":12007,\"name\":\"Trofej Beograda 2016\",\"organizer\":\"SK Magic Map\",\"date\":\"2016-10-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11999,\"name\":\"Haningenatten\",\"organizer\":\"HSOK\",\"date\":\"2016-10-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11992,\"name\":\"BG Night 2016\",\"organizer\":\"Vittj\u00E4rvs IK\",\"date\":\"2016-10-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11994,\"name\":\"Nattcup\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2016-10-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11988,\"name\":\"G\u00F6teborgs OF N\u00E4rnatt/Natt cup etapp 2\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2016-10-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11996,\"name\":\"Nattugglan 1 - R\u00F6nninge \",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-10-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11983,\"name\":\"Natt/Stads-OL\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2016-10-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11991,\"name\":\"2. Lauf - Wiener Schulcup 2016/17\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2016-10-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11968,\"name\":\"\u00C4lgfritt\",\"organizer\":\"OK Motala\",\"date\":\"2016-10-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11972,\"name\":\"Dala-Dubbeln Patrull\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhedens IK\",\"date\":\"2016-10-16\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11980},{\"id\":11981,\"name\":\"Orsz\u00E1gos Norm\u00E1lt\u00E1v\u00FA Egy\u00E9ni Bajnoks\u00E1g 2016\",\"organizer\":\"SPA\",\"date\":\"2016-10-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11987,\"name\":\"31 DUNAVSKI KUP LIPOVA?A 2016\",\"organizer\":\"OK Ne\u0161tin\",\"date\":\"2016-10-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11971,\"name\":\"Dala-Dubbeln Stafett\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhedens IK\",\"date\":\"2016-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11979,\"name\":\"MTBO Mellem - Vejle S\u00F8nderskov\",\"organizer\":\"Horsens OK\",\"date\":\"2016-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11985,\"name\":\"Sprint-KM\",\"organizer\":\"Centrum OK\",\"date\":\"2016-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11986,\"name\":\"9. Kup OK DIF\",\"organizer\":\"OK DIF\",\"date\":\"2016-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11962,\"name\":\"25mannakorten\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK & OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2016-10-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11970,\"name\":\"Firenze City Race - Middle - Santa Croce\",\"organizer\":\"Or.Firenze\",\"date\":\"2016-10-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11975,\"name\":\"GARAGNAS 2016 Relais\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-10-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11976,\"name\":\"AOA Restall Road\",\"organizer\":\"AOA\",\"date\":\"2016-10-09\",\"timediff\":11},{\"id\":11874,\"name\":\"25manna, individuella \u00F6ppna klasser\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2016-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11969,\"name\":\"Firenze City Race - Sprint - Cascine\",\"organizer\":\"Or.Firenze\",\"date\":\"2016-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11973,\"name\":\"GARAGNAS MD\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11974,\"name\":\"GARAGNAS 2016 CL Nuit\",\"organizer\":\"NOSE\",\"date\":\"2016-10-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11965,\"name\":\"1. Lauf - Wiener Schulcup 2016/17\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2016-10-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11966,\"name\":\"Natt KM Lindebygden/J\u00E4rnb\u00E4rarna\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2016-10-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11933,\"name\":\"H\u00F6strusket i \u00D6rkelljunga\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2016-10-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11934,\"name\":\"Ungdomsstaffetten\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2016-10-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11939,\"name\":\"JEC2016 Long\",\"organizer\":\"SOA\",\"date\":\"2016-10-02\",\"timediff\":-1},{\"id\":11942,\"name\":\"V\u00E4nersborgsdubbeln, Dag 2\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2016-10-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11946,\"name\":\"Czech National Championship - Long - F\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2016-10-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11952,\"name\":\"OK Renen MTBO\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2016-10-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11956,\"name\":\"Ungdomsseriefinalen, Stockholm\",\"organizer\":\"J\u00E4rf\u00E4lla OK\",\"date\":\"2016-10-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11958,\"name\":\"San Candido Long\",\"organizer\":\"HOT\",\"date\":\"2016-10-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11959,\"name\":\"Meteor Kupa 2016\",\"organizer\":\"PVM\",\"date\":\"2016-10-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11861,\"name\":\"Vetlanda OL-sport Cup\",\"organizer\":\"OK Njudung\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11907,\"name\":\"\u00C4lgots cup, final\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11943,\"name\":\"Nuorisoviesti 2016\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":1},{\"id\":11938,\"name\":\"JEC2016 Relay\",\"organizer\":\"SOA\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":-1},{\"id\":11941,\"name\":\"V\u00E4nersborgsdubbeln, Dag 1\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11949,\"name\":\"Czech National Championship - Long - S\",\"organizer\":\"OK Lokomotiva Pardubice\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11950,\"name\":\"Useriefinal 2016\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11953,\"name\":\"Prvenstvo Srbije u nocnom orijentiringu\",\"organizer\":\"SK Magic Map\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11954,\"name\":\"K\u00E5sj\u00F6n Trail 2016\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11957,\"name\":\"San Candido Sprint\",\"organizer\":\"HOT\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11960,\"name\":\"Meteor Cup 1st day\",\"organizer\":\"PVM\",\"date\":\"2016-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11860,\"name\":\"Vetlanda OL-sport Cup, natt\",\"organizer\":\"OK Njudung\",\"date\":\"2016-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11937,\"name\":\"JEC2016 Sprint\",\"organizer\":\"SOA\",\"date\":\"2016-09-30\",\"timediff\":-1},{\"id\":11951,\"name\":\"Radiotest\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2016-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11948,\"name\":\"Natti Natti\",\"organizer\":\"IFK Enskede\",\"date\":\"2016-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11909,\"name\":\"DM Natt-J\u00E4mtland-H\u00E4rjedalen\",\"organizer\":\"Fr\u00F6s\u00F6 IF\",\"date\":\"2016-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11683,\"name\":\"Veteran-SM L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2016-09-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11866,\"name\":\"SM, Stafett\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-09-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11914,\"name\":\"FK \u00C5sen, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"FK \u00C5sen\",\"date\":\"2016-09-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11929,\"name\":\"7. BTB/STB LRL Lorch\",\"organizer\":\"TGV Horn\",\"date\":\"2016-09-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11932,\"name\":\"Euromeeting 2016 - Sprint (WRE)  / Cesu Sprints\",\"organizer\":\"LOF, O!Latvija, OK Merdians\",\"date\":\"2016-09-25\",\"timediff\":1},{\"id\":11935,\"name\":\"Lindomedubbeln, etapp 1\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2016-09-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11936,\"name\":\"Lindomedubbeln, etapp 2\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2016-09-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11682,\"name\":\"Veteran-SM Medel\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2016-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11865,\"name\":\"SM, Medel, final\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11906,\"name\":\"Dubbelfajten 2016\",\"organizer\":\"Garphyttans IF \",\"date\":\"2016-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11916,\"name\":\"H\u00E4ssleholms OK, medel\",\"organizer\":\"H\u00E4ssleholms OK\",\"date\":\"2016-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11921,\"name\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker, medeldistans 2016\",\"organizer\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker\",\"date\":\"2016-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11922,\"name\":\"\u00D6ster\u00E5kerskavlen 2016\",\"organizer\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker\",\"date\":\"2016-09-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11931,\"name\":\"Euromeeting 2016 - Long (WRE)  / Cesu Rudens 2016\",\"organizer\":\"LOF, O!Latvija, OK Merdians\",\"date\":\"2016-09-24\",\"timediff\":1},{\"id\":11681,\"name\":\"Veteran-SM Sprint\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2016-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11864,\"name\":\"SM, Medel, kval\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11930,\"name\":\"Euromeeting 2016 - Middle (WRE)\",\"organizer\":\"LOF, O!Latvija\",\"date\":\"2016-09-23\",\"timediff\":1},{\"id\":11845,\"name\":\"Motions OL Final 2016\",\"organizer\":\"H\u00E4ssleholms OK\",\"date\":\"2016-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11824,\"name\":\"Gotlands h\u00F6sttr\u00E4ff\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2016-09-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11838,\"name\":\"Ungdoms-SM, stafett\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2016-09-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11842,\"name\":\"SM-L\u00E5ng final\",\"organizer\":\"OK Vilse 87/OK Skogsfalken\",\"date\":\"2016-09-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11889,\"name\":\"SM Publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK Vilse 87/OK Skogsfalken\",\"date\":\"2016-09-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11890,\"name\":\"Landehofs h\u00F6stt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2016-09-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11920,\"name\":\"Cesky pohar stafet, Ceska liga kluba\",\"organizer\":\"SK Zabovresky Brno\",\"date\":\"2016-09-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11837,\"name\":\"Ungdoms-SM, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2016-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11841,\"name\":\"SM-L\u00E5ng kval\",\"organizer\":\"OK Vilse 87/OK Skogsfalken\",\"date\":\"2016-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11876,\"name\":\"Ungdoms-SM, l\u00E5ng, publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2016-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11918,\"name\":\"Cesk\u00FD poh\u00E1r \u0161tafet, Cesk\u00E1 liga klubu\",\"organizer\":\"SK \u017Dabovresky Brno\",\"date\":\"2016-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11919,\"name\":\"Cesky pohar, WRE, INOV-8 CUP\",\"organizer\":\"SK Zabovresky Brno\",\"date\":\"2016-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11839,\"name\":\"Ungdoms-SM, sprint\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2016-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11840,\"name\":\"Ungdoms-SM, sprint, publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2016-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11915,\"name\":\"Nacka by Night\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2016-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11913,\"name\":\"Fyrkl\u00F6ver (final)\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2016-09-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11910,\"name\":\"VeteranOL\",\"organizer\":\"Bodafors OK\",\"date\":\"2016-09-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11908,\"name\":\"Po\u00E4ngcup 8\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2016-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11733,\"name\":\"DM L\u00E5ng 2016\",\"organizer\":\"SOK Tr\u00E4ff\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11827,\"name\":\"DM, l\u00E5ng, Sm\u00E5land\",\"organizer\":\"Tors\u00E5s OK\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11854,\"name\":\"DM, stafett, Norrbotten\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11879,\"name\":\"DM Stafett Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"FK Boken\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11881,\"name\":\"DM Stafett, S\u00F6dermanland + Stockholm\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11884,\"name\":\"DM, L\u00E5ng, G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11885,\"name\":\"DM, stafett, \u00D6sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Motala AIF OL\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11887,\"name\":\"DM, stafett, \u00D6sterg\u00F6tland, individuella \u00F6ppna klas\",\"organizer\":\"Motala AIF OL\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11898,\"name\":\"MtbO, H\u00F6ga Kusten, Svenska Cupen, #10\",\"organizer\":\"OK Nolaskogsarna\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11900,\"name\":\"DM, stafett, V\u00E4rmland\",\"organizer\":\"Deje SF/Sisu Forshaga SK\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11902,\"name\":\"Stafett DM H\u00E4lsingland/G\u00E4strikland\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamn/Ljusne\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11903,\"name\":\"DM L\u00E5ng, Blekinge\",\"organizer\":\"Stigm\u00E4nnen Karlshamns OK\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11904,\"name\":\"Gotland Dm L\u00E5ng\",\"organizer\":\"SvaideRoma SOK\",\"date\":\"2016-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11732,\"name\":\"DM Sprint 2016\",\"organizer\":\"SOK Tr\u00E4ff\",\"date\":\"2016-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11853,\"name\":\"DM, l\u00E5ng, Norrbotten\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2016-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11878,\"name\":\"DM Medel Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"FK Boken\",\"date\":\"2016-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11886,\"name\":\"DM, medel, \u00D6sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Motala AIF OL\",\"date\":\"2016-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11888,\"name\":\"DM, medel, V\u00E4rmland\",\"organizer\":\"OK Djerf\",\"date\":\"2016-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11896,\"name\":\"DM-Medel H\u00E4lsingland/G\u00E4strikland\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamn/Ljusne\",\"date\":\"2016-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11897,\"name\":\"MtbO, H\u00F6ga Kusten, Svenska Cupen, #9\",\"organizer\":\"OK Nolaskogsarna\",\"date\":\"2016-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11731,\"name\":\"DM Natt 2016\",\"organizer\":\"SOK Tr\u00E4ff\",\"date\":\"2016-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11863,\"name\":\"DM, natt, Blekinge\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2016-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11867,\"name\":\"DM, natt, \u00D6rebro l\u00E4n\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2016-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11891,\"name\":\"DM Natt Stockholm\",\"organizer\":\"IFK Liding\u00F6 SOK\",\"date\":\"2016-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11892,\"name\":\"DM Natt Halland\",\"organizer\":\"Halmstad OK\",\"date\":\"2016-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11882,\"name\":\"Tr\u00E4ning Luossa\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2016-09-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11875,\"name\":\"H\u00F6stsprinten\",\"organizer\":\"OK Tor\",\"date\":\"2016-09-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11877,\"name\":\"Aptas Upp\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2016-09-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11847,\"name\":\"DM, stafett, Gotland, individuella \u00F6ppna klasser\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2016-09-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11848,\"name\":\"DM, stafett, Gotland\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2016-09-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11862,\"name\":\"DM, medel, Stockholm\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2016-09-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11871,\"name\":\"DM-L\u00E5ng Uppland\",\"organizer\":\"R\u00E5n\u00E4s OK\",\"date\":\"2016-09-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11873,\"name\":\"DM, medel, Dalarna\",\"organizer\":\"IFK Mora OK\",\"date\":\"2016-09-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11795,\"name\":\"DM L\u00E5ng Stockholm\",\"organizer\":\"Gustavsbergs OK\",\"date\":\"2016-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11846,\"name\":\"DM, medel, Gotland\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2016-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11868,\"name\":\"DM, l\u00E5ng, Dalarna\",\"organizer\":\"IFK Mora OK\",\"date\":\"2016-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11870,\"name\":\"Sparbanken Triathlon\",\"organizer\":\"Karlshamn\",\"date\":\"2016-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11859,\"name\":\"Fyrkl\u00F6ver\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2016-09-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11784,\"name\":\"7-klubbs Natt\",\"organizer\":\"\u00D6rnsk\u00F6ldsviks OK\",\"date\":\"2016-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11834,\"name\":\"Medel-KM OK\u00D6\",\"organizer\":\"OK \u00D6ster\u00E5ker\",\"date\":\"2016-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11844,\"name\":\"KM Tolered-Utby OL\",\"organizer\":\" Tolered-Utby OL\",\"date\":\"2016-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11852,\"name\":\"Po\u00E4ngcup 6\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2016-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11812,\"name\":\"ROC6 L\u00E5ng\",\"organizer\":\"BDOF\",\"date\":\"2016-08-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11835,\"name\":\"H\u00E4stveda OK, L\u00E5ng\",\"organizer\":\"H\u00E4stveda OK\",\"date\":\"2016-08-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11811,\"name\":\"ROC5 L\u00E5ng\",\"organizer\":\"BDOF\",\"date\":\"2016-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11820,\"name\":\"WOC Relay\",\"organizer\":\"WOC2016\",\"date\":\"2016-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11833,\"name\":\"Kraftloppet 2016\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2016-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11810,\"name\":\"ROC4 Medel\",\"organizer\":\"BDOF\",\"date\":\"2016-08-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11819,\"name\":\"WOC Long Distance\",\"organizer\":\"WOC2016\",\"date\":\"2016-08-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11832,\"name\":\"Ungdomsserien delt\u00E4vling 4\",\"organizer\":\"OK Skogsstr\u00F6varna\",\"date\":\"2016-08-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11940,\"name\":\"Sprint-KM f\u00F6r Sj\u00F6valla FK och OK Landehof\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2016-08-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11828,\"name\":\"Userie 5 V\u00E4stra Blekinge\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2016-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11809,\"name\":\"ROC3 Medel\",\"organizer\":\"BDOF\",\"date\":\"2016-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11818,\"name\":\"WOC Middle Distance\",\"organizer\":\"WOC2016\",\"date\":\"2016-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11702,\"name\":\"Gotland Team Sprint, stafett\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2016-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11703,\"name\":\"Gotland Team Sprint, individuella \u00F6ppna klasser\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2016-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11742,\"name\":\"Ramundertr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Skogspojkarnas OK\",\"date\":\"2016-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11808,\"name\":\"ROC2 Medel\",\"organizer\":\"BDOF\",\"date\":\"2016-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11817,\"name\":\"WOC Sprint Relay\",\"organizer\":\"WOC2016\",\"date\":\"2016-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11756,\"name\":\"Bottnaryds IF \",\"organizer\":\"Bottnaryds IF \",\"date\":\"2016-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11807,\"name\":\"ROC1 Sprint\",\"organizer\":\"BDOF\",\"date\":\"2016-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11815,\"name\":\"WOC Sprint Qualification\",\"organizer\":\"WOC2016\",\"date\":\"2016-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11826,\"name\":\"Kiruna Extreme dag 2\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2016-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11749,\"name\":\"Kiruna Extreme dag 1\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2016-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11805,\"name\":\"Melkers Minne\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn Orintering\",\"date\":\"2016-08-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11821,\"name\":\"Ungdomsserie 4, \u00D6stra Blekinge\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-08-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11813,\"name\":\"km\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-08-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11814,\"name\":\"GMOK Medel-KM\",\"organizer\":\"GMOK\",\"date\":\"2016-08-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11741,\"name\":\"Hjo 2-dagars, dag 2 l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Hjobygdens OK\",\"date\":\"2016-08-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11797,\"name\":\"Kils OK (Lokal kopia fr\u00E5n: localhost)\",\"organizer\":\"Kils OK\",\"date\":\"2016-08-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11806,\"name\":\"MtbO, USM/JSM/SM/VSM, l\u00E5ng, masstart\",\"organizer\":\"S\u00E4terbygdens OK\",\"date\":\"2016-08-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11796,\"name\":\"Hjo 2-dagars, dag 1 medel\",\"organizer\":\"Hjobygdens OK\",\"date\":\"2016-08-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11799,\"name\":\"Stora St\u00F6ten Swimrun\",\"organizer\":\"Falu Sims\u00E4llskap\",\"date\":\"2016-08-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11804,\"name\":\"MtbO, Svenska Cupen, #6, sprint\",\"organizer\":\"S\u00E4terbygdens OK\",\"date\":\"2016-08-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11802,\"name\":\"MtbO, USM/JSM/SM/VSM, medel\",\"organizer\":\"S\u00E4terbygdens OK\",\"date\":\"2016-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11803,\"name\":\"Sprinttr\u00E4ning - Myrstuguberget - fredag\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-08-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11721,\"name\":\"Sommarserien 8\",\"organizer\":\"Njurunda OK\",\"date\":\"2016-08-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11750,\"name\":\"Tj\u00E4llmotr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2016-08-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11800,\"name\":\"MOL 17\",\"organizer\":\"VIF Gute\",\"date\":\"2016-08-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11801,\"name\":\"Sprinttr\u00E4ning - Myrstuguberget - torsdag\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-08-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11794,\"name\":\"Distriktsmatch Stafett 2016\",\"organizer\":\"OK H\u00E4llen/Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2016-08-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11793,\"name\":\"Distriktsmatch Medel 2016\",\"organizer\":\"OK H\u00E4llen/Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2016-08-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11777,\"name\":\"MedeltidsKampen E3\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2016-08-07\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":11775},{\"id\":11792,\"name\":\"Tibrotrippeln, dag 3, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2016-08-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11734,\"name\":\"P\u00E5lsj\u00F6terr\u00E4ngen 2016\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2016-08-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11775,\"name\":\"MedeltidsKampen E1\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2016-08-06\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11775},{\"id\":11776,\"name\":\"MedeltidsKampen E2\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2016-08-06\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11775},{\"id\":11781,\"name\":\" Stora H\u00E4lsingeg\u00E5rdarsstafetten 2016\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK/ Edsbyns IF Friidrott \",\"date\":\"2016-08-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11786,\"name\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdsutmaningen\",\"organizer\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdens multisportare\",\"date\":\"2016-08-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11790,\"name\":\"Ungdomens 10mila HD18 D18\",\"organizer\":\"Tibro OK, IF Hagen, Tidaholm SOK Sisu\",\"date\":\"2016-08-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11791,\"name\":\"Tibrotrippeln, dag 2, medel\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2016-08-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11788,\"name\":\"Tibrotrippeln, dag 1, sprint\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2016-08-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11789,\"name\":\"Ungdomens 10mila HD12\",\"organizer\":\"Tibro OK, IF Hagen, Tidaholm SOK Sisu\",\"date\":\"2016-08-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11774,\"name\":\"GOF Sommarserie\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2016-08-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11783,\"name\":\"Stj\u00E4rnorpssprinten\",\"organizer\":\"OK Denseln\",\"date\":\"2016-08-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11782,\"name\":\"Sprinttr\u00E4ning - Tullinge centrum\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-08-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11772,\"name\":\"Durmitor Orienteering Challenge 2016 sprint\",\"organizer\":\"Zmaj adventure\",\"date\":\"2016-07-31\",\"timediff\":0},{\"id\":11771,\"name\":\"Durmitor Orienteering Challenge 2016 long\",\"organizer\":\"Zmaj adventure\",\"date\":\"2016-07-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11778,\"name\":\"WMTBO 2016 - Relay\",\"organizer\":\"Portuguese Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-07-30\",\"timediff\":-1},{\"id\":11770,\"name\":\"Durmitor Orienteering Challenge 2016 middle\",\"organizer\":\"Zmaj adventure\",\"date\":\"2016-07-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11773,\"name\":\"WMTBO 2016 - Long\",\"organizer\":\"Portuguese Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-07-29\",\"timediff\":-1},{\"id\":11767,\"name\":\"Oringen MTB-O Etapp 3\",\"organizer\":\"Oringen\",\"date\":\"2016-07-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11768,\"name\":\"WMTBO 2016 - Middle\",\"organizer\":\"Portuguese Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-07-27\",\"timediff\":-1},{\"id\":11765,\"name\":\"WMTBOC 2016 - Mass Start\",\"organizer\":\"Portuguese Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-07-26\",\"timediff\":-1},{\"id\":11766,\"name\":\"Oringen MTB-O Etapp 2\",\"organizer\":\"Oringen\",\"date\":\"2016-07-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11762,\"name\":\"WMTBOC 2016 - Sprint\",\"organizer\":\"Portuguese Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-07-25\",\"timediff\":-1},{\"id\":11746,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2016 Merenkurkun rastip\u00E4iv\u00E4t - 3\",\"organizer\":\"Malax IF\",\"date\":\"2016-07-23\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":11744},{\"id\":11736,\"name\":\"Morokulien 2-dagars, Etapp 2\",\"organizer\":\"OK Hierne, \u00C5motfors OK\",\"date\":\"2016-07-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11745,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2016 Merenkurkun rastip\u00E4iv\u00E4t - 2\",\"organizer\":\"IF Femman\",\"date\":\"2016-07-22\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11744},{\"id\":11735,\"name\":\"Morokulien 2-dagars, Etapp 1\",\"organizer\":\"OK Hierne, \u00C5motfors OK\",\"date\":\"2016-07-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11744,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2016 Merenkurkun rastip\u00E4iv\u00E4t - 1\",\"organizer\":\"Solf IK\",\"date\":\"2016-07-21\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11744},{\"id\":11751,\"name\":\"Buggruset 2016\",\"organizer\":\"Malungs OK\",\"date\":\"2016-07-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11738,\"name\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdssprinten 2016 Etapp1\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2016-07-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11636,\"name\":\"Hallands 3-dagars 2016, Etapp 3\",\"organizer\":\"IF Rigor, Fj\u00E4r\u00E5s AIK, OK L\u00F6ftan\",\"date\":\"2016-07-17\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":11634},{\"id\":11729,\"name\":\"Kopaonik open 2016 stage 5\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2016-07-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11635,\"name\":\"Hallands 3-dagars 2016, Etapp 2\",\"organizer\":\"IF Rigor, Fj\u00E4r\u00E5s AIK, OK L\u00F6ftan\",\"date\":\"2016-07-16\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11634},{\"id\":11728,\"name\":\"Kopaonik open 2016 stage 4\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2016-07-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11634,\"name\":\"Hallands 3-dagars 2016, Etapp 1\",\"organizer\":\"IF Rigor, Fj\u00E4r\u00E5s AIK, OK L\u00F6ftan\",\"date\":\"2016-07-15\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11634},{\"id\":11727,\"name\":\"Kopaonik open 2016 stage 3\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2016-07-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11730,\"name\":\"The Cup of Raska\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2016-07-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11716,\"name\":\"Gotlands 3-dagars, etapp 3\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2016-07-14\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":11714},{\"id\":11726,\"name\":\"Kopaonik open 2016 stage 2\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2016-07-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11715,\"name\":\"Gotlands 3-dagars, etapp 2\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2016-07-13\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11714},{\"id\":11725,\"name\":\"Kopaonik open 2016 stage 1\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2016-07-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11714,\"name\":\"Gotlands 3-dagars, etapp 1\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2016-07-12\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11714},{\"id\":11680,\"name\":\"Havs-OL, dag 2, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Stigm\u00E4nnen - Karlshamns OK\",\"date\":\"2016-07-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11719,\"name\":\"Kapa 3-days, day 3\",\"organizer\":\"OK Kapa, Latvia\",\"date\":\"2016-07-10\",\"timediff\":1},{\"id\":11723,\"name\":\"Gotlands 2-dagars E2\",\"organizer\":\"SvaideRoma SOK\",\"date\":\"2016-07-10\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11722},{\"id\":11678,\"name\":\"Havs-OL, dag 1, medel\",\"organizer\":\"Stigm\u00E4nnen - Karlshamns OK\",\"date\":\"2016-07-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11679,\"name\":\"Havs-OL Sprint \u00D6 Bok\u00F6\",\"organizer\":\"Stigm\u00E4nnen - Karlshamns OK\",\"date\":\"2016-07-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11718,\"name\":\"Kapa 3-days, day 2 (WRE)\",\"organizer\":\"OK Kapa, Latvia\",\"date\":\"2016-07-09\",\"timediff\":1},{\"id\":11722,\"name\":\"Gotlands 2-dagars E1\",\"organizer\":\"SvaideRoma SOK\",\"date\":\"2016-07-09\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11722},{\"id\":11717,\"name\":\"Kapa 3-days, day 1\",\"organizer\":\"OK Kapa, Latvia\",\"date\":\"2016-07-08\",\"timediff\":1},{\"id\":11696,\"name\":\"Trekv\u00E4llars, Etapp 3\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2016-07-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11695,\"name\":\"Trekv\u00E4llars, Etapp 2\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2016-07-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11694,\"name\":\"Trekv\u00E4llars, Etapp 1\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2016-07-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11699,\"name\":\"Mini-5-Dagars 2016 E1\",\"organizer\":\"Orienteringsklubben Tyr\",\"date\":\"2016-07-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11713,\"name\":\"Sprintstafett\",\"organizer\":\"U10\",\"date\":\"2016-07-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11698,\"name\":\"6. D-Cup MTBO Neustadt\",\"organizer\":\"TUS R\u00FCppurr\",\"date\":\"2016-07-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11701,\"name\":\"S\u00F6derhamns Sk\u00E4rg\u00E5rdstriathlon 2016\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns OK mfl\",\"date\":\"2016-07-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11705,\"name\":\"Ultral\u00E5ng-SM 2016\",\"organizer\":\"\u00C4rla IF\",\"date\":\"2016-07-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11700,\"name\":\"DeciIronHen\",\"organizer\":\"Ebbabolets DreamTeam\",\"date\":\"2016-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11692,\"name\":\"Roslagsm\u00E4sterskap\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2016-06-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11693,\"name\":\"KretsOringen etapp 4\",\"organizer\":\"HjoTibroP4Hagen\",\"date\":\"2016-06-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11691,\"name\":\"KretsOringen\",\"organizer\":\"HjoTibroP4Hagen\",\"date\":\"2016-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11690,\"name\":\"KretsOringen Etapp 2 Tibro\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2016-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11385,\"name\":\"\u00D6rebro City Sprint (WRE)\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2016-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11688,\"name\":\"KretsOringen\",\"organizer\":\"HjoHagenP4Tibro\",\"date\":\"2016-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11687,\"name\":\"MCO 2016 & Serbia Open\",\"organizer\":\"Serbia Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11686,\"name\":\"MCO 2016 & Serbia Open\",\"organizer\":\"Serbia Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-06-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11685,\"name\":\"MCO 2016 & Serbia Open\",\"organizer\":\"Serbia Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-06-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11684,\"name\":\"Sprint KM\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2016-06-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11587,\"name\":\"DM, sprint, Gotland\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2016-06-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11674,\"name\":\"KOK:s Sommarquattro, etapp 4\",\"organizer\":\"Kristinehamns OK\",\"date\":\"2016-06-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11673,\"name\":\"KOK:s Sommarquattro, etapp 3\",\"organizer\":\"Kristinehamns OK\",\"date\":\"2016-06-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11461,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E4\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2016-06-19\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":4,\"multidayfirstday\":11458},{\"id\":11646,\"name\":\"United World Games 2.Heat\",\"organizer\":\"HSV Villach\",\"date\":\"2016-06-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11670,\"name\":\"MTBO SM L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Leksands OK\",\"date\":\"2016-06-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11671,\"name\":\"KOK:s Sommarquattro, etapp 1\",\"organizer\":\"Kristinehamns OK\",\"date\":\"2016-06-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11672,\"name\":\"KOK:s Sommarquattro, etapp 2\",\"organizer\":\"Kristinehamns OK\",\"date\":\"2016-06-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11459,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E2\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2016-06-18\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11458},{\"id\":11460,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E3\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2016-06-18\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":11458},{\"id\":11669,\"name\":\"MTBO SM Sprint\",\"organizer\":\"Leksands OK\",\"date\":\"2016-06-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11458,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E1\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2016-06-17\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11458},{\"id\":11647,\"name\":\"United World Games Mixed Relay\",\"organizer\":\"HSV Villach\",\"date\":\"2016-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11668,\"name\":\"MTBO Svenska Cupen #5\",\"organizer\":\"Leksands OK\",\"date\":\"2016-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11644,\"name\":\"United World Games 1.Heat\",\"organizer\":\"HSV Villach\",\"date\":\"2016-06-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11667,\"name\":\"\u00D6rnligan 3 och 7-Klubbs\",\"organizer\":\"\u00D6rnsk\u00F6ldsviks OK\",\"date\":\"2016-06-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11623,\"name\":\"Solna OK Medel-KM\",\"organizer\":\"Solna OK\",\"date\":\"2016-06-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11648,\"name\":\"Forssa Games 2016\",\"organizer\":\"Lounais-H\u00E4meen Rasti, Fin\",\"date\":\"2016-06-14\",\"timediff\":1},{\"id\":11665,\"name\":\"Sprint-DM H\u00E4lsingland\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns OK/Ljusne-Ala OK\",\"date\":\"2016-06-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11666,\"name\":\"Medel-KM, Ingar\u00F6\",\"organizer\":\"Centrum OK\",\"date\":\"2016-06-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11569,\"name\":\"High Chaparral-sprinten\",\"organizer\":\"Bredaryds SOK\",\"date\":\"2016-06-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11653,\"name\":\"Sommarsprinten, #2\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2016-06-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11664,\"name\":\"WOC-test long\",\"organizer\":\"Idefjordens SK\",\"date\":\"2016-06-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11656,\"name\":\"BRL Langdistanz, Ro\u00DFbach\",\"organizer\":\"OLG Regensburg\",\"date\":\"2016-06-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11660,\"name\":\"FIF Sommerweekend - lang\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2016-06-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11568,\"name\":\"Wild West-sprinten\",\"organizer\":\"Bredaryds SOK\",\"date\":\"2016-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11655,\"name\":\"DM Mitteldistanz, S\u00FCssenbach\",\"organizer\":\"OLG Regensburg\",\"date\":\"2016-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11658,\"name\":\"FIF Sommerweekend - mellem afd. 1\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2016-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11659,\"name\":\"FIF Sommerweekend - mellem afd. 2\",\"organizer\":\"FIF Hiller\u00F8d Orientering\",\"date\":\"2016-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11662,\"name\":\"Hallands Ultra 2016\",\"organizer\":\"Halmstad OK\",\"date\":\"2016-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11663,\"name\":\"Hungarian Night Championship\",\"organizer\":\"Maccabi OK\",\"date\":\"2016-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11661,\"name\":\"Vm Test MEdel\",\"organizer\":\"WOC2016\",\"date\":\"2016-06-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11657,\"name\":\"Park Cup 2\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2016-06-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11652,\"name\":\"Sommarsprinten, #1\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2016-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11650,\"name\":\"4.Schulcup07.06.2016\",\"organizer\":\"HSV Villach\",\"date\":\"2016-06-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11555,\"name\":\"Sprint-SM Stafett\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2016-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11588,\"name\":\"Race for Heroes\",\"organizer\":\"SOK Tr\u00E4ff\",\"date\":\"2016-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11594,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen dag3, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2016-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11639,\"name\":\"DM, sprint, V\u00E4rmland\",\"organizer\":\"Kristinehamns OK\",\"date\":\"2016-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11649,\"name\":\"GOF Jukola/Venla test\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2016-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11556,\"name\":\"Sprint-SM Individuellt FINAL\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2016-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11593,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen dag2, medel\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2016-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11624,\"name\":\"Sommarlandssprinten 2016\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2016-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11627,\"name\":\"Sprinthelgen, publikt\u00E4vling SM, Etapp 3\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11631,\"name\":\"Bundesl\u00E4nderstaffel 2016\",\"organizer\":\"OLT\",\"date\":\"2016-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11642,\"name\":\"Cesky pohar stafet, Ceska liga klubu\",\"organizer\":\"BBM\",\"date\":\"2016-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11553,\"name\":\"Sprint-SM kval\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2016-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11592,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen dag1, medel\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2016-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11625,\"name\":\"Sprinthelgen, publikt\u00E4vling SM, Etapp 1\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11626,\"name\":\"Sprinthelgen, publikt\u00E4vling SM, Etapp 2\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11630,\"name\":\"4. AC - \u00D6STM Lang\",\"organizer\":\"OLT\",\"date\":\"2016-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11637,\"name\":\"V\u00E5rserien E4\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2016-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11640,\"name\":\"Cesky pohar, WRE sprint, INOV-8 CUP - zebricek A\",\"organizer\":\"BBM\",\"date\":\"2016-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11586,\"name\":\"DM sprint \u00D6sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2016-06-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11621,\"name\":\"DM sprint, G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"Lerums SOK\",\"date\":\"2016-06-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11629,\"name\":\"Stockholm City Cup #3 2016 Anna Lindhs Park\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn, Sundbybergs IK\",\"date\":\"2016-06-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11620,\"name\":\"Wr. Schulmeisterschaft 2015/16\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2016-05-31\",\"timediff\":0},{\"id\":11622,\"name\":\"Sprint-KM\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2016-05-31\",\"timediff\":0},{\"id\":11476,\"name\":\"DM, sprintstafett, Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"OK Kompassen\",\"date\":\"2016-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11583,\"name\":\"Bolln\u00E4str\u00E4ffen, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Rehns BK\",\"date\":\"2016-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11607,\"name\":\"Renlunken, medel\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2016-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11616,\"name\":\"Univerzitetsko prvenstvo Beograda 2016\",\"organizer\":\"OK Soko 2015\",\"date\":\"2016-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11617,\"name\":\"MtbO, Svenska Cupen, #4, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"NAIS Orienteringsklubb\",\"date\":\"2016-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11469,\"name\":\"Renlunken, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11475,\"name\":\"DM, sprint, Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"OK Kompassen\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11564,\"name\":\"EOC - Relay\",\"organizer\":\"EOC 2016\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11582,\"name\":\"Bolln\u00E4str\u00E4ffen, medel\",\"organizer\":\"Rehns BK\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11591,\"name\":\"MtbO, Svenska Cupen, #3, medel\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11597,\"name\":\"DM, sprint, Sm\u00E5land\",\"organizer\":\"OK B\u00E4vern\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11598,\"name\":\"DM, sprintstafett, Sm\u00E5land\",\"organizer\":\"OK B\u00E4vern\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11599,\"name\":\"OK M\u00E5sens ungdomst\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11606,\"name\":\"DM, sprint, \u00D6rebro l\u00E4n\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11613,\"name\":\"High Coast 2-days, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Nolaskogsarna\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11614,\"name\":\"DC-Loopen 2016\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11615,\"name\":\"Cesky pohar, INOV-8 CUP - ZA, ZB-M\",\"organizer\":\"EOC2016\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12167,\"name\":\"DM, sprint, V\u00E4stmanland\",\"organizer\":\"Norbergs OK\",\"date\":\"2016-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11563,\"name\":\"EOC - Middle Final\",\"organizer\":\"EOC 2016\",\"date\":\"2016-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11611,\"name\":\"DM sprint S\u00F6dermanland\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2016-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11612,\"name\":\"FSOK test\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2016-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11562,\"name\":\"EOC - Middle Qualification\",\"organizer\":\"EOC 2016\",\"date\":\"2016-05-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11596,\"name\":\"Ungdomscup #1\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2016-05-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11608,\"name\":\"LG6 Open\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2016-05-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11590,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 3 Landala\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2016-05-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11600,\"name\":\"Kanalsprinten\",\"organizer\":\"OK Skogsstr\u00F6varna\",\"date\":\"2016-05-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11604,\"name\":\"Stockholm City Cup #2 2016 Duvbo\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK, OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2016-05-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11561,\"name\":\"EOC - Long Final\",\"organizer\":\"EOC 2016\",\"date\":\"2016-05-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11602,\"name\":\"Ungdomsserien, #2, krets s\u00F6der 4\",\"organizer\":\"HSOK\",\"date\":\"2016-05-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11560,\"name\":\"EOC - Long Qualification\",\"organizer\":\"EOC 2016\",\"date\":\"2016-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11362,\"name\":\"Utmaningen - Karlstad Multisport 2016\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-05-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11558,\"name\":\"EOC - Sprint Qualification\",\"organizer\":\"EOC 2016\",\"date\":\"2016-05-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11559,\"name\":\"EOC - Sprint Final\",\"organizer\":\"EOC 2016\",\"date\":\"2016-05-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11580,\"name\":\"Ume\u00E5 OK, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2016-05-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11581,\"name\":\"Faxetr\u00E4ffen L\u00E5ng\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns OK/Ljusne-Ala OK\",\"date\":\"2016-05-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11589,\"name\":\"MtbO, DM, Dalarna, medel (Lokal kopia fr\u00E5n: localh\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-05-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11557,\"name\":\"EOC - Sprint Relay\",\"organizer\":\"EOC 2016\",\"date\":\"2016-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11578,\"name\":\"Faxetr\u00E4ffen Medel\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns OK/Ljusne-Ala OK\",\"date\":\"2016-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11579,\"name\":\"Ume\u00E5 OK, medel\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2016-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11584,\"name\":\"Montagu Bay\",\"organizer\":\"Orienteering Tasmania\",\"date\":\"2016-05-21\",\"timediff\":10},{\"id\":11572,\"name\":\"JVM-test, sprint\",\"organizer\":\"IK Hakarpspojkarna\",\"date\":\"2016-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11574,\"name\":\"KM Sprint\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2016-05-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11565,\"name\":\"Ungdomsserie 2, V\u00E4stra Blekinge\",\"organizer\":\"OK VIlse 87\",\"date\":\"2016-05-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11571,\"name\":\"Stockholm City Cup #1 2016 H\u00F6galid\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK, OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2016-05-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11544,\"name\":\"Pokaljakten 2016 - delt\u00E4vling 2\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2016-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11552,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 2 Eriksberg\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2016-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11570,\"name\":\"4-klubbsmatch nr 1\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2016-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11548,\"name\":\"MTBO World Cup 2016 #1 - Relay\",\"organizer\":\"France - Alsace\",\"date\":\"2016-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11551,\"name\":\"3 jours VTT Alsace Springt\",\"organizer\":\"France - Alsace\",\"date\":\"2016-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11541,\"name\":\"Tiomila Open Individual Sunday\",\"organizer\":\"Kvarnsvedens GoIF OK\",\"date\":\"2016-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11547,\"name\":\"MTBO World Cup 2016 #1 - Middle\",\"organizer\":\"France - Alsace\",\"date\":\"2016-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11550,\"name\":\"3 jours VTT Alsace Middle\",\"organizer\":\"France - Alsace\",\"date\":\"2016-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11537,\"name\":\"Abri\",\"organizer\":\"Abri\",\"date\":\"2016-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11542,\"name\":\"Tiomila Open Individual Saturday\",\"organizer\":\"Kvarnsvedens GoIF OK\",\"date\":\"2016-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11546,\"name\":\"MTBO World Cup 2016 #1 - Long\",\"organizer\":\"France - Alsace\",\"date\":\"2016-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11549,\"name\":\"3 jours VTT Alsace Long\",\"organizer\":\"France - Alsace\",\"date\":\"2016-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11543,\"name\":\"Tiomila Open Individual Friday\",\"organizer\":\"Kvarnsvedens GoIF OK\",\"date\":\"2016-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11497,\"name\":\"Veteran-OL t\u00E4vling 6 {\u00E5terst\u00E4lld}\",\"organizer\":\"Lindebygdens Orienteringsklubb\",\"date\":\"2016-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11539,\"name\":\"Ungdomsserien, #1, krets norr 1\",\"organizer\":\"Attunda Orienteringsklubb\",\"date\":\"2016-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11538,\"name\":\"Ungdomsserien \u00D6stra\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2016-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11540,\"name\":\"Ungdomsserien1, v\u00E4stra\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2016-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11500,\"name\":\"Sprint-DM, Stockholm\",\"organizer\":\"Centrum OK\",\"date\":\"2016-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11536,\"name\":\"Paarlauf-MS 2015/16\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2016-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11535,\"name\":\"Nuorten aluekilpailu\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2016-05-09\",\"timediff\":1},{\"id\":11443,\"name\":\"Swedish League, l\u00E5ng, final, med Kuxatr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Ockelbo OK/OK Hammaren\",\"date\":\"2016-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11447,\"name\":\"Roslagshelg, medel\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2016-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11523,\"name\":\"Tuve Trailrun\",\"organizer\":\"Tolereds AIK\",\"date\":\"2016-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11531,\"name\":\"Haningetr\u00E4ffen Medel\",\"organizer\":\"HSOK\",\"date\":\"2016-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11532,\"name\":\"Latvijas cempionats gara 2016\",\"organizer\":\"LOF\",\"date\":\"2016-05-08\",\"timediff\":1},{\"id\":11533,\"name\":\"Mistrovstvi CR a Veteraniada sprintovych stafet\",\"organizer\":\"TJ Slovan Luhacovice\",\"date\":\"2016-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11534,\"name\":\"MDM\",\"organizer\":\"diva\",\"date\":\"2016-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11417,\"name\":\"Soteleden Terr\u00E4ngMarathon 2016\",\"organizer\":\"IK Granit\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11442,\"name\":\"Swedish League, medel, med Kuxatr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Ockelbo OK/OK Hammaren\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11446,\"name\":\"Roslagshelg, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11496,\"name\":\"MTBO Sv.Cup #1 Enh\u00F6rna\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11514,\"name\":\"Farsta Fun Run\",\"organizer\":\"Key Lindell OKS\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11521,\"name\":\"K\u00E4rpp\u00E4jahti\",\"organizer\":\"Kokkolan Suunnistajat\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":1},{\"id\":11525,\"name\":\"Haningetr\u00E4ffen L\u00E5ng\",\"organizer\":\"HSOK\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11526,\"name\":\"H\u00F6kens\u00E5sracet dag 2\",\"organizer\":\"OK Gr\u00E4nsen\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11528,\"name\":\"Latvijas cempionats sprinta 2016\",\"organizer\":\"LOF\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":1},{\"id\":11529,\"name\":\"Mistrovstvi CR ve sprintu\",\"organizer\":\"Mistrovstvi CR a Veteraniada ve sprintu\",\"date\":\"2016-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11434,\"name\":\"Bromma-Vallingby, medel, Grimsta\",\"organizer\":\"BVSOK\",\"date\":\"2016-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11472,\"name\":\"N\u00E4rkekvartetten dag 2 Medel \",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2016-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11519,\"name\":\"H\u00F6kens\u00E5sracet dag1\",\"organizer\":\"OK Gr\u00E4nsen\",\"date\":\"2016-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11429,\"name\":\"K\u00F6labodamedeln\",\"organizer\":\"OK \u00C4lme\",\"date\":\"2016-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11441,\"name\":\"Swedish League, sprint (WRE), med Hammarslaget\",\"organizer\":\"OK Hammaren/Ockelbo OK\",\"date\":\"2016-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11495,\"name\":\"MTBO Masstart Tveta\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2016-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11499,\"name\":\"Keskipohjanmaa viesti\",\"organizer\":\"Kokkolan Suunnistajat\",\"date\":\"2016-05-05\",\"timediff\":1},{\"id\":11507,\"name\":\"N\u00E4rkekvartetten Dag 1 L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Ok Tisaren\",\"date\":\"2016-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11515,\"name\":\"OLT Testlauf\",\"organizer\":\"OLT\",\"date\":\"2016-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11480,\"name\":\"Icebug sprintcup etapp 1\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2016-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11481,\"name\":\"4. Lauf - Wiener Schulcup 2015/16\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2016-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11506,\"name\":\"Roslagsveteranerna\",\"organizer\":\"L\u00E4nna IF\",\"date\":\"2016-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11510,\"name\":\"milmar\",\"organizer\":\"diva1\",\"date\":\"2016-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11522,\"name\":\"milen\",\"organizer\":\"milmar\",\"date\":\"2016-05-03\",\"timediff\":2},{\"id\":11501,\"name\":\"World Cup 2016 Round 1 - Sprint Relay\",\"organizer\":\"Slask Wroclaw\",\"date\":\"2016-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11383,\"name\":\"Test Nationale\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11398,\"name\":\"Dolkampen, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2016-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11477,\"name\":\"Propagandan\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2016-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11484,\"name\":\"Finsp\u00E5ngsorienteringen l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2016-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11488,\"name\":\"Tranetr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"OK Tranan\",\"date\":\"2016-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11489,\"name\":\"J\u00E4rladubbeln, medel\",\"organizer\":\"J\u00E4rla IF Orienteringsklubb\",\"date\":\"2016-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11491,\"name\":\"World Cup 2016 Round 1 - Sprint Qualification\",\"organizer\":\"Slask Wroclaw\",\"date\":\"2016-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11492,\"name\":\"World Cup 2016 Round 1 - Sprint Final\",\"organizer\":\"Slask Wroclaw\",\"date\":\"2016-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11493,\"name\":\"61. Bucheggberger OL\",\"organizer\":\"Bucheggberger OL\",\"date\":\"2016-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11397,\"name\":\"Dolkampen, medel\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2016-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11445,\"name\":\"V\u00E5rserien E1\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2016-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11478,\"name\":\"Skaraborgsm\u00E4sterskap, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Lidk\u00F6pings VSK\",\"date\":\"2016-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11479,\"name\":\"J\u00E4rladubbeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"J\u00E4rla IF Orienteringsklubb\",\"date\":\"2016-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11483,\"name\":\"Finsp\u00E5ngsorienteringen medel\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2016-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11485,\"name\":\"World Cup 2016 Round 1 - Middle\",\"organizer\":\"Slask Wroclaw\",\"date\":\"2016-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11487,\"name\":\"Prova\",\"organizer\":\"Prova\",\"date\":\"2016-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11498,\"name\":\"DM L\u00E5ng, BDOF / Stenungsunds OK V\u00E5rt\u00E4vling (r\u00E4ttad\",\"organizer\":\"Stenungsunds OK\",\"date\":\"2016-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11392,\"name\":\"7 Manna / 4 Dam\",\"organizer\":\"Eksj\u00F6 SOK\",\"date\":\"2016-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11494,\"name\":\"KM medeldistans\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2016-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11452,\"name\":\"Uppsala m\u00F6te, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2016-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11439,\"name\":\"V\u00E5rtr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2016-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11450,\"name\":\"IK Hakarpspojkarna, medel\",\"organizer\":\"IK Hakarpspojkarna\",\"date\":\"2016-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11454,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 2\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2016-04-24\",\"timediff\":1},{\"id\":11457,\"name\":\"Enskede-Hellas-dubbeln, medel (UP)\",\"organizer\":\"Hellas Orientering, IFK Enskede\",\"date\":\"2016-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11466,\"name\":\"Nationale Sud-Est St Regis\",\"organizer\":\"OE42\",\"date\":\"2016-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11467,\"name\":\"Swedish League #4 medel (WRE) med publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK Alehof, Kung\u00E4lvs OK\",\"date\":\"2016-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11474,\"name\":\"Testt\u00E4vling 1\",\"organizer\":\"Ok tisaren\",\"date\":\"2016-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":13029,\"name\":\"Styrian-O-days 2016 - Relay\",\"organizer\":\"SU Sch\u00F6ckl Orienteering\",\"date\":\"2016-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11403,\"name\":\"IK Hakarpspojkarna, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"IK Hakarpspojkarna\",\"date\":\"2016-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11453,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 1\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2016-04-23\",\"timediff\":1},{\"id\":11455,\"name\":\"Swedish League #3 l\u00E5ng (WRE) med publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"Kung\u00E4lvs OK, OK Alehof\",\"date\":\"2016-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11456,\"name\":\"Enskede-Hellas-dubbeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Hellas Orientering, IFK Enskede\",\"date\":\"2016-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11462,\"name\":\"Boforsloppet 2016\",\"organizer\":\"Degerfors OK / OK Djerf \",\"date\":\"2016-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11465,\"name\":\"D\u00E9part en masse moyenne distance\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11426,\"name\":\"Tiomilarepet\",\"organizer\":\"OK \u00C4lvsj\u00F6 \u00D6rby\",\"date\":\"2016-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11440,\"name\":\"Park Tour 2016 - Etape 3\",\"organizer\":\"Horsens OK\",\"date\":\"2016-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11444,\"name\":\"N\u00E4rt\u00E4vling Korsn\u00E4s \",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2016-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11435,\"name\":\"L\u00E5nguven\",\"organizer\":\"IK Uven\",\"date\":\"2016-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11438,\"name\":\"Rosenholmsl\u00E5ngen\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2016-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11436,\"name\":\"Stigtomtakavlen 2016\",\"organizer\":\"OK H\u00E4llen\",\"date\":\"2016-04-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11411,\"name\":\"Natt-SM\",\"organizer\":\"Karlskrona SOK\",\"date\":\"2016-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11433,\"name\":\"Turku-Sprint 2016 (WRE)\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2016-04-15\",\"timediff\":1},{\"id\":11412,\"name\":\"Labyrinten - Friends Arena Stockholm\",\"organizer\":\"KIF Stockholm+Almby IK\",\"date\":\"2016-04-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11421,\"name\":\"Park Tour 2016 - Etape 2\",\"organizer\":\"Horsens OK\",\"date\":\"2016-04-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11409,\"name\":\"SL Br\u00F6sarpsl\u00E5ngen\",\"organizer\":\"Andrarums IF\",\"date\":\"2016-04-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11414,\"name\":\"Memorijal Sa\u0161e Palinka\u0161a\",\"organizer\":\"OK Ne\u0161tin\",\"date\":\"2016-04-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11416,\"name\":\"Kolm\u00E5rdsKavlen\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2016-04-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11418,\"name\":\"Kvarnsveden N\u00E4r-OL\",\"organizer\":\"Kvarnsvedens GoIF OK\",\"date\":\"2016-04-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11378,\"name\":\"Herrestads-fj\u00E4ll-marathon\",\"organizer\":\"Uddevalla Orienteringsklubb, Boken\u00E4s IF\",\"date\":\"2016-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11405,\"name\":\"L\u00E4nnamedeln\",\"organizer\":\"L\u00E4nna IF\",\"date\":\"2016-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11408,\"name\":\"SL Br\u00F6sarpssprinten\",\"organizer\":\"Andrarums IF\",\"date\":\"2016-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11410,\"name\":\"G\u00F6teborgsdubbeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Lerums SOK\",\"date\":\"2016-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11413,\"name\":\"Memorijal Sa\u0161e Palinka\u0161a\",\"organizer\":\"OK Ne\u0161tin\",\"date\":\"2016-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11415,\"name\":\"Kolm\u00E5rdsMedeln\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2016-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11406,\"name\":\"Ravlunda obs-t\u00E4vling\",\"organizer\":\"Andrarums IF\",\"date\":\"2016-04-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11407,\"name\":\"Kev\u00E4ty\u00F6nviesti 2016\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2016-04-08\",\"timediff\":1},{\"id\":11422,\"name\":\"Park Tour 2016 - Bygholm\",\"organizer\":\"Horsens OK\",\"date\":\"2016-04-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11394,\"name\":\"G\u00F6ingefejden 2016\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2016-04-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11404,\"name\":\"Kvillebyns Klassiska (Elit)\",\"organizer\":\"Kvillebyn / WOC 2016\",\"date\":\"2016-04-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11393,\"name\":\"Vildmarksfejden 2016\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2016-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11399,\"name\":\"DM, natt, Gotland\",\"organizer\":\"SvaideRoma SOK\",\"date\":\"2016-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11400,\"name\":\"55. Oberwiler OL (*13 )\",\"organizer\":\"OLG Oberwil\",\"date\":\"2016-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11402,\"name\":\"Genrep i Ulvsta\",\"organizer\":\"Ockelbo OK\",\"date\":\"2016-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11361,\"name\":\"Vikingatr\u00E4ffen, Five-O, #5\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2016-03-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11396,\"name\":\"Sn\u00F6trampen 2016\",\"organizer\":\"OK L\u00F6ftan, Fj\u00E4r\u00E5s AIK\",\"date\":\"2016-03-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11349,\"name\":\"V\u00E5rl\u00F6pet F\u00F6r SM-l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2016-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11390,\"name\":\"Kringeltr\u00E4ffen 2016\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje-Nykvarn OF\",\"date\":\"2016-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11386,\"name\":\"Kortfredan, Five-O, #2\",\"organizer\":\"Ryda Sk\",\"date\":\"2016-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11384,\"name\":\"H\u00E4xjakten, Five-O, #1\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2016-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11358,\"name\":\"Danish Spring Long 20-03-2016\",\"organizer\":\"OK \u00D8st Birker\u00F8d\",\"date\":\"2016-03-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11359,\"name\":\"Fr\u00F6lunda OL, medel\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2016-03-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11368,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln - M\u00E5senstafetten 2016\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2016-03-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11372,\"name\":\"V\u00E5rracet, F\u00F6r-SM, Medel\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-03-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11376,\"name\":\"Rtanj sprint Kup\",\"organizer\":\"AOK Rtanj\",\"date\":\"2016-03-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11380,\"name\":\"V\u00E5rupptakt\",\"organizer\":\"L\u00E4nna IF\",\"date\":\"2016-03-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11381,\"name\":\"Kretstr\u00E4ningshelg - Medel\",\"organizer\":\"Degerfors OK\",\"date\":\"2016-03-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11382,\"name\":\"Nattcup 4\",\"organizer\":\"SvaideRoma SOK\",\"date\":\"2016-03-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11357,\"name\":\"\",\"organizer\":\"OK \u00D8st Birker\u00F8d\",\"date\":\"2016-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11367,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln - Nyk\u00F6pingsOrienteringen 2016\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2016-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11371,\"name\":\"V\u00E5rracet, F\u00F6r-SM, L\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11375,\"name\":\"SkidO DM \u00D6rebro\",\"organizer\":\"Garphyttans IF\",\"date\":\"2016-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11379,\"name\":\"Lingontest\",\"organizer\":\"OKT\",\"date\":\"2016-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11330,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln - Nyk\u00F6pingsNatten 2016\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2016-03-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11356,\"name\":\"Danish Spring Sprint 18-03-2016 by HSOK\",\"organizer\":\"OK \u00D8st Birker\u00F8d\",\"date\":\"2016-03-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11354,\"name\":\"Junior Camp, Frivals-OL\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-03-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11355,\"name\":\"Hallandspremi\u00E4ren s\u00F6ndag\",\"organizer\":\"OK Lindena\",\"date\":\"2016-03-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11353,\"name\":\"Hallandspremi\u00E4ren l\u00F6rdag\",\"organizer\":\"Halmstad OK\",\"date\":\"2016-03-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11350,\"name\":\"JuniorCamp, Stj\u00E4rnnatten\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2016-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11352,\"name\":\"Kattegattnatt\",\"organizer\":\"Laholm\",\"date\":\"2016-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11342,\"name\":\"ESOC/JWSOC/EYSOC Relay, Obertilliach\",\"organizer\":\"Austrian Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-03-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11348,\"name\":\"LOST n\u00B05\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-03-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11340,\"name\":\"ESOC/JWSOC/EYSOC Long, Obertilliach\",\"organizer\":\"Austrian Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-03-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11341,\"name\":\"ESOC/JWSOC/EYSOC Middle, Obertilliach\",\"organizer\":\"Austrian Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-03-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11339,\"name\":\"ESOC SprintRelay, Obertilliach\",\"organizer\":\"Austrian Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-03-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11344,\"name\":\"JWSOC/EYSOC Sprint (Repeat), Obertilliach\",\"organizer\":\"Austrian Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-03-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11345,\"name\":\"OLA Test\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL\",\"date\":\"2016-03-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11338,\"name\":\"ESOC Sprint, Obertilliach\",\"organizer\":\"Austrian Orienteering Federation\",\"date\":\"2016-02-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11343,\"name\":\"Vinter-cupen Etapp 7\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Uven\",\"date\":\"2016-02-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12078,\"name\":\"Vinter-cupen Etapp 7\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Uven\",\"date\":\"2016-02-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12125,\"name\":\"Vinter-cupen Etapp 7\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Uven\",\"date\":\"2016-02-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12126,\"name\":\"Vinter-cupen Etapp 7\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Uven\",\"date\":\"2016-02-28\",\"timediff\":0},{\"id\":12127,\"name\":\"Vinter-cupen Etapp 7\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Uven\",\"date\":\"2016-02-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11335,\"name\":\" High Coast Ski-O + DM, medel\",\"organizer\":\"OK Nolaskogsarna\",\"date\":\"2016-02-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11334,\"name\":\"High Coast Ski-O + DM, sprint\",\"organizer\":\"OK Nolaskogsarna\",\"date\":\"2016-02-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11325,\"name\":\"Stockholm Indoor Cup E2\",\"organizer\":\" Stockholms Inomhusorienterare (SIO)\",\"date\":\"2016-02-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11326,\"name\":\"Skid O SM Stafett\",\"organizer\":\"IFK Moras OK\",\"date\":\"2016-02-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11327,\"name\":\"Skistart.com Publikt\u00E4vling SkidO SM S\u00F6ndag\",\"organizer\":\"IFK Moras OK\",\"date\":\"2016-02-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11322,\"name\":\"Vinter-cup 5. afd -  Rude Skov\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2016-02-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11323,\"name\":\"Skid O SM Medel\",\"organizer\":\"IFK Moras OK\",\"date\":\"2016-02-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11324,\"name\":\"Stockholm Indoor Cup E1\",\"organizer\":\" Stockholms Inomhusorienterare (SIO)\",\"date\":\"2016-02-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11320,\"name\":\"GOF NattCup Etapp 8\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Uven\",\"date\":\"2016-02-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10752,\"name\":\"Test varvningar\",\"organizer\":\"Orienteringsklubben Linn\u00E9\",\"date\":\"2016-02-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11317,\"name\":\"Skid O SM Jaktstart\",\"organizer\":\"Pite\u00E5 IF\",\"date\":\"2016-01-31\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11318},{\"id\":11319,\"name\":\"Zimska trening liga 3.kolo\",\"organizer\":\"SK Magic Map\",\"date\":\"2016-01-31\",\"timediff\":0},{\"id\":11318,\"name\":\"Skid O SM Prolog\",\"organizer\":\"Pite\u00E5 IF\",\"date\":\"2016-01-30\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11318},{\"id\":11314,\"name\":\"Natt 7:an Etapp 4\",\"organizer\":\"Hestra IF\",\"date\":\"2016-01-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11303,\"name\":\"L\u00F6pex Vinterserie 2016, #4\",\"organizer\":\"Almby IK, \u00D6rebro\",\"date\":\"2016-01-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11308,\"name\":\"SkiWC-Round2 Relay, Klingenthal\",\"organizer\":\"SkiO-Germany\",\"date\":\"2016-01-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11313,\"name\":\"Natcup | Trekroner\",\"organizer\":\"OK Roskilde\",\"date\":\"2016-01-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11315,\"name\":\"Nattugglan 4\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-01-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11307,\"name\":\"SkiWC-Round2 SprintRelay, Klingenthal\",\"organizer\":\"SkiO-Germany\",\"date\":\"2016-01-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11306,\"name\":\"SkiWC-Round2 Long, Oberwiesenthal\",\"organizer\":\"SkiO-Germany\",\"date\":\"2016-01-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11311,\"name\":\"WMSOC Long, Oberwiesenthal\",\"organizer\":\"SkiO-Germany\",\"date\":\"2016-01-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11312,\"name\":\"Vinterserien 2016-01-24\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL\",\"date\":\"2016-01-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11305,\"name\":\"SkiWC-Round2 Middle, Oberwiesenthal\",\"organizer\":\"SkiO-Germany\",\"date\":\"2016-01-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11310,\"name\":\"WMSOC Middle 2, Oberwiesenthal\",\"organizer\":\"SkiO-Germany\",\"date\":\"2016-01-23\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11309},{\"id\":11304,\"name\":\"SkiWC-Round2 Sprint, Oberwiesenthal\",\"organizer\":\"SkiO-Germany\",\"date\":\"2016-01-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11309,\"name\":\"WMSOC Middle 1, Oberwiesenthal\",\"organizer\":\"SkiO-Germany\",\"date\":\"2016-01-22\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11309},{\"id\":11301,\"name\":\"test DS 2016\",\"organizer\":\"OK \u00D8st\",\"date\":\"2016-01-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11302,\"name\":\"+Vinter-cupen Etapp 2\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Uven\",\"date\":\"2016-01-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11300,\"name\":\"Mila Stockholm by Night 3\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2016-01-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11296,\"name\":\"Midvintersprinten 1\",\"organizer\":\"Gammelstads IF\",\"date\":\"2015-12-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11297,\"name\":\"Midvintersprinten 2\",\"organizer\":\"Gammelstads IF\",\"date\":\"2015-12-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11294,\"name\":\"Qpoolen Indoor\",\"organizer\":\"H\u00E4ssleholms OK\",\"date\":\"2015-12-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11295,\"name\":\"Weihnachtstrophy 2015\",\"organizer\":\"OLT\",\"date\":\"2015-12-11\",\"timediff\":0},{\"id\":12050,\"name\":\"NatCup 2015-16 4. afd.\",\"organizer\":\"S\u00F8ller\u00F8d OK\",\"date\":\"2015-12-09\",\"timediff\":0},{\"id\":12308,\"name\":\"ROGAINE COSTA DE LA LUZ\",\"organizer\":\"FUNDI-O\",\"date\":\"2015-12-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11288,\"name\":\"GOF NattCup 4 och GMOK Natt-KM\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2015-11-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11290,\"name\":\"Nattugglan - Riksten\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2015-11-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11268,\"name\":\"H\u00F6strusket\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2015-11-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11286,\"name\":\"3. Lauf - Wiener Schulcup 2015/16\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2015-11-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11278,\"name\":\"O-Event 2015 - ZOOrientering\",\"organizer\":\"IK Ymer\",\"date\":\"2015-11-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11282,\"name\":\"Novembert\u00E4vlingarna, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2015-11-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11285,\"name\":\"ProSerbia 2015\",\"organizer\":\"D Gudsi\",\"date\":\"2015-11-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11277,\"name\":\"Roskilde Revanchen\",\"organizer\":\"OK Roskilde\",\"date\":\"2015-11-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11279,\"name\":\"O-Event 2015 - Up n Downhill Sprint\",\"organizer\":\"Hestra IF\",\"date\":\"2015-11-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11281,\"name\":\"Novembert\u00E4vlingarna, medel\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2015-11-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11284,\"name\":\"ProSerbia 2015 Prvenstvo Beograda sprint\",\"organizer\":\"D Gudsi\",\"date\":\"2015-11-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11280,\"name\":\"O-Event 2015 Nattsprint\",\"organizer\":\"Bor\u00E5s GIF\",\"date\":\"2015-11-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11275,\"name\":\"Getaren Runt -- 2015\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2015-10-27\",\"timediff\":-1},{\"id\":11291,\"name\":\"Moyenne Distance -  Col de la Loge\",\"organizer\":\"test rma_Helga\",\"date\":\"2015-10-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11292,\"name\":\"Longue Distance - Chalmazel\",\"organizer\":\"NOSE + HELGA\",\"date\":\"2015-10-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11273,\"name\":\"Sm\u00E5landskavlen Individuell E2\",\"organizer\":\"IKHP/JOK/Tenhult\",\"date\":\"2015-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":11271,\"name\":\"Sm\u00E5landskavlen 2015\",\"organizer\":\"IKHP/JOK/Tenhult\",\"date\":\"2015-10-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11272,\"name\":\"Sm\u00E5landskavlen Individuella klasser\",\"organizer\":\"IKHP/JOK/Tenhult\",\"date\":\"2015-10-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11270,\"name\":\"HaningeNatten\",\"organizer\":\"Haninge SOK\",\"date\":\"2015-10-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11267,\"name\":\"2. Lauf - Wiener Schulcup 2015/16\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2015-10-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11243,\"name\":\"Dala-Dubbeln Patrull\",\"organizer\":\"Karlsbyhedens IK/Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2015-10-18\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11244},{\"id\":11251,\"name\":\"Vilsel\u00F6pet\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2015-10-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11257,\"name\":\"Helg utan \u00C4lg, etapp 2\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2015-10-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11242,\"name\":\"Dala-Dubbeln Stafett\",\"organizer\":\"Karlsbyhedens IK/Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2015-10-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11256,\"name\":\"Helg utan \u00C4lg, etapp 1\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2015-10-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11266,\"name\":\"GOF NattCup Etapp 1\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2015-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11263,\"name\":\"25mannakorten\",\"organizer\":\"25mannaf\u00F6reningen\",\"date\":\"2015-10-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11260,\"name\":\"JEC Relay\",\"organizer\":\"MTK Bad Harzburg\",\"date\":\"2015-10-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11261,\"name\":\"Deutschland-Cup\",\"organizer\":\"MTK Bad Harzburg\",\"date\":\"2015-10-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11264,\"name\":\"8. Cup OK DIF\",\"organizer\":\"OK DIF\",\"date\":\"2015-10-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10773,\"name\":\"H\u00F6strusket 2015 (Lokal kopia fr\u00E5n: D620)\",\"organizer\":\"Vittj\u00E4rvs Idrottsklubb\",\"date\":\"2015-10-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11258,\"name\":\"JEC Long\",\"organizer\":\"MTK Bad Harzburg\",\"date\":\"2015-10-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11259,\"name\":\"DM Lang\",\"organizer\":\"MTK Bad Harzburg\",\"date\":\"2015-10-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11262,\"name\":\"8. Cup OK DIF\",\"organizer\":\"OK DIF\",\"date\":\"2015-10-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11252,\"name\":\"JEC Sprint\",\"organizer\":\"MTK Bad Harzburg\",\"date\":\"2015-10-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11255,\"name\":\"DPT Finale\",\"organizer\":\"MTK Bad Harzburg\",\"date\":\"2015-10-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11253,\"name\":\"1. Lauf - Wiener Schulcup 2015/16\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2015-10-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11228,\"name\":\"Ungdomsseriefinal Stockholm\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK\",\"date\":\"2015-10-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11230,\"name\":\"H\u00F6stmedeln\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK \",\"date\":\"2015-10-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11249,\"name\":\"Falkdrevet 2015 S\u00F6ndag\",\"organizer\":\"Skogsfalken\",\"date\":\"2015-10-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11250,\"name\":\"Ringsj\u00F6medeln\",\"organizer\":\"Ringsj\u00F6 OK\",\"date\":\"2015-10-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11245,\"name\":\"Sprintti- ja Nuorisoviesti\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2015-10-03\",\"timediff\":1},{\"id\":11247,\"name\":\"\u00C4lgots Cup final\",\"organizer\":\"Ringsj\u00F6 OK\",\"date\":\"2015-10-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11248,\"name\":\"4-klubb nr4\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2015-10-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11246,\"name\":\"Natt-KM\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda Orienteringsl\u00F6pare\",\"date\":\"2015-10-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11241,\"name\":\"VeteranOL Bodafors\",\"organizer\":\"Bodafors OK\",\"date\":\"2015-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11235,\"name\":\"16. zavod Ceskeho poharu v MTBO\",\"organizer\":\"KOS Tesla Brno\",\"date\":\"2015-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11233,\"name\":\"Mistrovstvi CR a Veteraniada v MTBO LONG\",\"organizer\":\"KOS Tesla Brno\",\"date\":\"2015-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11239,\"name\":\"Ultral\u00E5ng DM\",\"organizer\":\"OK Dacke\",\"date\":\"2015-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11240,\"name\":\"U-5 dagars J\u00F6nk\u00F6pings OL-allians\",\"organizer\":\"IK Hakarpspojkarna\",\"date\":\"2015-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11232,\"name\":\"Mistrovstvi CR a Veterani\u00E1da v MTBO MIDDLE\",\"organizer\":\"KOS Tesla Brno\",\"date\":\"2015-09-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11238,\"name\":\"Ungdomsseriefinal Blekinge\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2015-09-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11218,\"name\":\"H\u00F6sttr\u00E4ffen - Gotland\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2015-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11220,\"name\":\"MTBO - 10. Austria Cup 2015\",\"organizer\":\"OLT\",\"date\":\"2015-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11224,\"name\":\"H\u00E4stveda\",\"organizer\":\"H\u00E4stveda OK\",\"date\":\"2015-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11225,\"name\":\"B\u00F6rja Orientera (\u00D6rebro)\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2015-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11226,\"name\":\"SM-stafett 2015\",\"organizer\":\"Sn\u00E4ttringe SK och Tumba-M\u00E4larh\u00F6jden OK\",\"date\":\"2015-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11207,\"name\":\"SM Medel Final\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL & Tullinge SK\",\"date\":\"2015-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11208,\"name\":\"SM Medel Publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL & Tullinge SK\",\"date\":\"2015-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11219,\"name\":\"MTBO - \u00D6STM Mittel & 9. AC\",\"organizer\":\"OLT\",\"date\":\"2015-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11221,\"name\":\"K\u00E5sj\u00F6n Trail 2015\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2015-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11223,\"name\":\"kenia-test\",\"organizer\":\"kenia\",\"date\":\"2015-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11236,\"name\":\"\u011B\u0161\u010D\u0159\u017E\u00FD\u00E1\u00ED\u00E9\",\"organizer\":\"\u011B\u0161\u010D\u0159\u017E\u00FD\u00E1\u00ED\u00E9\",\"date\":\"2015-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11206,\"name\":\"SM Medel Kval\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL & Tullinge SK\",\"date\":\"2015-09-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11194,\"name\":\"SM l\u00E5ng; Final\",\"organizer\":\"Haninge SOK\",\"date\":\"2015-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11204,\"name\":\"Mullsj\u00F6 SOK\",\"organizer\":\"Mullsj\u00F6 Skid O OK\",\"date\":\"2015-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11214,\"name\":\"\u00D6ID-m\u00E4sterskap l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"IF Femman / Solf\",\"date\":\"2015-09-13\",\"timediff\":1},{\"id\":11215,\"name\":\"SM l\u00E5ng; Publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"Haninge SOK\",\"date\":\"2015-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11216,\"name\":\"USM Stafett\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2015-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11193,\"name\":\"SM l\u00E5ng; Kval\",\"organizer\":\"Haninge SOK\",\"date\":\"2015-09-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11203,\"name\":\"\u00D6ka farta\",\"organizer\":\"Mullsj\u00F6 Skid O OK\",\"date\":\"2015-09-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11211,\"name\":\"Ungdoms-SM L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2015-09-12\",\"timediff\":0},{\"id\":11209,\"name\":\"Njudung Natt\",\"organizer\":\"Bodafors OK\",\"date\":\"2015-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11210,\"name\":\"Ungdoms-SM Sprint\",\"organizer\":\"Sundsvalls OK\",\"date\":\"2015-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11201,\"name\":\"Nuorten Aluekilpailu\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2015-09-07\",\"timediff\":1},{\"id\":11202,\"name\":\"Tr\u00E4ningst\u00E4vling\",\"organizer\":\"Malax IF\",\"date\":\"2015-09-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11182,\"name\":\"DM, l\u00E5ng, V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2015-09-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11197,\"name\":\"DM, L\u00E5ng, Gotland\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2015-09-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11181,\"name\":\"DM, sprint, Bohusl\u00E4n-Dal + V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2015-09-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11147,\"name\":\"Natt DM Stockholm\",\"organizer\":\"OK \u00C4lvsj\u00F6 \u00D6rby\",\"date\":\"2015-09-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11180,\"name\":\"DM, natt, Bohusl\u00E4n-Dal + V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2015-09-04\",\"timediff\":0},{\"id\":11189,\"name\":\"U-serie delt\u00E4vling 6\",\"organizer\":\"OK Vilse 87\",\"date\":\"2015-09-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11190,\"name\":\"Tr\u00E4ningsorientering Rymdcampus\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2015-09-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11176,\"name\":\"Sk\u00E5nes DM L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2015-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11186,\"name\":\"DM, stafett, V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Tibro OK, Hjobygdens OK\",\"date\":\"2015-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11187,\"name\":\"Stafett-DM Dalarna\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2015-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11188,\"name\":\"DM, stafett, G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2015-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11174,\"name\":\"Bagheera Fj\u00E4llmaraton S\u00E4len\",\"organizer\":\"Malungs OK\",\"date\":\"2015-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11175,\"name\":\"Kraftloppet 2015\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2015-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11179,\"name\":\"DM Medel G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"Kung\u00E4lvs OK\",\"date\":\"2015-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11185,\"name\":\"DM Medel, V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"Tibro OK, Hjobygdens OK\",\"date\":\"2015-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11173,\"name\":\"Medel-KM GMOK\",\"organizer\":\"GMOK\",\"date\":\"2015-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11160,\"name\":\"Kristinehamns OL-weekend, dag 2\",\"organizer\":\"Kristinehamns OK\",\"date\":\"2015-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11163,\"name\":\"IX Etapa CTRJ 2015\",\"organizer\":\"Elite CO\",\"date\":\"2015-08-23\",\"timediff\":-5},{\"id\":11168,\"name\":\"Vojvodina Open 2015\",\"organizer\":\"OAK Novi Sad\",\"date\":\"2015-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11169,\"name\":\"F\u00F6r-SM Medeldistans\",\"organizer\":\"SoIK Hellas/OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2015-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11149,\"name\":\"Kiruna Extreme dag 2\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2015-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11165,\"name\":\"F\u00F6r-SM L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn/SoIK Hellas\",\"date\":\"2015-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11157,\"name\":\"WMTBOC2015 Relay\",\"organizer\":\"WMTBOC2015\",\"date\":\"2015-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11159,\"name\":\"Kristinehamns OL-weekend, dag 1\",\"organizer\":\"Kristinehamns OK\",\"date\":\"2015-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11167,\"name\":\"Vojvodina Open 2015\",\"organizer\":\"OAK Novi Sad\",\"date\":\"2015-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11112,\"name\":\"Kiruna Extreme dag 1\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2015-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11156,\"name\":\"WMTBOC2015 Long\",\"organizer\":\"WMTBOC2015\",\"date\":\"2015-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11155,\"name\":\"WMTBOC2015 Sprint\",\"organizer\":\"WMTBOC2015\",\"date\":\"2015-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11162,\"name\":\"Userie 4 V. Blekinge\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2015-08-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11154,\"name\":\"WMTBOC2015 Middle\",\"organizer\":\"WMTBOC2015\",\"date\":\"2015-08-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11151,\"name\":\"Tara Open 2015\",\"organizer\":\"SK Magic Map\",\"date\":\"2015-08-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11148,\"name\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdsutmaningen i S\u00F6derhamn\",\"organizer\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdens Multisportare\",\"date\":\"2015-08-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11150,\"name\":\"Tara Open 2015\",\"organizer\":\"SK Magic Map\",\"date\":\"2015-08-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11144,\"name\":\"Leksand Centrum Loop\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2015-08-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11125,\"name\":\"Medeltidsdubbeln E3\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2015-08-09\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":11123},{\"id\":11132,\"name\":\"Ronneby OK l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2015-08-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11142,\"name\":\"Karlsborgsdubbeln, dag 2, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"u10mila\",\"date\":\"2015-08-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11123,\"name\":\"Medeltidsdubbeln E1\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2015-08-08\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11123},{\"id\":11124,\"name\":\"Medeltidsdubbeln E2\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2015-08-08\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11123},{\"id\":11131,\"name\":\"Ronneby OK medel\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2015-08-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11140,\"name\":\"u10mila\",\"organizer\":\"u10mila\",\"date\":\"2015-08-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11141,\"name\":\"Karlsborgsdubbeln, dag 1, medel\",\"organizer\":\"u10mila\",\"date\":\"2015-08-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11098,\"name\":\"Long\",\"organizer\":\"WOC 2015\",\"date\":\"2015-08-07\",\"timediff\":-1},{\"id\":11139,\"name\":\"u10mila HD12\",\"organizer\":\"u10mila\",\"date\":\"2015-08-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11138,\"name\":\"Aptas Upp + Tr\u00E4ningsorientering\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2015-08-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11097,\"name\":\"Relay\",\"organizer\":\"WOC 2015\",\"date\":\"2015-08-05\",\"timediff\":-1},{\"id\":11096,\"name\":\"Middle\",\"organizer\":\"WOC 2015\",\"date\":\"2015-08-04\",\"timediff\":-1},{\"id\":11095,\"name\":\"Sprint Final\",\"organizer\":\"WOC 2015\",\"date\":\"2015-08-02\",\"timediff\":-1},{\"id\":11094,\"name\":\"Sprint Relay\",\"organizer\":\"WOC 2015\",\"date\":\"2015-08-01\",\"timediff\":-1},{\"id\":11118,\"name\":\"WMOC Long Final\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF\",\"date\":\"2015-08-01\",\"timediff\":1},{\"id\":11122,\"name\":\"Stora H\u00E4lsingeg\u00E5rdarsstafetten 2015\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK/ Edsbyns IF Friidrott\",\"date\":\"2015-08-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11093,\"name\":\"Sprint Qualifier\",\"organizer\":\"WOC 2015\",\"date\":\"2015-07-31\",\"timediff\":-1},{\"id\":11117,\"name\":\"WMOC Long Qualification 2\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF\",\"date\":\"2015-07-30\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11116},{\"id\":11116,\"name\":\"WMOC Long Qualification 1\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF\",\"date\":\"2015-07-29\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11116},{\"id\":11114,\"name\":\"WMOC Sprint Final\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF\",\"date\":\"2015-07-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11113,\"name\":\"WMOC Sprint Qualification\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF\",\"date\":\"2015-07-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11108,\"name\":\"Kopaonik open 2015 stage 5\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2015-07-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11106,\"name\":\"Kopaonik open 2015 stage 4\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2015-07-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11111,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2015 Merenkurkun rastip\u00E4iv\u00E4t - 3\",\"organizer\":\"IF Femman\",\"date\":\"2015-07-18\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":11109},{\"id\":11105,\"name\":\"Kopaonik open 2015 stage 3\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2015-07-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11107,\"name\":\"The Cup of Raska\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2015-07-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11110,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2015 Merenkurkun rastip\u00E4iv\u00E4t - 2\",\"organizer\":\"Vaasan Suunnistajat\",\"date\":\"2015-07-17\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11109},{\"id\":11109,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2015 Merenkurkun rastip\u00E4iv\u00E4t - 1\",\"organizer\":\"Malax IF\",\"date\":\"2015-07-16\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11109},{\"id\":11104,\"name\":\"Kopaonik open 2015 stage 2\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2015-07-15\",\"timediff\":0},{\"id\":11103,\"name\":\"Kopaonik open 2015 stage 1\",\"organizer\":\"SD Jasenica\",\"date\":\"2015-07-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11083,\"name\":\"Hallands 3-Dagars 2015 Etapp 3\",\"organizer\":\"FK Friskus-Varberg/OK Nackhe\",\"date\":\"2015-07-12\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":11081},{\"id\":11082,\"name\":\"Hallands 3-Dagars 2015 Etapp 2\",\"organizer\":\"FK Friskus-Varberg/OK Nackhe\",\"date\":\"2015-07-11\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11081},{\"id\":11081,\"name\":\"Hallands 3-Dagars 2015 Etapp 1\",\"organizer\":\"FK Friskus-Varberg/OK Nackhe\",\"date\":\"2015-07-10\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11081},{\"id\":11091,\"name\":\"JWOC Long\",\"organizer\":\"Norway\",\"date\":\"2015-07-09\",\"timediff\":0},{\"id\":11101,\"name\":\"Gotland 3-dagars Et3\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2015-07-09\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":11099},{\"id\":11100,\"name\":\"Gotland 3-dagars Et2\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2015-07-08\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11099},{\"id\":11090,\"name\":\"JWOC Middle Final\",\"organizer\":\"Norway\",\"date\":\"2015-07-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11099,\"name\":\"Gotland 3-dagars Et1\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2015-07-07\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11099},{\"id\":11089,\"name\":\"JWOC Middle Qual\",\"organizer\":\"Norway\",\"date\":\"2015-07-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11080,\"name\":\"Gotlands 2-dagars Etapp2\",\"organizer\":\"Svaide Roma SOK\",\"date\":\"2015-07-05\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":11079},{\"id\":11088,\"name\":\"JWOC Sprint\",\"organizer\":\"Norway\",\"date\":\"2015-07-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11079,\"name\":\"Gotlands 2-dagars Etapp1\",\"organizer\":\"Svaide Roma SOK\",\"date\":\"2015-07-04\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":11079},{\"id\":10515,\"name\":\"Test stafett_151004\",\"organizer\":\"Vittj\u00E4rvs Idrottsklubb\",\"date\":\"2015-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11076,\"name\":\"Trekv\u00E4llars etapp 3\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2015-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11085,\"name\":\"GOF:s Sommarserie Etapp 3 S1\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2015-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11086,\"name\":\"GOF:s Sommarserie Etapp 3 S2\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2015-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11087,\"name\":\"Final\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2015-07-01\",\"timediff\":0},{\"id\":11075,\"name\":\"Trekv\u00E4llars etapp 2\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2015-06-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11078,\"name\":\"SM Sprint Final\",\"organizer\":\"SOFT\",\"date\":\"2015-06-30\",\"timediff\":0},{\"id\":11074,\"name\":\"Trekv\u00E4llars etapp 1\",\"organizer\":\"OK Ravinen\",\"date\":\"2015-06-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11077,\"name\":\"SM Sprint stafett\",\"organizer\":\"SOFT\",\"date\":\"2015-06-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11029,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E4\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2015-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11066,\"name\":\"Sprint EYOC 2015\",\"organizer\":\"Romania\",\"date\":\"2015-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11071,\"name\":\"Proba5\",\"organizer\":\"Proba5\",\"date\":\"2015-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11072,\"name\":\"3+3 Etapp 3\",\"organizer\":\"Malungs OK\",\"date\":\"2015-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11073,\"name\":\"SM-Sprint kval\",\"organizer\":\"SOFT\",\"date\":\"2015-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":11027,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E2\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK / Helsing\u00F8r SOK\",\"date\":\"2015-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11028,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och En dansk E3\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2015-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11063,\"name\":\"S\u00F6derhamns Sk\u00E4rg\u00E5rdstriathlon\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns CA\",\"date\":\"2015-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11069,\"name\":\"S\u00E4len 3+3, L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Malungs OK\",\"date\":\"2015-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11068,\"name\":\"Relay EYOC 2015\",\"organizer\":\"Romania\",\"date\":\"2015-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11026,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och en dansk E1\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2015-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11043,\"name\":\"EYOC2015 - Long\",\"organizer\":\"Transilva Cluj\",\"date\":\"2015-06-26\",\"timediff\":1},{\"id\":11062,\"name\":\"Test2\",\"organizer\":\"Test2\",\"date\":\"2015-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11057,\"name\":\"Test1\",\"organizer\":\"Ruse\",\"date\":\"2015-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11065,\"name\":\"3+3 Medel\",\"organizer\":\"Malungs OK\",\"date\":\"2015-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":11059,\"name\":\"KretsOringen Etapp 4\",\"organizer\":\"Tibro OK, IF Hagen\",\"date\":\"2015-06-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11036,\"name\":\"Semestercup del 1\",\"organizer\":\"Pite\u00E5 IF\",\"date\":\"2015-06-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11058,\"name\":\"KretsOringen Etapp 3\",\"organizer\":\"Tibro OK, OKP4\",\"date\":\"2015-06-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11053,\"name\":\"PROBA\",\"organizer\":\"Romania\",\"date\":\"2015-06-22\",\"timediff\":0},{\"id\":11056,\"name\":\"KretsOringen Tibro Hagen Hjo OKP4, Etapp 2\",\"organizer\":\"Tibro OK, Hjobygdens OK\",\"date\":\"2015-06-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10966,\"name\":\"\u00D6rebro City Sprint\",\"organizer\":\"Almby Idrottsklubb\",\"date\":\"2015-06-21\",\"timediff\":0},{\"id\":11055,\"name\":\"4. Lauf - JUFA Sprintcup 2015\",\"organizer\":\"NF Wien\",\"date\":\"2015-06-18\",\"timediff\":0},{\"id\":11045,\"name\":\"Br\u00F6dkampen/DM Ultral\u00E5ng\",\"organizer\":\"Ockelbo OK\",\"date\":\"2015-06-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11046,\"name\":\"Sommarserien \u00C5gesta\",\"organizer\":\"IFK Enskede\",\"date\":\"2015-06-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11054,\"name\":\"\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK\",\"date\":\"2015-06-16\",\"timediff\":0},{\"id\":11051,\"name\":\"High Chaparral-sprinten\",\"organizer\":\"Bredaryds Skid O OK\",\"date\":\"2015-06-14\",\"timediff\":0},{\"id\":11050,\"name\":\"Wild West-sprinten\",\"organizer\":\"Bredaryds Skid O OK\",\"date\":\"2015-06-13\",\"timediff\":0},{\"id\":11031,\"name\":\"21. Forssa Games, Tammela\",\"organizer\":\"LHR, FIN\",\"date\":\"2015-06-11\",\"timediff\":1},{\"id\":11047,\"name\":\"Sprint-KM ungdomar\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2015-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":11040,\"name\":\"Sommarsprinten #2\",\"organizer\":\"Almby Idrottsklubb\",\"date\":\"2015-06-10\",\"timediff\":0},{\"id\":11044,\"name\":\"Jukolatest 2\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2015-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":11004,\"name\":\"WorldCup Munkedal, Middle\",\"organizer\":\"WOC2016\",\"date\":\"2015-06-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11016,\"name\":\"Sommarlandssprinten\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Gandvik\",\"date\":\"2015-06-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11034,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen dag3, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2015-06-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11039,\"name\":\"Trofej Beograda 2.dan\",\"organizer\":\"PK Pobeda\",\"date\":\"2015-06-07\",\"timediff\":0},{\"id\":11003,\"name\":\"WorldCup Lysekil, Sprint\",\"organizer\":\"WOC2016\",\"date\":\"2015-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11033,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen dag2, medel\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2015-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11037,\"name\":\"V\u00E5rserien Etapp 5\",\"organizer\":\"Kung\u00E4lvs OK\",\"date\":\"2015-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11038,\"name\":\"Trofej Beograda 1.dan\",\"organizer\":\"PK Pobeda\",\"date\":\"2015-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":11032,\"name\":\"\u00D6satr\u00E4ffen dag1, medel\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2015-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":11025,\"name\":\"Stockholm City Cup 2015 - E3 Hagaparken\",\"organizer\":\"Sundbybergs IK, OK S\u00F6dert\u00F6rn\",\"date\":\"2015-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":-50,\"name\":\"WC Long\",\"organizer\":\"Norway\",\"date\":\"2015-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":11019,\"name\":\"Wr. Schulmeisterschaft 2014/15\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2015-06-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11021,\"name\":\"Sommarl\u00E4gret - stafetten\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2015-05-31\",\"timediff\":0},{\"id\":11022,\"name\":\"DM Sprint 2015\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2015-05-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10985,\"name\":\"DM sprint S\u00F6dermanland\",\"organizer\":\"Trosabygdens OK\",\"date\":\"2015-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11020,\"name\":\"Sommarl\u00E4gret - sprint\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2015-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":11011,\"name\":\"Njudungs U-serie 3\",\"organizer\":\"Bodafors OK\",\"date\":\"2015-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11015,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 3\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg Majorna OK\",\"date\":\"2015-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11017,\"name\":\"DM, Sprint + Sommarsprinten 1\",\"organizer\":\"Hagaby GOIF / Almby IK Orientering\",\"date\":\"2015-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11018,\"name\":\"Stockholm City Cup 2015 - E2 L\u00E5ngholmen\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn, Sundbybergs IK\",\"date\":\"2015-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11024,\"name\":\"RACE FOR HEROES\",\"organizer\":\"K3, Race for Heroes, FMM Multisport\",\"date\":\"2015-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":11014,\"name\":\"SAKO-stafetten\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2015-05-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10998,\"name\":\"MTBO, Trollh\u00E4ttan, medel\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2015-05-24\",\"timediff\":0},{\"id\":11012,\"name\":\"Swedish League Final Ume\u00E5\",\"organizer\":\"IFK Ume\u00E5, H\u00F6g\u00E5kers OK\",\"date\":\"2015-05-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10997,\"name\":\"MTBO, Trollh\u00E4ttan, sprint\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2015-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11010,\"name\":\"Swedish League Ume\u00E5\",\"organizer\":\"IFK Ume\u00E5, H\u00F6g\u00E5kers OK\",\"date\":\"2015-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":11009,\"name\":\"Stockholm City Cup 2015 E1 Stadion\",\"organizer\":\"OK S\u00F6dert\u00F6rn / Sundbybergs IK\",\"date\":\"2015-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":11008,\"name\":\"4-klubbsmatch 2\",\"organizer\":\"Trosabygdens OK\",\"date\":\"2015-05-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11005,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 2 Chalmers\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2015-05-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11006,\"name\":\"Paarlauf-MS & 5. Lauf - Wiener Schulcup 2014/15\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2015-05-19\",\"timediff\":0},{\"id\":11007,\"name\":\"Lingongataesprint\",\"organizer\":\"Urban\",\"date\":\"2015-05-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10965,\"name\":\"N\u00E4rkekvartetten, dag 4, medel\",\"organizer\":\"Almby Idrottsklubb\",\"date\":\"2015-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10983,\"name\":\"Swedish League L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Bjurs\u00E5s OK\",\"date\":\"2015-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":11002,\"name\":\"16.KUP Obilica\",\"organizer\":\"OK Obilic\",\"date\":\"2015-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10964,\"name\":\"N\u00E4rkekvartetten, dag 3, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Almby Idrottsklubb\",\"date\":\"2015-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10982,\"name\":\"OL-Touren Medel\",\"organizer\":\"Bjurs\u00E5s OK\",\"date\":\"2015-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10963,\"name\":\"N\u00E4rkekvartetten, dag 2, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Hagaby/KFUM \u00D6rebro\",\"date\":\"2015-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10981,\"name\":\"Swedish League Medel\",\"organizer\":\"S\u00E4terbygdens OK\",\"date\":\"2015-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10949,\"name\":\"V\u00E5rserien, etapp 3\",\"organizer\":\"Utby IK\",\"date\":\"2015-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10962,\"name\":\"N\u00E4rkekvartetten, dag 1, medel\",\"organizer\":\"Hagaby/KFUM \u00D6rebro\",\"date\":\"2015-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10980,\"name\":\"Swedish League Sprint\",\"organizer\":\"S\u00E4terbygdens OK\",\"date\":\"2015-05-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10990,\"name\":\"Steir. Landesschulmeisterschaft 2015\",\"organizer\":\"Leibnitzer AC\",\"date\":\"2015-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10992,\"name\":\"Ungdomsserien 1, krets 2, syd\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL\",\"date\":\"2015-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10993,\"name\":\"Tibro Ukrets\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2015-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10991,\"name\":\"\u0160tafetno prvenstvo Beograda\",\"organizer\":\"OK DIF\",\"date\":\"2015-05-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10984,\"name\":\"DM, Sprint, Stockholm\",\"organizer\":\"Waxholms OK\",\"date\":\"2015-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10987,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 1 Guldheden\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2015-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10970,\"name\":\"4. Lauf - Wiener Schulcup 2014/15\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2015-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10988,\"name\":\"Eskilstuna Sprint Cup - Etapp 1\",\"organizer\":\"OK Tor\",\"date\":\"2015-05-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10955,\"name\":\"Dolkampen, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2015-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10969,\"name\":\"Golden Compass 2015, Middle\",\"organizer\":\"Compass Cluj\",\"date\":\"2015-05-03\",\"timediff\":1},{\"id\":10973,\"name\":\"Blackforest3days - JLVK Relay\",\"organizer\":\"Gundelfinger Turnerschaft\",\"date\":\"2015-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10976,\"name\":\"Roslagshelg, medel\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2015-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10978,\"name\":\"J\u00E4rladubbeln, l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"J\u00E4rla IF Orienteringsklubb\",\"date\":\"2015-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10979,\"name\":\"Blackforest3days - E3\",\"organizer\":\"Gundelfinger Turnerschaft.\",\"date\":\"2015-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10942,\"name\":\"Sk\u00E4rmentr\u00E4ffen 2015\",\"organizer\":\"Orienteringsklubben Sk\u00E4rmen\",\"date\":\"2015-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10954,\"name\":\"Dolkampen, medel\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2015-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10968,\"name\":\"Golden Compass 2015, Long\",\"organizer\":\"Compass Cluj\",\"date\":\"2015-05-02\",\"timediff\":2},{\"id\":10972,\"name\":\"Blackforest3days - E2\",\"organizer\":\"Gundelfinger Turnerschaft\",\"date\":\"2015-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10974,\"name\":\"OK \u00C4lmes v\u00E5rt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK \u00C4lme\",\"date\":\"2015-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10975,\"name\":\"Roslagshelg, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2015-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10977,\"name\":\"J\u00E4rladubbeln, medeldistans\",\"organizer\":\"J\u00E4rla IF Orienteringsklubb\",\"date\":\"2015-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10971,\"name\":\"Blackforest3days - E1\",\"organizer\":\"Gundelfinger Turnerschaft\",\"date\":\"2015-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10967,\"name\":\"Fyrkl\u00F6vert\u00E4vling Almby IK\",\"organizer\":\"Almby Idrottsklubb\",\"date\":\"2015-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10948,\"name\":\"Gudhems v\u00E5rt\u00E4vling\",\"organizer\":\"Gudhems IF\",\"date\":\"2015-04-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10959,\"name\":\"Uppsala M\u00F6te L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"IF Thor Orientering\",\"date\":\"2015-04-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10960,\"name\":\"Swedish League, medel, med \u00C4nd\u00E5 N\u00E5got\",\"organizer\":\"Stigs\u00F6karna och \u00C5m\u00E5ls OK\",\"date\":\"2015-04-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10957,\"name\":\"Swedish League, l\u00E5ng, med Stigs\u00F6kartr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Stigs\u00F6karna och \u00C5m\u00E5ls OK\",\"date\":\"2015-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10958,\"name\":\"Finsp\u00E5ngsorienteringen 2015\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2015-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10904,\"name\":\"Helsingborgs SOK, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2015-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10943,\"name\":\"Wiener Orientierungslaufcup 2015, 3. Lauf\",\"organizer\":\"Orientierungslaufclub Wienerwald\",\"date\":\"2015-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10944,\"name\":\"V\u00E5rtr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2015-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10947,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 2\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2015-04-19\",\"timediff\":1},{\"id\":10903,\"name\":\"Helsingborgs SOK, medel\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2015-04-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10936,\"name\":\"Stigtomtakavlen 2015\",\"organizer\":\"OK H\u00E4llen\",\"date\":\"2015-04-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10945,\"name\":\"SSM dag 1\",\"organizer\":\"Bodafors OK, N\u00E4ssj\u00F6 OK\",\"date\":\"2015-04-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10946,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 1\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2015-04-18\",\"timediff\":1},{\"id\":10933,\"name\":\"\u00D6ppet Skaraborgsm\u00E4sterskap, natt\",\"organizer\":\"Mullsj\u00F6 Skid O OK\",\"date\":\"2015-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10941,\"name\":\"Natt-SM 2015\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2015-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10081,\"name\":\"Individual Example\",\"organizer\":\"Melin Software HB\",\"date\":\"2015-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":13411,\"name\":\"Exempel (Individuell) \",\"organizer\":\"Melin Software HB\",\"date\":\"2015-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10939,\"name\":\"Tibrotrippeln, dag 3, medel\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2015-04-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10940,\"name\":\"Kl\u00E5ver\u00F6dsdubbeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Silva, R\u00E4vetofta OK\",\"date\":\"2015-04-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10927,\"name\":\"Kev\u00E4ty\u00F6n viesti 2015\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2015-04-11\",\"timediff\":1},{\"id\":10931,\"name\":\"SM Ultral\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Silva, R\u00E4vetofta OK\",\"date\":\"2015-04-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10932,\"name\":\"KPO Indoor Sprint 2015\",\"organizer\":\"Kokkolan Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2015-04-11\",\"timediff\":1},{\"id\":10934,\"name\":\"Tibrotrippeln, dag 2, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2015-04-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10935,\"name\":\"Kl\u00E5ver\u00F6dsdubbeln - medel\",\"organizer\":\"OK Silva, R\u00E4vetofta OK\",\"date\":\"2015-04-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10930,\"name\":\"Tibrotrippeln, dag 1, natt\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2015-04-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10895,\"name\":\"Vikingatr\u00E4ffen Five-O 5\",\"organizer\":\"OK Skogsvargarna & OK Flundrehof\",\"date\":\"2015-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10900,\"name\":\"P\u00E5skr\u00E4nnet\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2015-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10916,\"name\":\"Sn\u00F6trampen 2015\",\"organizer\":\"OK L\u00F6ftan / Fj\u00E4r\u00E5s AIK\",\"date\":\"2015-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10926,\"name\":\"Kolm\u00E5rdskavlen\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2015-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10928,\"name\":\"Attunda-Test\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2015-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10925,\"name\":\"Kolm\u00E5rdsmedeln\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2015-04-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10922,\"name\":\"G\u00F6ingefejden 2015\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2015-04-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10914,\"name\":\"Kortfredan Five-O 2\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Gandvik\",\"date\":\"2015-04-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10913,\"name\":\"H\u00E4xjakten Five-O 1\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Gandvik\",\"date\":\"2015-04-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10893,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln-M\u00E5senstafetten\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2015-03-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10892,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln-Nyk\u00F6pingsOrienteringen\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2015-03-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10891,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln-Nyk\u00F6pingsNatten\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2015-03-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10910,\"name\":\"DM Natt, G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2015-03-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10906,\"name\":\"Giftest\",\"organizer\":\"Gudhemsif\",\"date\":\"2015-03-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10905,\"name\":\"1. Lauf - JUFA Sprintcup 2015\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2015-03-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10897,\"name\":\"OT Rtanj sprint Kup\",\"organizer\":\"OT Rtanj\",\"date\":\"2015-03-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10899,\"name\":\"Hallandspremi\u00E4ren - L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"Halmstad OK\",\"date\":\"2015-03-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10898,\"name\":\"Hallandspremi\u00E4ren - Medel\",\"organizer\":\"Laholms IF OK\",\"date\":\"2015-03-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10896,\"name\":\"Hallandspremi\u00E4ren - Kattegattnatt\",\"organizer\":\"OK Lind\u00E9na\",\"date\":\"2015-03-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10889,\"name\":\"SM Nat 2015 | 2. afd | Valborup\",\"organizer\":\"OK Roskilde\",\"date\":\"2015-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10888,\"name\":\"Skaraborg by night Ryda\",\"organizer\":\"Ryda Sk\",\"date\":\"2015-03-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10881,\"name\":\"L\u00F6pex Vinterserie delt\u00E4vling 7\",\"organizer\":\"Almby Idrottsklubb\",\"date\":\"2015-02-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10880,\"name\":\"SkidO, SM/JSM/USM/VSM, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Forsa OK\",\"date\":\"2015-02-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10879,\"name\":\"SkidO, SM/JSM/USM/VSM, sprint\",\"organizer\":\"Forsa OK\",\"date\":\"2015-02-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10878,\"name\":\"AM HiSu pitka\",\"organizer\":\"KoS\",\"date\":\"2015-02-14\",\"timediff\":1},{\"id\":10871,\"name\":\"Nattcup 2\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2015-02-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10873,\"name\":\"VUMB015 S\u00F8ndag\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2015-02-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10874,\"name\":\"HiSu AM avoin keskimatka\",\"organizer\":\"KoS\",\"date\":\"2015-02-08\",\"timediff\":1},{\"id\":10875,\"name\":\"3. kolo ZTL\",\"organizer\":\"SK Magic Map\",\"date\":\"2015-02-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10869,\"name\":\"VUMB2015\",\"organizer\":\"\",\"date\":\"2015-02-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10870,\"name\":\"AM HiSu sprintti\",\"organizer\":\"KoS\",\"date\":\"2015-02-07\",\"timediff\":1},{\"id\":10860,\"name\":\"deneme\",\"organizer\":\"aok\",\"date\":\"2015-02-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10863,\"name\":\"Vinterrace Etapp 5\",\"organizer\":\"Uddevalla OK\",\"date\":\"2015-02-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10868,\"name\":\"OLA training\",\"organizer\":\"PB\",\"date\":\"2015-01-31\",\"timediff\":0},{\"id\":10866,\"name\":\"SkidO SM Prolog\",\"organizer\":\"SM-veckan 2015\",\"date\":\"2015-01-30\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":10866},{\"id\":10867,\"name\":\"SkidO SM Jaktstart\",\"organizer\":\"SM-veckan 2015\",\"date\":\"2015-01-30\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10866},{\"id\":10864,\"name\":\"Spik-CUP\",\"organizer\":\"SSOK\",\"date\":\"2015-01-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10850,\"name\":\"SUI Long, Lenzerheide\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10855,\"name\":\"ESOC Relay, Lenzerheide\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10862,\"name\":\"SkidO, DM, sprint, Norrbotten + Skigo Cup\",\"organizer\":\"S\u00E4vast Ski Team IF\",\"date\":\"2015-01-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10854,\"name\":\"ESOC Middle, Lenzerheide\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10858,\"name\":\"WMSOC Long, Lenzerheide\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10853,\"name\":\"ESOC Sprint-Relay, Lenzerheide\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10861,\"name\":\"Skaraborg by night V\",\"organizer\":\"Idrottsklubben Gandvik\",\"date\":\"2015-01-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10852,\"name\":\"ESOC Long, Lenzerheide\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10857,\"name\":\"WMSOC Middle 2, Lenzerheide\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-21\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10856},{\"id\":10851,\"name\":\"ESOC Sprint, Lenzerheide\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10856,\"name\":\"WMSOC Middle 1, Lenzerheide\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-20\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":10856},{\"id\":10849,\"name\":\"SUI Sprint, Valbella\",\"organizer\":\"Ski-O Swiss\",\"date\":\"2015-01-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10848,\"name\":\"L\u00F6pex Vinterserie delt\u00E4vling 3\",\"organizer\":\"Almby IK\",\"date\":\"2015-01-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10847,\"name\":\"Trettondagsorientering\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2015-01-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10845,\"name\":\"1100011\",\"organizer\":\"Adolince\",\"date\":\"2015-01-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10846,\"name\":\"SprintCAO\",\"organizer\":\"Adolince\",\"date\":\"2015-01-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10843,\"name\":\"Midvintersprinten 1\",\"organizer\":\"Gammelstads IF\",\"date\":\"2015-01-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10844,\"name\":\"Midvintersprinten 2\",\"organizer\":\"Gammelstads IF\",\"date\":\"2015-01-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10841,\"name\":\"MUMS\",\"organizer\":\"Mums\",\"date\":\"2014-11-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10840,\"name\":\"N\u00E4rnatt Cup, Etapp 4\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2014-11-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10839,\"name\":\"G\u00F6ingefejden\",\"organizer\":\"FK G\u00F6ingarna\",\"date\":\"2014-11-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10838,\"name\":\"N\u00E4rnatt Cup, etapp 3\",\"organizer\":\"Kung\u00E4lvs OK\",\"date\":\"2014-11-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10832,\"name\":\"O-Event, E3 - ZOOrientering\",\"organizer\":\"IK Ymer\",\"date\":\"2014-11-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10835,\"name\":\"Novembert\u00E4vlingarna, l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2014-11-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10837,\"name\":\"7. kup OK DIF 2.dan\",\"organizer\":\"OK DIF\",\"date\":\"2014-11-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10823,\"name\":\"O-Event, E2 - Up n Downhill Sprint\",\"organizer\":\"Hestra IF\",\"date\":\"2014-11-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10834,\"name\":\"Novembert\u00E4vlingarna, medeldistans\",\"organizer\":\"Tullinge Sportklubb\",\"date\":\"2014-11-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10836,\"name\":\"7. kup OK DIF 1.dan\",\"organizer\":\"OK DIF\",\"date\":\"2014-11-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10842,\"name\":\"Camp And Larga 2014\",\"organizer\":\"Adolince\",\"date\":\"2014-11-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10831,\"name\":\"O-Event, E1 - Sprint by Night\",\"organizer\":\"Bor\u00E5s GIF\",\"date\":\"2014-11-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10825,\"name\":\"Uddevallatrof\u00E9n\",\"organizer\":\"Uddevalla OK\",\"date\":\"2014-11-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10833,\"name\":\"3. Lauf - Wiener Schulcup 2014/15\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-10-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10828,\"name\":\"Auckland Champs - Long\",\"organizer\":\"Counties Manukau\",\"date\":\"2014-10-26\",\"timediff\":-11},{\"id\":10814,\"name\":\"Sm\u00E5landskavlen\",\"organizer\":\"Bredaryds SOK / Anderstorps OK\",\"date\":\"2014-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10827,\"name\":\"Wr. & N\u00F6. Sprint MS 2014\",\"organizer\":\"OLT Transdanubien\",\"date\":\"2014-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10829,\"name\":\"Prvenstvo Srbije\",\"organizer\":\"SK Magic Map\",\"date\":\"2014-10-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10824,\"name\":\"N\u00E4rnattcup, etapp 2\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2014-10-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10760,\"name\":\"Helg utan \u00C4lg, etapp 2\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2014-10-19\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10759},{\"id\":10799,\"name\":\"Dala-Dubbeln Patrull\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhedens IK\",\"date\":\"2014-10-19\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10826},{\"id\":10759,\"name\":\"Helg utan \u00C4lg, etapp 1\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2014-10-18\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":10759},{\"id\":10798,\"name\":\"Dala-Dubbeln Stafett\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhedens IK\",\"date\":\"2014-10-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10822,\"name\":\"2. Lauf - Wiener Schulcup 2014/15\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10809,\"name\":\"SM Ultral\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Enen\",\"date\":\"2014-10-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10764,\"name\":\"Ungdomens 7-manna\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2014-10-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10802,\"name\":\"H\u00F6strusket 2014\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2014-10-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10810,\"name\":\"Oktoberracet\",\"organizer\":\"OK Enen\",\"date\":\"2014-10-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10813,\"name\":\"GMOK h\u00F6stmedel\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2014-10-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10763,\"name\":\"\u00C4lgot Cup, final\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2014-10-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10812,\"name\":\"Nuoriso- ja Sprinttiviesti\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2014-10-04\",\"timediff\":1},{\"id\":10815,\"name\":\"Skaraborgsm\u00E4sterskap Natt\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2014-10-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10811,\"name\":\"1. Schulcup 2014/15\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10805,\"name\":\"Veteran-SM, l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns OK, Ljusne-Ala OK\",\"date\":\"2014-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10806,\"name\":\"SM Stafett\",\"organizer\":\"IF Thor Orientering\",\"date\":\"2014-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10808,\"name\":\"VTSC Vetlanda\",\"organizer\":\"OK Njudung\",\"date\":\"2014-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10801,\"name\":\"SM Medel, Final\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2014-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10804,\"name\":\"Veteran-SM, medeldistans\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns OK, Ljusne-Ala OK\",\"date\":\"2014-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10807,\"name\":\"Linn\u00E9klassikern med SM-publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2014-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10757,\"name\":\"Vetlanda Team Sportia Cup\",\"organizer\":\"OK Njudung\",\"date\":\"2014-09-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10800,\"name\":\"SM Medel, Kval\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2014-09-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10803,\"name\":\"Veteransprinten, prolog f\u00F6r Veteran-SM\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns OK, Ljusne-Ala OK\",\"date\":\"2014-09-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10783,\"name\":\"JLVK Staffel\",\"organizer\":\"MTK Bad Harzburg\",\"date\":\"2014-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10788,\"name\":\"SM L\u00E5ng final\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2014-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10794,\"name\":\"Trosa Skogslopp\",\"organizer\":\"Trosabygdens OK\",\"date\":\"2014-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10796,\"name\":\"Ungdoms-SM, distriktsstafett\",\"organizer\":\"K\u00F6ping-Kolsva OK\",\"date\":\"2014-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10781,\"name\":\"Landehofs H\u00F6stt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2014-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10782,\"name\":\"JLVK Einzel, Liebenburg\",\"organizer\":\"MTK Bad Harzburg\",\"date\":\"2014-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10795,\"name\":\"SM L\u00E5ng kval\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2014-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10792,\"name\":\"Ungdoms-SM, l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"K\u00F6ping-Kolsva OK\",\"date\":\"2014-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10785,\"name\":\"Ungdoms-SM, sprintdistans\",\"organizer\":\"K\u00F6ping-Kolsva OK\",\"date\":\"2014-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10718,\"name\":\"DM L\u00E5ng V\u00E4sterg\u00F6tland 2014\",\"organizer\":\"Ryda Sk, Fr\u00E4mmestads IK\",\"date\":\"2014-09-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10756,\"name\":\"DM Stafett S\u00F6dermanland 2014\",\"organizer\":\"Niclas\",\"date\":\"2014-09-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10766,\"name\":\"9. Memorijal Buda Radovic 2.dan\",\"organizer\":\"PSOK DMB\",\"date\":\"2014-09-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10770,\"name\":\"8. Nationaler OL (WRE), S\u00E4ntisalp\",\"organizer\":\"OL Regio Wil\",\"date\":\"2014-09-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10771,\"name\":\"DM L\u00E5ng Gotland\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2014-09-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10774,\"name\":\"MTBO Svenska Cupen Final\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2014-09-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10765,\"name\":\"9. Memorijal Buda Radovic 1.dan\",\"organizer\":\"PSOK DMB\",\"date\":\"2014-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10716,\"name\":\"DM Sprint V\u00E4sterg\u00F6tland 2014\",\"organizer\":\"Ryda Sk, Fr\u00E4mmestads IK\",\"date\":\"2014-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10769,\"name\":\"7. Nationaler OL, Sellamatt\",\"organizer\":\"OL Regio Wil\",\"date\":\"2014-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10772,\"name\":\"Sprintstafett MTBO Falun\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2014-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10717,\"name\":\"DM Natt V\u00E4sterg\u00F6tland 2014\",\"organizer\":\"Ryda Sk, Fr\u00E4mmestads IK\",\"date\":\"2014-09-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10768,\"name\":\"Natt DM Gotland\",\"organizer\":\"Visborgs OK\",\"date\":\"2014-09-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10780,\"name\":\"Test\",\"organizer\":\"Lindebygdens OK\",\"date\":\"2014-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10755,\"name\":\"DM Stafett Gotland 2014\",\"organizer\":\"Svaide Roma SOK\",\"date\":\"2014-09-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10753,\"name\":\"DM Medel Gotland\",\"organizer\":\"SvaideRoma SOK\",\"date\":\"2014-09-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10734,\"name\":\"Srb-O-Tour Sprint , Novi Sad (WRE)\",\"organizer\":\"OAK Novi Sad\",\"date\":\"2014-08-31\",\"timediff\":1},{\"id\":10745,\"name\":\"F\u00F6r-SM Hemfosa, l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"Skarpn\u00E4cks OL & Tullinge SK\",\"date\":\"2014-08-31\",\"timediff\":0},{\"id\":10747,\"name\":\"H\u00F6sttr\u00E4ffen2014 - Gotland\",\"organizer\":\"Garda OK\",\"date\":\"2014-08-31\",\"timediff\":0},{\"id\":10733,\"name\":\"Srb-O-Tour middle distance, Morintovo \",\"organizer\":\"OAK Novi Sad\",\"date\":\"2014-08-30\",\"timediff\":1},{\"id\":10742,\"name\":\"Fj\u00E4llmaraton S\u00E4len\",\"organizer\":\"Malungs OK\",\"date\":\"2014-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10748,\"name\":\"Pepparkaksluffen\",\"organizer\":\"Kung\u00E4lvs OK\",\"date\":\"2014-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10749,\"name\":\"SK Test\",\"organizer\":\"OKTest\",\"date\":\"2014-08-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10731,\"name\":\"Srb-O-Tour middle distance, Morintovo (WRE)\",\"organizer\":\"OAK Novi Sad\",\"date\":\"2014-08-29\",\"timediff\":1},{\"id\":10732,\"name\":\"Srb-O-Tour sprint, Cortanovci\",\"organizer\":\"OAK Novi Sad\",\"date\":\"2014-08-29\",\"timediff\":1},{\"id\":10730,\"name\":\"Srb-O-Tour long distance, Morintovo (WRE)\",\"organizer\":\"OAK Novi Sad\",\"date\":\"2014-08-28\",\"timediff\":1},{\"id\":10743,\"name\":\"DM Sprint Bohusl\u00E4n-Dal\",\"organizer\":\"OK Sk\u00E4rmen\",\"date\":\"2014-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10729,\"name\":\"Srb-O-Tour Middle Distance, Papratski do\",\"organizer\":\"OK Ne\u0161tin\",\"date\":\"2014-08-26\",\"timediff\":1},{\"id\":10728,\"name\":\"Srb-O-Tour \u2013 middle distance, Ciganski logor\",\"organizer\":\"OK Ne\u0161tin\",\"date\":\"2014-08-25\",\"timediff\":1},{\"id\":10740,\"name\":\" MySports Inov8, Pixne\",\"organizer\":\"Malax IF\",\"date\":\"2014-08-25\",\"timediff\":1},{\"id\":10705,\"name\":\"Attundadubbeln Medel\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2014-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10724,\"name\":\"Euromeeting Long\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-MajornaOK/Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2014-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10727,\"name\":\"Srb-O-Tour long distance, Svilos, Ugljara (WRE)\",\"organizer\":\"OK Ne\u0161tin\",\"date\":\"2014-08-24\",\"timediff\":1},{\"id\":10739,\"name\":\"Omeeting Long\",\"organizer\":\"GMOK - FOL\",\"date\":\"2014-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10704,\"name\":\"Attundadubbeln L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Attunda OK\",\"date\":\"2014-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10725,\"name\":\"Kraftloppet\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2014-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10726,\"name\":\"Srb-O-Tour middle distance, Letenka\",\"organizer\":\"OK Ne\u0161tin\",\"date\":\"2014-08-23\",\"timediff\":1},{\"id\":10737,\"name\":\"Euromeeting Sprint\",\"organizer\":\"GMOK/FOL\",\"date\":\"2014-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10738,\"name\":\"Omeeting Etapp2\",\"organizer\":\"GMOK - FOL\",\"date\":\"2014-08-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10722,\"name\":\"Euromeeting Middle\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-MajornaOK/Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2014-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10735,\"name\":\"G\u00F6teborg Omeeting\",\"organizer\":\"GMOK - FOL\",\"date\":\"2014-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10719,\"name\":\"1. Lauf - WOLV Sommercup 2014\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10721,\"name\":\"\u00D6IDM i Sprint\",\"organizer\":\"Malax IF\",\"date\":\"2014-08-20\",\"timediff\":1},{\"id\":10708,\"name\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdsutmaningen\",\"organizer\":\"Sk\u00E4rg\u00E5rdens multisportare\",\"date\":\"2014-08-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10695,\"name\":\"MySports Inov8\",\"organizer\":\"Solf IK / IF Femman\",\"date\":\"2014-08-11\",\"timediff\":1},{\"id\":10702,\"name\":\"Tuna Ting L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2014-08-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10700,\"name\":\"Tuna Ting Medel\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2014-08-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10696,\"name\":\"VeteranTouren\",\"organizer\":\"Attunda\",\"date\":\"2014-08-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10684,\"name\":\"COC 2014 Long\",\"organizer\":\"GVOC\",\"date\":\"2014-08-04\",\"timediff\":-9},{\"id\":10683,\"name\":\"COC 2014 Sprint\",\"organizer\":\"GVOC\",\"date\":\"2014-08-03\",\"timediff\":-9},{\"id\":10690,\"name\":\"Abiska 2-dagars Etapp 2\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2014-08-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10682,\"name\":\"COC 2014 Middle\",\"organizer\":\"GVOC\",\"date\":\"2014-08-02\",\"timediff\":-9},{\"id\":10689,\"name\":\"Abiska 2-dagars Etapp 1\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2014-08-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10692,\"name\":\"U10-mila HD18D18\",\"organizer\":\"Marks O-ring\",\"date\":\"2014-08-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10693,\"name\":\"K\u00E4rpp\u00E4jahti\",\"organizer\":\"KoS\",\"date\":\"2014-08-02\",\"timediff\":1},{\"id\":10691,\"name\":\"U10-mila HD12\",\"organizer\":\"Marks O-ring\",\"date\":\"2014-08-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10680,\"name\":\"MTB-O World Cup, Long\",\"organizer\":\"O-Ringen2014\",\"date\":\"2014-07-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10675,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2014 Merenkurkunrastip\u00E4iv\u00E4t - 3\",\"organizer\":\"IF Femman\",\"date\":\"2014-07-19\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":10673},{\"id\":10679,\"name\":\"MTB-O World Cup, Sprint\",\"organizer\":\"O-Ringen2014\",\"date\":\"2014-07-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10674,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2014 Merenkurkunrastip\u00E4iv\u00E4t - 2\",\"organizer\":\"Malax IF\",\"date\":\"2014-07-18\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10673},{\"id\":10678,\"name\":\"MTB-O World Cup, Middle\",\"organizer\":\"O-Ringen2014\",\"date\":\"2014-07-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10673,\"name\":\"Kvarkentr\u00E4ffen 2014 Merenkurkunrastip\u00E4iv\u00E4t  - 1\",\"organizer\":\"IF Femman\",\"date\":\"2014-07-17\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":10673},{\"id\":10677,\"name\":\"NZSS Individual Sprint Distance\",\"organizer\":\"Counties Manukau\",\"date\":\"2014-07-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10672,\"name\":\"Hallands 3-dagars Etapp 3\",\"organizer\":\"Halmstad OK mfl\",\"date\":\"2014-07-13\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":10670},{\"id\":10671,\"name\":\"Hallands 3-dagars Etapp 2\",\"organizer\":\"Halmstad OK mfl\",\"date\":\"2014-07-12\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10670},{\"id\":10670,\"name\":\"Hallands 3-dagars Etapp 1\",\"organizer\":\"Halmstad OK mfl\",\"date\":\"2014-07-11\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":10670},{\"id\":10620,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och En dansk, Etapp 4\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2014-06-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10657,\"name\":\"Kapa 3-days, day 3\",\"organizer\":\"OK Kapa, Latvia\",\"date\":\"2014-06-29\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":10655},{\"id\":10659,\"name\":\"Majski sportski dan\",\"organizer\":\"PSK Avala\",\"date\":\"2014-06-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10618,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och En dansk, Etapp 2\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2014-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10619,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och En dansk, Etapp 3\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2014-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10637,\"name\":\"EYOC 2014, Relay\",\"organizer\":\"Strumica, Macedonia\",\"date\":\"2014-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10656,\"name\":\"Kapa 3-days, day 2\",\"organizer\":\"OK Kapa, Latvia\",\"date\":\"2014-06-28\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10655},{\"id\":10660,\"name\":\"S\u00F6derhamns sk\u00E4rg\u00E5rds triathlon\",\"organizer\":\"S\u00F6derhamns Triathlon\",\"date\":\"2014-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10661,\"name\":\"Kvarnsveden MTBO\",\"organizer\":\"Kvarnsvedens GoIF\",\"date\":\"2014-06-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10636,\"name\":\"EYOC 2014, Long\",\"organizer\":\"Strumica, Macedonia\",\"date\":\"2014-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10654,\"name\":\"Tre sk\u00E5ningar och En dansk, Etapp 1\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2014-06-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10655,\"name\":\"Kapa 3-days, day 1\",\"organizer\":\"OK Kapa, Latvia\",\"date\":\"2014-06-27\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":10655},{\"id\":10635,\"name\":\"EYOC 2014, Sprint\",\"organizer\":\"Strumica, Macedonia\",\"date\":\"2014-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10653,\"name\":\"KretsOringen E5 Tibro\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2014-06-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10647,\"name\":\"\u00D6ID-Ekorrstigfinalen 2014\",\"organizer\":\"Solf/Femman, FIN\",\"date\":\"2014-06-25\",\"timediff\":1},{\"id\":10652,\"name\":\"KretsOringen E4 Skultorp\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2014-06-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10651,\"name\":\"KretsOringen E3 Hagen\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2014-06-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10649,\"name\":\"KretsOringen E2 Hjo\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2014-06-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10646,\"name\":\"1. Biberister Bike-OL / SM Mitteldistanz\",\"organizer\":\"OLG Biberist SO\",\"date\":\"2014-06-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10648,\"name\":\"KretsOringen E1 Karlsborg\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2014-06-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10642,\"name\":\"\u00D6M Sprint / 3. AC 2014\",\"organizer\":\"OLC Wienerwald\",\"date\":\"2014-06-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10641,\"name\":\"Forssa Games 2014\",\"organizer\":\"LHR, FIN\",\"date\":\"2014-06-10\",\"timediff\":1},{\"id\":10615,\"name\":\"Sommarlandsprinten\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2014-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10640,\"name\":\"WC Norway Long\",\"organizer\":\"Kongsberg OL\",\"date\":\"2014-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10639,\"name\":\"Bruksortssprinten Etapp1\",\"organizer\":\"OK Klyftamo\",\"date\":\"2014-06-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10634,\"name\":\"G\u00E4ngkaveln 2014 Test\",\"organizer\":\"Arvid Sundkvist\",\"date\":\"2014-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10632,\"name\":\"L\u00E5ng-KM\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2014-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10630,\"name\":\"Wiener Schulmeisterschaft 2013/14\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-06-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10628,\"name\":\"Sprint-SM Final\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2014-06-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10629,\"name\":\"Sprint-SM Publikt\u00E4vling\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2014-06-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10612,\"name\":\"Sprint-SM kval\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2014-05-31\",\"timediff\":0},{\"id\":10627,\"name\":\"Jukola Test\",\"organizer\":\"Niclas\",\"date\":\"2014-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10625,\"name\":\"Silva League Final\",\"organizer\":\"BAIK, GIF, OK Renen\",\"date\":\"2014-05-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10624,\"name\":\"Silva League Medel\",\"organizer\":\"BAIK, GIF, OK Renen\",\"date\":\"2014-05-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10626,\"name\":\"Test OKM Ungdomst\u00E4vling\",\"organizer\":\"Niclas\",\"date\":\"2014-05-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10623,\"name\":\"Silva League Sprint\",\"organizer\":\"BAIK, GIF OK Renen\",\"date\":\"2014-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10622,\"name\":\"Icebug SprintCup 3 Chalmers\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2014-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10621,\"name\":\"Till Skogs, del 1\",\"organizer\":\"OK Roslagen\",\"date\":\"2014-05-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10608,\"name\":\"OL-Touren Dalarna L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2014-05-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10607,\"name\":\"OL-Touren Dalarna Medeldistans\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2014-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10601,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 2 Bj\u00F6rkek\u00E4rr\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2014-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10606,\"name\":\"Ungdomsserien, krets 4 s\u00F6der\",\"organizer\":\"Haninge SOK\",\"date\":\"2014-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10609,\"name\":\"Paarlauf MS & 5. Lauf - Wiener Schulcup 2013/14\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10610,\"name\":\"Die Wappler Challenge\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10602,\"name\":\"Nuorten aluekilpailu\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2014-05-12\",\"timediff\":1},{\"id\":10603,\"name\":\"WhyJustRun McCartney Creek\",\"organizer\":\"Greater Vancouver Orienteering Club\",\"date\":\"2014-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10600,\"name\":\"H\u00E4meen avoin AM-sprint\",\"organizer\":\"LHR\",\"date\":\"2014-05-10\",\"timediff\":1},{\"id\":10598,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 1 Vallhamra\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2014-05-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10596,\"name\":\"4. Lauf - Wiener Schulcup\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-05-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10558,\"name\":\"Silva League Sprint  Tran\u00E5s \",\"organizer\":\"SOL Tran\u00E5s \",\"date\":\"2014-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10594,\"name\":\"SAKO-serien t\u00E4vling 1 2014\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2014-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10593,\"name\":\"Uppsala m\u00F6te, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2014-04-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10595,\"name\":\"OK B\u00E4verns l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"OK B\u00E4vern\",\"date\":\"2014-04-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10574,\"name\":\"OK B\u00E4verns medeldistans\",\"organizer\":\"OK B\u00E4vern\",\"date\":\"2014-04-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10521,\"name\":\"Helsingborgs SOK L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2014-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10562,\"name\":\"Vikingatr\u00E4ffen Five-O 2014\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2014-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10581,\"name\":\"Kolm\u00E5rdskavlen\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2014-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10590,\"name\":\"Sn\u00F6trampen 2014\",\"organizer\":\"OK L\u00F6ftan, Fj\u00E4r\u00E5s AIK\",\"date\":\"2014-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10525,\"name\":\"Bohuslunken Five-O\",\"organizer\":\"Uddevalla Orienteringsklubb\",\"date\":\"2014-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10565,\"name\":\"Silva League Finsp\u00E5ng\",\"organizer\":\"Finsp\u00E5ngs SOK\",\"date\":\"2014-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10568,\"name\":\"Helsingborgs SOK Medel\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2014-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10587,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 2\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2014-04-20\",\"timediff\":1},{\"id\":10589,\"name\":\"test Silva\",\"organizer\":\"SOL Tran\u00E5s \",\"date\":\"2014-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10578,\"name\":\"\u00D6jetrampen Five-O\",\"organizer\":\"OK Kullingshof, Fr\u00E4mmestads IK\",\"date\":\"2014-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10586,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 1\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2014-04-19\",\"timediff\":1},{\"id\":10588,\"name\":\"Kolm\u00E5rdsmedeln\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5den\",\"date\":\"2014-04-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10583,\"name\":\"Kortfredan 2014\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2014-04-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10582,\"name\":\"Haxjakten 2014\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2014-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10566,\"name\":\"SSM Individuell\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2014-04-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10571,\"name\":\"KPO Indoor Sprint\",\"organizer\":\"Kokkolan Suunnistajat\",\"date\":\"2014-04-12\",\"timediff\":-1},{\"id\":10570,\"name\":\"SM 2014 Natt\",\"organizer\":\"Sigtuna OK\",\"date\":\"2014-04-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10542,\"name\":\"Enenracet 2014\",\"organizer\":\"OK Enen\",\"date\":\"2014-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10557,\"name\":\"Tibrotrippeln, medeldistans\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2014-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10560,\"name\":\"WorldCup Murcia, Middle\",\"organizer\":\"IOF, FEDO, FORM\",\"date\":\"2014-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10561,\"name\":\"5. Lauf - WOLV-Cup 2014\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-04-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10556,\"name\":\"Tibrotrippeln, l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2014-04-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10559,\"name\":\"WorldCup Murcia, Long\",\"organizer\":\"IOF, FEDO, FORM\",\"date\":\"2014-04-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10555,\"name\":\"Tibrotrippeln, natt\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2014-04-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10551,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln - M\u00E5senStafetten\",\"organizer\":\"OK M\u00E5sen\",\"date\":\"2014-03-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10528,\"name\":\"7-manna\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2014-03-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10549,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln - Nyk\u00F6pingsOrienteringen\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2014-03-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10546,\"name\":\"V\u00E5rtrippeln - Nyk\u00F6pingsNatten\",\"organizer\":\"Nyk\u00F6pings OK\",\"date\":\"2014-03-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10553,\"name\":\"IKGTEST3\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2014-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10541,\"name\":\"V\u00E5rr\u00E4nnet \u00D6rkelljunga, L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"\u00D6FK - OK Kompassen\",\"date\":\"2014-03-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10545,\"name\":\"Regio Olten OL\",\"organizer\":\"OL Regio Olten\",\"date\":\"2014-03-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10540,\"name\":\"V\u00E5rr\u00E4nnet \u00D6rkelljunga, Medeldistans\",\"organizer\":\"\u00D6FK - OK Kompassen\",\"date\":\"2014-03-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10544,\"name\":\"Upptakt14\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2014-03-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10547,\"name\":\"Upptakt14\",\"organizer\":\"IK Gandvik\",\"date\":\"2014-03-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10538,\"name\":\"SM2014nattTest\",\"organizer\":\"Sigtuna OK\",\"date\":\"2014-03-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10539,\"name\":\"SM2014testNatt\",\"organizer\":\"Sigtuna OK\",\"date\":\"2014-03-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10535,\"name\":\"M\u00E5ndag\",\"organizer\":\"Test\",\"date\":\"2014-03-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10530,\"name\":\"UOF Mixstafett\",\"organizer\":\"IF Thor\",\"date\":\"2014-03-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10529,\"name\":\"Test-Event\",\"organizer\":\"WSC\",\"date\":\"2014-03-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10526,\"name\":\"Skaraborg by Night Ryda SK\",\"organizer\":\"Ryda Skidklubb\",\"date\":\"2014-03-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10523,\"name\":\"SkidO DM Medel Norrbotten + Skigo Cup 6\",\"organizer\":\"S\u00E4vast Ski Team, I19 IF\",\"date\":\"2014-02-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10522,\"name\":\"SkidO DM L\u00E5ng Norrbotten + Skigo Cup 5\",\"organizer\":\"S\u00E4vast Ski Team, I19 IF\",\"date\":\"2014-02-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10517,\"name\":\"OBS-T\u00E4vl. (Landslaget) + Publikt\u00E4vling (Skigocup)\",\"organizer\":\"S\u00E4vast Ski Team, I19 IF, Bodens BK, \u00C4lvsbyns IF OK\",\"date\":\"2014-01-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10516,\"name\":\"SkidO SM Medel + Publikt\u00E4vling (Skigocup)\",\"organizer\":\"S\u00E4vast Ski Team, I19 IF, Bodens BK, \u00C4lvsbyns IF OK\",\"date\":\"2014-01-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10514,\"name\":\"Landehofs nattcup E4\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2014-01-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10513,\"name\":\"Test 3\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2014-01-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10506,\"name\":\"Midvintersprinten 1\",\"organizer\":\"Gammelstads IF\",\"date\":\"2013-12-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10507,\"name\":\"Midvintersprinten 2\",\"organizer\":\"Gammelstads IF\",\"date\":\"2013-12-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10505,\"name\":\"Nattcup-2\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2013-12-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10504,\"name\":\"Skigo Cup (WRE) Etapp 2\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2013-12-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10503,\"name\":\"Skigo Cup (WRE) Etapp 1\",\"organizer\":\"IFK Kiruna\",\"date\":\"2013-11-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10501,\"name\":\"GMOK Natt-KM och Nattcup\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2013-11-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10500,\"name\":\"Novembert\u00E4vlingarna - l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2013-11-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10499,\"name\":\"Novembert\u00E4vlingarna - medeldistans\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2013-11-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10494,\"name\":\"Silvatrof\u00E9n 2013\",\"organizer\":\"Uddevalla OK\",\"date\":\"2013-11-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10375,\"name\":\"Sm\u00E5landskavlen 2013\",\"organizer\":\"SOK Viljan\",\"date\":\"2013-10-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10491,\"name\":\"Dala-Dubbeln Stafett\",\"organizer\":\"Karlsbyhedens IK/Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2013-10-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10492,\"name\":\"Dala-Dubbeln Patrull\",\"organizer\":\"Karlsbyhedens IK/Korsn\u00E4s IF OK\",\"date\":\"2013-10-19\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10496},{\"id\":10493,\"name\":\"25mannakorten \",\"organizer\":\"T\u00E4by OK\",\"date\":\"2013-10-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10490,\"name\":\"GMOK H\u00F6stt\u00E4vling\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2013-10-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10476,\"name\":\"SM Stafett\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF /Kung\u00E4lvs OK /IFK G\u00F6teborg\",\"date\":\"2013-09-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10479,\"name\":\"Medel SM Final\",\"organizer\":\"IFK G\u00F6teborg, Fr\u00F6lunda OL, IK Stern, G\u00F6teborgs OF\",\"date\":\"2013-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10478,\"name\":\"Medel SM Kval\",\"organizer\":\"IFK G\u00F6teborg, Fr\u00F6lunda OL, IK Stern, G\u00F6teborgs OF\",\"date\":\"2013-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10484,\"name\":\"KLL pohjanmaa\",\"organizer\":\"Kokkolan Suunnistajat\",\"date\":\"2013-09-25\",\"timediff\":1},{\"id\":10388,\"name\":\"Ungdoms-SM Stafett 2013\",\"organizer\":\"FK Boken\",\"date\":\"2013-09-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10470,\"name\":\"L\u00E5ng-SM final\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF/G\u00F6teborg-Majorna OK/OK Alehof\",\"date\":\"2013-09-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10482,\"name\":\"CTO IB\u00C9RICO II Larga\",\"organizer\":\"GOCAN\",\"date\":\"2013-09-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10387,\"name\":\"Ungdoms-SM L\u00E5ng 2013\",\"organizer\":\"FK Boken\",\"date\":\"2013-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10475,\"name\":\"Bendigo Rocks 3 - Mt Korong\",\"organizer\":\"Bendigo Orienteers\",\"date\":\"2013-09-21\",\"timediff\":-8},{\"id\":10477,\"name\":\"L\u00E5ng-SM kval\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF/ G\u00F6teborg-Majorna OK/OK Alehof\",\"date\":\"2013-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10480,\"name\":\"CTO IB\u00C9RICO II Media\",\"organizer\":\"GOCAN\",\"date\":\"2013-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10481,\"name\":\"CTO IB\u00C9RICO II Sprint\",\"organizer\":\"GOCAN\",\"date\":\"2013-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10386,\"name\":\"Ungdoms-SM Sprint 2013\",\"organizer\":\"FK Boken\",\"date\":\"2013-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10471,\"name\":\"DM L\u00E5ng V\u00E4sterg\u00F6tland + Vargs\u00F6ndan 2013\",\"organizer\":\"OK Skogsvargarna\",\"date\":\"2013-09-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10473,\"name\":\"Sprint-DM V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2013-09-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10472,\"name\":\"Natt-DM V\u00E4sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2013-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10467,\"name\":\"Linn\u00E9klassikern\",\"organizer\":\"OK Linn\u00E9\",\"date\":\"2013-09-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10466,\"name\":\"L\u00E5ng-KM\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2013-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10463,\"name\":\"MySports Inov8\",\"organizer\":\"Malax IF\",\"date\":\"2013-08-19\",\"timediff\":1},{\"id\":10460,\"name\":\"Ottfj\u00E4llet Upp \",\"organizer\":\"V\u00E9rtex\",\"date\":\"2013-08-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10452,\"name\":\"Merenkurkunrastip\u00E4iv\u00E4t pv.3\",\"organizer\":\"VaaSu/Femman/Solf\",\"date\":\"2013-08-03\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":10450},{\"id\":10455,\"name\":\"Ungdomens 10mila - HD18 & D18\",\"organizer\":\"Ulricehamns OK / OK Tranan\",\"date\":\"2013-08-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10458,\"name\":\"Fj\u00E4llmaraton\",\"organizer\":\"V\u00E9rtex\",\"date\":\"2013-08-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10451,\"name\":\"Merenkurkunrastip\u00E4iv\u00E4t pv. 2\",\"organizer\":\"VaaSu/Femman/Solf\",\"date\":\"2013-08-02\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10450},{\"id\":10454,\"name\":\"Ungdomens 10mila - HD12\",\"organizer\":\"Ulricehamns OK / OK Tranan\",\"date\":\"2013-08-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10450,\"name\":\"Merenkurkunrastip\u00E4iv\u00E4t pv. 1\",\"organizer\":\"VaaSu/Femman/Solf\",\"date\":\"2013-08-01\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":10450},{\"id\":10449,\"name\":\"High Coast 2-days Etapp2\",\"organizer\":\"OK Nolaskogsarna\",\"date\":\"2013-07-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10448,\"name\":\"High Coast 2-days Etapp1\",\"organizer\":\"OK Nolaskogsarna\",\"date\":\"2013-07-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10447,\"name\":\"Hallands 3-dagars Etapp 3\",\"organizer\":\"Falkenbergs OK\",\"date\":\"2013-07-14\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":10445},{\"id\":10446,\"name\":\"Hallands 3-dagars Etapp 2\",\"organizer\":\"Falkenbergs OK\",\"date\":\"2013-07-13\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10445},{\"id\":10445,\"name\":\"Hallands 3-dagars Etapp 1\",\"organizer\":\"Falkenbergs OK\",\"date\":\"2013-07-12\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":10445},{\"id\":10443,\"name\":\"Iittala Lasim\u00E4kisprint\",\"organizer\":\"Kalvolan Keih\u00E4s\",\"date\":\"2013-06-25\",\"timediff\":1},{\"id\":10444,\"name\":\"\u00D6ID-Ekorrstigfinal 2013\",\"organizer\":\"IF Femman\",\"date\":\"2013-06-25\",\"timediff\":-1},{\"id\":10433,\"name\":\"Tre Sk\u00E5ningar och en Dansk, E4\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2013-06-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10432,\"name\":\"Tre Sk\u00E5ningar och en Dansk, E3\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2013-06-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10431,\"name\":\"Tre Sk\u00E5ningar och en Dansk, E1\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2013-06-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10430,\"name\":\"Forssa Games 2013\",\"organizer\":\"Lounais-H\u00E4meen Rasti\",\"date\":\"2013-06-13\",\"timediff\":1},{\"id\":10415,\"name\":\"QB111_Middle\",\"organizer\":\"Dave Lotty\",\"date\":\"2013-06-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10414,\"name\":\"QB111_Long\",\"organizer\":\"Keith Jay\",\"date\":\"2013-06-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10436,\"name\":\"MTBO-SM L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Kvarnsvedens GoIF\",\"date\":\"2013-06-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10439,\"name\":\"Sprinthelgen s\u00F6ndag\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2013-06-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10442,\"name\":\"Unionsmatchen 2013, stafett\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2013-06-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10413,\"name\":\"QB111_Sprint\",\"organizer\":\"Garry Stewart\",\"date\":\"2013-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10435,\"name\":\"MTBO-SM Medel\",\"organizer\":\"Kvarnsvedens GoIF\",\"date\":\"2013-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10437,\"name\":\"Sprinthelgen l\u00F6rdag, etapp 1\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2013-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10438,\"name\":\"Sprinthelgen l\u00F6rdag, etapp 2\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2013-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10440,\"name\":\"Unionsmatchen 2013, individuellt\",\"organizer\":\"Fr\u00F6lunda OL\",\"date\":\"2013-06-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10434,\"name\":\"MTBO-SM Sprint\",\"organizer\":\"Kvarnsvedens GoIF\",\"date\":\"2013-06-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10427,\"name\":\"Latvian Championships - long\",\"organizer\":\"OK Aluksne\",\"date\":\"2013-06-02\",\"timediff\":1},{\"id\":10416,\"name\":\"DM Sprint Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"Helsingborgs SOK\",\"date\":\"2013-06-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10426,\"name\":\"Latvian Championships - sprint\",\"organizer\":\"OK Aluksne\",\"date\":\"2013-06-01\",\"timediff\":1},{\"id\":10419,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 3 Bj\u00F6rkek\u00E4rr\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2013-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10424,\"name\":\"SWSydneySchools\",\"organizer\":\"WHN\",\"date\":\"2013-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10425,\"name\":\"SAKO U-stafett\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2013-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10420,\"name\":\"GalaDay\",\"organizer\":\"IKN\",\"date\":\"2013-05-23\",\"timediff\":10},{\"id\":10421,\"name\":\"MotionsOL Landvetter\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2013-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10422,\"name\":\"GraysPoint\",\"organizer\":\"URN\",\"date\":\"2013-05-23\",\"timediff\":10},{\"id\":10418,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 2 Tuve\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2013-05-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10410,\"name\":\"Silva League finalen, Tour de Medelpad Etapp 3\",\"organizer\":\"Medelpads klubbarna\",\"date\":\"2013-05-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10409,\"name\":\"Silva League, Tour de Medelpad Etapp 2\",\"organizer\":\"Medelpads klubbarna\",\"date\":\"2013-05-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10417,\"name\":\"V\u00E5rserien 2\",\"organizer\":\"Kung\u00E4lvs OK\",\"date\":\"2013-05-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10408,\"name\":\"Tour de Medelpad, Etapp 1\",\"organizer\":\"Medelpads klubbarna\",\"date\":\"2013-05-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10411,\"name\":\"Icebug Sprintcup etapp 1 Kaver\u00F6s\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2013-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10404,\"name\":\"Silva League\",\"organizer\":\"KFUM \u00D6rebro OK/Hagaby GOIF\",\"date\":\"2013-05-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10403,\"name\":\"Silva League\",\"organizer\":\"KFUM \u00D6rebro OK/Hagaby GOIF\",\"date\":\"2013-05-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10406,\"name\":\"Silva Leauge\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2013-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10402,\"name\":\"Kumla Test\",\"organizer\":\"OK Tisaren\",\"date\":\"2013-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10397,\"name\":\"Silva League Etapp 2\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2013-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10396,\"name\":\"Silva League Etapp 1\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2013-04-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10393,\"name\":\"Sprint-SM Final\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF\",\"date\":\"2013-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10395,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 2\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2013-04-21\",\"timediff\":1},{\"id\":10392,\"name\":\"Sprint-SM Kval\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs OF\",\"date\":\"2013-04-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10394,\"name\":\"Riga Cup / Rigas kausi, day 1\",\"organizer\":\"Magnets / Auseklis IK\",\"date\":\"2013-04-20\",\"timediff\":1},{\"id\":10389,\"name\":\"SM Natt 2013\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK / Lerums SOK\",\"date\":\"2013-04-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10383,\"name\":\"UltraSM2013\",\"organizer\":\"OK Landehof\",\"date\":\"2013-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10564,\"name\":\"Ziemelu divdienas 2014\",\"organizer\":\"Kapa OK\",\"date\":\"2013-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10384,\"name\":\"Kev\u00E4ty\u00F6n viesti 2013\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2013-04-13\",\"timediff\":1},{\"id\":10382,\"name\":\"V\u00E5rracet, l\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"OK Orion\",\"date\":\"2013-04-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10372,\"name\":\"Easter Day 3\",\"organizer\":\"Orienteering Victoria\",\"date\":\"2013-04-01\",\"timediff\":-8},{\"id\":10379,\"name\":\"Vikingatr\u00E4ffen 2013\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2013-04-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10371,\"name\":\"Easter Day 2\",\"organizer\":\"Orienteering Victoria\",\"date\":\"2013-03-31\",\"timediff\":-8},{\"id\":10370,\"name\":\"Easter Day 1\",\"organizer\":\"Orienteering Victoria\",\"date\":\"2013-03-30\",\"timediff\":-8},{\"id\":10369,\"name\":\"Easter Prologue\",\"organizer\":\"Orienteering Victoria\",\"date\":\"2013-03-29\",\"timediff\":-8},{\"id\":10376,\"name\":\"Sakotr\u00E4ning\",\"organizer\":\"OK Skogsvargarna\",\"date\":\"2013-03-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10374,\"name\":\"Natt-DM G\u00F6teborg\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2013-03-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10368,\"name\":\"Kodin Terra Kokkola\",\"organizer\":\"KoS\",\"date\":\"2013-03-16\",\"timediff\":1},{\"id\":10364,\"name\":\"Victorian State Series #2\",\"organizer\":\"Eureka Orienteers\",\"date\":\"2013-03-03\",\"timediff\":-8},{\"id\":10363,\"name\":\"Victorian State Series #1\",\"organizer\":\"CHOC\",\"date\":\"2013-02-23\",\"timediff\":-8},{\"id\":10361,\"name\":\"ESOC JWSOC EYSOC relay\",\"organizer\":\"Latvia\",\"date\":\"2013-02-17\",\"timediff\":1},{\"id\":10360,\"name\":\"ESOC JWSOC EYSOC sprint, WMSOC long distance\",\"organizer\":\"Latvia\",\"date\":\"2013-02-16\",\"timediff\":1},{\"id\":10359,\"name\":\"ESOC JWSOC EYSOC WMSOC  long distance\",\"organizer\":\"Latvia\",\"date\":\"2013-02-14\",\"timediff\":1},{\"id\":10358,\"name\":\"ESOC JWSOC EYSOC middle distance\",\"organizer\":\"Latvia\",\"date\":\"2013-02-13\",\"timediff\":1},{\"id\":10357,\"name\":\"ESOC Sprint Relay\",\"organizer\":\"Latvia\",\"date\":\"2013-02-12\",\"timediff\":1},{\"id\":10354,\"name\":\"S\u00E4tertr\u00E4ffen Medel WRE Skid-O\",\"organizer\":\"S\u00E4terbygdens OK\",\"date\":\"2013-01-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10352,\"name\":\"Testt\u00E4vling inf\u00F6r SM2013\",\"organizer\":\"Kung\u00E4lvs OK\",\"date\":\"2013-01-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10351,\"name\":\"Madonas kauss - Vid&#275;j&#257; distance\",\"organizer\":\"Arona OK\",\"date\":\"2013-01-12\",\"timediff\":1},{\"id\":10347,\"name\":\"Nattcup E1\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2012-12-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10345,\"name\":\"Novembert\u00E4vlingarna - s\u00F6ndag\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2012-11-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10337,\"name\":\"Waiuku Multisport\",\"organizer\":\"Counties Manukau\",\"date\":\"2012-11-10\",\"timediff\":12},{\"id\":10344,\"name\":\"Novembert\u00E4vlingarna - l\u00F6rdag\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2012-11-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10343,\"name\":\"GMOK H\u00F6stt\u00E4vling\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2012-10-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10342,\"name\":\"\u00C4lgotscup Final 2012\",\"organizer\":\"\u00D6rkelljunga FK\",\"date\":\"2012-10-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10336,\"name\":\"Dala-Dubbeln Patrull\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhedens IK\",\"date\":\"2012-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10340,\"name\":\"Fr\u00E4knefejden L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Ljungskile FK\",\"date\":\"2012-10-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10335,\"name\":\"Dala-Dubbeln Stafett\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhedens IK\",\"date\":\"2012-10-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10339,\"name\":\"Fr\u00E4knefejden Medel\",\"organizer\":\"Ljungskile FK\",\"date\":\"2012-10-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10341,\"name\":\"Nordic Military Championships - Relay\",\"organizer\":\"F\u00F6rsvarsmakten / Tullinge SK\",\"date\":\"2012-10-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10338,\"name\":\"Nordic Military Championships - Long\",\"organizer\":\"F\u00F6rsvarsmakten / Tullinge SK\",\"date\":\"2012-10-07\",\"timediff\":0},{\"id\":10330,\"name\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK/Bodafors OK\",\"organizer\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK/Bodafors OK\",\"date\":\"2012-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10333,\"name\":\"Fridatrippeln, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2012-09-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10329,\"name\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK/Bodafors OK\",\"organizer\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK/Bodafors OK\",\"date\":\"2012-09-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10332,\"name\":\"Fridatrippeln, medel\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2012-09-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10328,\"name\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK/Bodafors OK\",\"organizer\":\"N\u00E4ssj\u00F6 OK/Bodafors OK\",\"date\":\"2012-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10331,\"name\":\"Fridatrippeln, natt\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2012-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10324,\"name\":\"Stafett-SM\",\"organizer\":\"Ockelbo OK\",\"date\":\"2012-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10321,\"name\":\"Nuoriso- ja Sprinttiviesti\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2012-09-22\",\"timediff\":1},{\"id\":10326,\"name\":\"Medel-SM final\",\"organizer\":\"\u00D6sterf\u00E4rnebo IF\",\"date\":\"2012-09-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10325,\"name\":\"Medel-SM kval\",\"organizer\":\"\u00D6sterf\u00E4rnebo IF\",\"date\":\"2012-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10319,\"name\":\"USM Stafett\",\"organizer\":\"Bredaryds SOK\",\"date\":\"2012-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10323,\"name\":\"L\u00E5ng-SM final\",\"organizer\":\"OK Hammaren\",\"date\":\"2012-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10318,\"name\":\"USM L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Bredaryds SOK\",\"date\":\"2012-09-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10322,\"name\":\"L\u00E5ng-SM kval\",\"organizer\":\"OK Hammaren\",\"date\":\"2012-09-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10362,\"name\":\"Vic Middle Distance\",\"organizer\":\"BK\",\"date\":\"2012-09-15\",\"timediff\":-8},{\"id\":10320,\"name\":\"USM Sprint \",\"organizer\":\"Bredaryds SOK\",\"date\":\"2012-09-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10316,\"name\":\"Medel-KM\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2012-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10312,\"name\":\"SM Sprint - final 2012\",\"organizer\":\"G\u00E4vle OK\",\"date\":\"2012-08-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10311,\"name\":\"SM Sprint - kval 2012\",\"organizer\":\"G\u00E4vle OK\",\"date\":\"2012-08-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10310,\"name\":\"NattSM 2012\",\"organizer\":\"Rehns BK\",\"date\":\"2012-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10304,\"name\":\"Black River Run\",\"organizer\":\"V\u00E4ster\u00E5s LK\",\"date\":\"2012-08-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10314,\"name\":\"O-meeting dag 2\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2012-08-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10313,\"name\":\"O-meeting dag 1\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2012-08-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10305,\"name\":\"GMOK L\u00E5ng-KM\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2012-08-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10309,\"name\":\"Ungdomens 10mila L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2012-08-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10307,\"name\":\"Ungdomens 10mila 2012 HD18\",\"organizer\":\"IF Hagen\",\"date\":\"2012-08-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10308,\"name\":\"Ungdomens 10mila Medeldistans\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2012-08-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10306,\"name\":\"Ungdomens 10mila 2012 HD12\",\"organizer\":\"IF Hagen\",\"date\":\"2012-08-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10298,\"name\":\"FIN5 2012, 5. p\u00E4iv\u00E4\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-14\",\"timediff\":1,\"multidaystage\":5,\"multidayfirstday\":10294},{\"id\":10303,\"name\":\"FIN5 2012, 14.7. Kunto\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10297,\"name\":\"FIN5 2012, 4. p\u00E4iv\u00E4\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-13\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":4,\"multidayfirstday\":10294},{\"id\":10302,\"name\":\"FIN5 2012, 13.7. Kunto\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10296,\"name\":\"FIN5 2012, 3. p\u00E4iv\u00E4\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-12\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":3,\"multidayfirstday\":10294},{\"id\":10301,\"name\":\"FIN5 2012, 12.7. Kunto\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10295,\"name\":\"FIN5 2012, 2. p\u00E4iv\u00E4\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-10\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":2,\"multidayfirstday\":10294},{\"id\":10300,\"name\":\"FIN5 2012, 10.7. Kunto\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10294,\"name\":\"FIN5 2012, 1. p\u00E4iv\u00E4\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-09\",\"timediff\":0,\"multidaystage\":1,\"multidayfirstday\":10294},{\"id\":10299,\"name\":\"FIN5 2012, 9.7. Kunto\",\"organizer\":\"FIN\",\"date\":\"2012-07-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10291,\"name\":\"GSK sommarcup 3\",\"organizer\":\"G\u00F6teborgs skidklubb\",\"date\":\"2012-06-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10278,\"name\":\"Unionsmatchen 2012 invid.\",\"organizer\":\"Uddevalla OK\",\"date\":\"2012-06-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10259,\"name\":\"Nationaldagssprintstafett\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2012-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10287,\"name\":\"V\u00E5rserien etapp 3\",\"organizer\":\"GMOK\",\"date\":\"2012-06-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10285,\"name\":\"G\u00F6teborg Sprint Cup E3\",\"organizer\":\"G\u00F6teborg-Majorna OK\",\"date\":\"2012-05-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10283,\"name\":\"Silva League \u00D6SA-tr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2012-05-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10282,\"name\":\"Silva League \u00D6SA-tr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Alfta-\u00D6sa OK\",\"date\":\"2012-05-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10280,\"name\":\"G\u00F6teborg Sprintcup E2\",\"organizer\":\"GMOK\",\"date\":\"2012-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10281,\"name\":\"test unionsmatch\",\"organizer\":\"Uddevalla OK\",\"date\":\"2012-05-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10279,\"name\":\"JVM test, Sprint\",\"organizer\":\"S\u00E4terbygdens OK\",\"date\":\"2012-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10277,\"name\":\"G\u00F6teborg Sprint Cup Etapp\",\"organizer\":\"GMOK\",\"date\":\"2012-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10270,\"name\":\"SAKO-U 1\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2012-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10276,\"name\":\"Silva League Sprint (WRE)\",\"organizer\":\"Link\u00C3\u00B6pings OK\",\"date\":\"2012-05-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10268,\"name\":\"Turku Sprint\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2012-05-01\",\"timediff\":1},{\"id\":10269,\"name\":\"Kuxatr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Ockelbo OK\",\"date\":\"2012-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10275,\"name\":\"Test Event EOC\",\"organizer\":\"EOC\",\"date\":\"2012-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10273,\"name\":\"Silva League 4\",\"organizer\":\"T\u00E4by OK / Vallentuna-\u00D6sse\",\"date\":\"2012-04-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10272,\"name\":\"Silva League 3 med WRE\",\"organizer\":\"T\u00E4by OK / V\u00D6OL\",\"date\":\"2012-04-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10262,\"name\":\"Silva league/G\u00F6teborgsd S\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK Lerums SOK\",\"date\":\"2012-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10266,\"name\":\"TibroTrippeln L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2012-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10251,\"name\":\"Kev\u00E4ty\u00F6nviesti 2012\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2012-04-14\",\"timediff\":1},{\"id\":10261,\"name\":\"Silva league/G\u00F6teborgsd L\",\"organizer\":\"S\u00E4vedalens AIK Lerums SOK\",\"date\":\"2012-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10265,\"name\":\"TibroTrippeln Medel\",\"organizer\":\"Tibro OK\",\"date\":\"2012-04-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10257,\"name\":\"Kolm\u00E5rdskavlen\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2012-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10258,\"name\":\"Vikingatr\u00E4ffen-12\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2012-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10254,\"name\":\"Sydsvenska 7-manna\",\"organizer\":\"OK Silva / R\u00E4vetofta OK\",\"date\":\"2012-04-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10253,\"name\":\"Ski-O WC Ultra Long, SM L\",\"organizer\":\"Bodens BK\",\"date\":\"2012-03-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10252,\"name\":\"Ski-O WC Middle. USM+VSM\",\"organizer\":\"Bodens BK\",\"date\":\"2012-03-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10250,\"name\":\"Ski-O WC Relay, JSM Stafe\",\"organizer\":\"Bodens BK\",\"date\":\"2012-03-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10249,\"name\":\"Ski-O World Cup Sprint, S\",\"organizer\":\"Bodens BK\",\"date\":\"2012-03-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10247,\"name\":\"Vinterrace etapp 4\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2012-02-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10246,\"name\":\"Nattcupen\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2012-01-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10245,\"name\":\"Dala-Dubbeln Patrull\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhede\",\"date\":\"2011-10-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10244,\"name\":\"Dala-Dubbeln Stafett\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhede\",\"date\":\"2011-10-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10243,\"name\":\"GMOK Natt-KM\",\"organizer\":\"GMOK\",\"date\":\"2011-10-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10241,\"name\":\"Nuoriso- ja Sprinttiviest\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2011-09-24\",\"timediff\":1},{\"id\":10228,\"name\":\"SM-viesti, R2\",\"organizer\":\"Lounais-H\u00E4meen Rasti, FIN\",\"date\":\"2011-09-18\",\"timediff\":1},{\"id\":10237,\"name\":\"Stafett-SM\",\"organizer\":\"V\u00E4nersborgs SK\",\"date\":\"2011-09-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10239,\"name\":\"Medel-SM\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2011-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10238,\"name\":\"Medel-SM kval\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2011-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10231,\"name\":\"USM Distriktstafett\",\"organizer\":\"OK Sk\u00E4rmen\",\"date\":\"2011-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10235,\"name\":\"L\u00E5ng-SM final\",\"organizer\":\"Skogshjortarna / Kullings\",\"date\":\"2011-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10230,\"name\":\"USM L\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Sk\u00E4rmen\",\"date\":\"2011-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10233,\"name\":\"L\u00E5ng-SM kval\",\"organizer\":\"OK Skogshjortarna / OK Ku\",\"date\":\"2011-09-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10229,\"name\":\"USM Sprint\",\"organizer\":\"OK Sk\u00E4rmen\",\"date\":\"2011-09-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10227,\"name\":\"NuoriSuuntaViesti\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2011-09-05\",\"timediff\":1},{\"id\":10221,\"name\":\"Silva Junior Cup\",\"organizer\":\"OK Klemmingen\",\"date\":\"2011-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10220,\"name\":\"Silva Junior Cup\",\"organizer\":\"OK Klemmingen\",\"date\":\"2011-08-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10224,\"name\":\"Norrlandsm\u00E4sterskap l\u00E5ng\",\"organizer\":\"G\u00E4vle OK\",\"date\":\"2011-08-14\",\"timediff\":0},{\"id\":10219,\"name\":\"43-kavlen\",\"organizer\":\"Link\u00C3\u00B6pings OK, Skogspojk\",\"date\":\"2011-08-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10218,\"name\":\"U10mila\",\"organizer\":\"Marks OLring\",\"date\":\"2011-08-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10207,\"name\":\"MTB-O World Cup Middle\",\"organizer\":\"IK Jarl R\u00E4ttvik, Leksands\",\"date\":\"2011-06-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10208,\"name\":\"MTB-O World Masters Middl\",\"organizer\":\"IK Jarl, R\u00E4ttvik and Leks\",\"date\":\"2011-06-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10202,\"name\":\"Elitserien\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2011-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10203,\"name\":\"Kopparsprinten (publikt\u00E4v\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2011-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10205,\"name\":\"Nuorten Aluekilpailu\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2011-06-06\",\"timediff\":1},{\"id\":10206,\"name\":\"Kopparsprinten Elit\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2011-06-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10200,\"name\":\"Sprintstafett\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2011-06-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10204,\"name\":\"Elitserien medel / F\u00F6r-EM\",\"organizer\":\"IFK Mora\",\"date\":\"2011-06-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10201,\"name\":\"KM medeldistans\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2011-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10187,\"name\":\"Arostr\u00E4ffen L\u00E5ng\",\"organizer\":\"V\u00E4ster\u00E5s SOK\",\"date\":\"2011-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10190,\"name\":\"Elitserie & Junior Cup\",\"organizer\":\"IK Hakarpspojkarna\",\"date\":\"2011-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10193,\"name\":\"Vikingatr\u00E4ffen 2011\",\"organizer\":\"Trollh\u00E4ttans SOK\",\"date\":\"2011-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10178,\"name\":\"FinnSpring2011, Viesti\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2011-04-24\",\"timediff\":1},{\"id\":10186,\"name\":\"Arostr\u00E4ffen Medel\",\"organizer\":\"V\u00E4ster\u00E5s SOK\",\"date\":\"2011-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10189,\"name\":\"Elitserien & Junior Cup\",\"organizer\":\" IK Hakarpspojkarna\",\"date\":\"2011-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10177,\"name\":\"FinnSpring2011, Henk.koht\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2011-04-23\",\"timediff\":1},{\"id\":10188,\"name\":\"7-Manna\",\"organizer\":\"Kexholms SK\",\"date\":\"2011-04-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10174,\"name\":\"SM Sprint - final 2011\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2011-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10181,\"name\":\"Let\u00E4lvstr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Degerfors OK\",\"date\":\"2011-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10173,\"name\":\"SM Sprint - kval 2011\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2011-04-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10180,\"name\":\"Boforsloppet\",\"organizer\":\"OK Djerf\",\"date\":\"2011-04-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10172,\"name\":\"SM Natt 2011\",\"organizer\":\"Gotlands Bro OK\",\"date\":\"2011-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10175,\"name\":\"GMOK V\u00E5rt\u00E4vling\",\"organizer\":\"GMOK\",\"date\":\"2011-04-10\",\"timediff\":0},{\"id\":10176,\"name\":\"Kev\u00E4ty\u00F6nviesti 2011\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2011-04-09\",\"timediff\":1},{\"id\":10179,\"name\":\"Kolm\u00E5rdsdubbeln medel\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2011-04-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10167,\"name\":\"Final Elitserien + Silva\",\"organizer\":\"K\u00F6ping-Kolsva OK\",\"date\":\"2010-10-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10165,\"name\":\"Dala-Dubbeln Patrull\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhede\",\"date\":\"2010-10-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10164,\"name\":\"Dala-Dubbeln Stafett\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF OK/Karlsbyhede\",\"date\":\"2010-10-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10163,\"name\":\"Elitserien Sprint\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2010-09-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10161,\"name\":\"Nuoriso- ja Sprinttiviest\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat\",\"date\":\"2010-09-25\",\"timediff\":1},{\"id\":10162,\"name\":\"Elitserien L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2010-09-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10159,\"name\":\"SM-viestit R2\",\"organizer\":\"Kauhajoen Karhu\",\"date\":\"2010-09-19\",\"timediff\":1},{\"id\":10157,\"name\":\"SM-keskimatka R2 Karsinta\",\"organizer\":\"Teuvan Rivakka\",\"date\":\"2010-09-18\",\"timediff\":1},{\"id\":10158,\"name\":\"SM-keskimatka R2 Finaalit\",\"organizer\":\"Teuvan Rivakka\",\"date\":\"2010-09-18\",\"timediff\":1},{\"id\":10155,\"name\":\"DM Natt V\u00E4stmanland\",\"organizer\":\"V\u00E4ster\u00E5s SOK\",\"date\":\"2010-09-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10154,\"name\":\"L\u00E5ng-DM \u00D6sterg\u00F6tland\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2010-09-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10140,\"name\":\"Veteran RM L\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2010-09-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10153,\"name\":\"SM stafett\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2010-09-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10139,\"name\":\"Veteran RM Medel\",\"organizer\":\"OK Skogsfalken\",\"date\":\"2010-09-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10152,\"name\":\"SM Medel finaler\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2010-09-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10151,\"name\":\"SM Medel kval\",\"organizer\":\"Ume\u00E5 OK\",\"date\":\"2010-09-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10146,\"name\":\"SM L\u00E5ng Final\",\"organizer\":\"SK \u00D6rnen / OK Tyr\",\"date\":\"2010-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10148,\"name\":\"USM stafett\",\"organizer\":\"Sidnsj\u00F6 IK/OK Nolaskogsar\",\"date\":\"2010-08-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10145,\"name\":\"SM L\u00E5ng Kval\",\"organizer\":\"SK \u00D6rnen / OK Tyr\",\"date\":\"2010-08-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10147,\"name\":\"USM l\u00E5ng\",\"organizer\":\"Sidensj\u00F6 IK/OK Nolaskogsa\",\"date\":\"2010-08-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10141,\"name\":\"USM sprint\",\"organizer\":\"Sidensj\u00F6 IK/OK Nolaskogsa\",\"date\":\"2010-08-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10143,\"name\":\"Golden Weekend, l\u00E5ng\",\"organizer\":\"K\u00F6ping-Kolsva OK\",\"date\":\"2010-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10142,\"name\":\"Golden Weekend - medel\",\"organizer\":\"K\u00F6ping-Kolsva OK\",\"date\":\"2010-08-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10138,\"name\":\"FSOM 2010, Stafett\",\"organizer\":\"IF \u00C5land\",\"date\":\"2010-08-15\",\"timediff\":1},{\"id\":10137,\"name\":\"FSOM 2010, L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"IF \u00C5land\",\"date\":\"2010-08-14\",\"timediff\":1},{\"id\":10136,\"name\":\"FSOM 2010, Sprint\",\"organizer\":\"IF \u00C5land\",\"date\":\"2010-08-13\",\"timediff\":1},{\"id\":10133,\"name\":\"Ultral\u00E5ng-DM\",\"organizer\":\"Husums IF\",\"date\":\"2010-08-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10132,\"name\":\"WUOC Relay\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2010-07-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10131,\"name\":\"WUOC Middle\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2010-07-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10130,\"name\":\"WUOC Sprint\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2010-07-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10129,\"name\":\"WUOC Long\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2010-07-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10128,\"name\":\"S\u00E4len 3+3 Medel\",\"organizer\":\"Malungs OK\",\"date\":\"2010-07-04\",\"timediff\":0},{\"id\":10127,\"name\":\"S\u00E4len 3+3 L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Malungs OK\",\"date\":\"2010-07-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10125,\"name\":\"Elitserien 9 Sprint\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2010-06-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10124,\"name\":\"Elitserie 8 L\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2010-06-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10123,\"name\":\"Elitserie 7 Medel\",\"organizer\":\"OK Renen\",\"date\":\"2010-06-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10122,\"name\":\"MYC Medel\",\"organizer\":\"IFK Mora\",\"date\":\"2010-05-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10121,\"name\":\"MYC L\u00E5ng\",\"organizer\":\"IFK Mora\",\"date\":\"2010-05-29\",\"timediff\":0},{\"id\":10120,\"name\":\"Mora Youth Challenge\",\"organizer\":\"IFK Mora\",\"date\":\"2010-05-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10113,\"name\":\"V\u00E5rsurret\",\"organizer\":\"Myggans OS/UOK\",\"date\":\"2010-05-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10119,\"name\":\"Elitserien Medel\",\"organizer\":\"OK J\u00F6sse\",\"date\":\"2010-05-16\",\"timediff\":0},{\"id\":10118,\"name\":\"Elitserien L\u00E5ng\",\"organizer\":\"OK J\u00F6sse\",\"date\":\"2010-05-15\",\"timediff\":0},{\"id\":10116,\"name\":\"Sprint-SM Kval\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2010-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10117,\"name\":\"Sprint-SM Final\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2010-05-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10115,\"name\":\"H\u00F6gsberget L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Dalaporten OL\",\"date\":\"2010-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10114,\"name\":\"H\u00F6gsberget Medel\",\"organizer\":\"Dalaporten OL\",\"date\":\"2010-05-08\",\"timediff\":0},{\"id\":10112,\"name\":\"Elitserien Sprint - WRE\",\"organizer\":\"NAIS Orienteringsklubb\",\"date\":\"2010-04-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10111,\"name\":\"Boforsloppet\",\"organizer\":\"OK Djerf\",\"date\":\"2010-04-25\",\"timediff\":0},{\"id\":10110,\"name\":\"Let\u00E4lvstr\u00E4ffen\",\"organizer\":\"Degerfors OK\",\"date\":\"2010-04-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10108,\"name\":\"SM-Natt 2010\",\"organizer\":\"Tj\u00E4llmo-Godeg\u00E5rds OK\",\"date\":\"2010-04-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10106,\"name\":\"Kolm\u00E5rdsdubbeln Stafett\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2010-04-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10105,\"name\":\"Kolm\u00E5rdsdubbeln Medeldist\",\"organizer\":\"OK Kolm\u00E5rden\",\"date\":\"2010-04-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10100,\"name\":\"SM Ultral\u00E5ng 2010\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2010-04-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10104,\"name\":\"Blekingecupen\",\"organizer\":\"Ronneby OK\",\"date\":\"2010-04-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10099,\"name\":\"XXXIV Kev\u00E4ty\u00F6nviesti\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2010-04-10\",\"timediff\":1},{\"id\":10103,\"name\":\"Elitserien medeldistans\",\"organizer\":\"V\u00E4xj\u00F6 OK\",\"date\":\"2010-04-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10097,\"name\":\"SM Natt 2009\",\"organizer\":\"Vimmerby OK/H\u00E4ssleby SOK\",\"date\":\"2009-10-23\",\"timediff\":0},{\"id\":10096,\"name\":\"Dala-Dubbeln 2009 Patrull\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF & Karlsbyheden\",\"date\":\"2009-10-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10094,\"name\":\"Silva Junior Cup Final\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF & Karlsbyheden\",\"date\":\"2009-10-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10095,\"name\":\"Dala-Dubbeln 2009 Stafett\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s IF & Karlsbyheden\",\"date\":\"2009-10-17\",\"timediff\":0},{\"id\":10076,\"name\":\"Nuoriso- ja Sprinttiviest\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2009-09-26\",\"timediff\":1},{\"id\":10091,\"name\":\"Ungdoms-SM, Distriktsstaf\",\"organizer\":\"OK L\u00F6ftan\",\"date\":\"2009-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10093,\"name\":\"SM L\u00E5ngdistans - Final\",\"organizer\":\"Idefjorden / Kvillebyn\",\"date\":\"2009-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10090,\"name\":\"Ungdoms-SM, L\u00E5ngdistans\",\"organizer\":\"OK L\u00F6ftan\",\"date\":\"2009-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10092,\"name\":\"SM L\u00E5ngdistans - Kval\",\"organizer\":\"Idefjorden / Kvillebyn\",\"date\":\"2009-09-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10089,\"name\":\"Ungdoms-SM, Sprint\",\"organizer\":\"OK L\u00F6ftan\",\"date\":\"2009-09-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10082,\"name\":\"SM Stafett 09\",\"organizer\":\"M\u00E5lilla Ok/Hultsfreds Ok\",\"date\":\"2009-09-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10083,\"name\":\"E-P:n Am-py\u00F6r\u00E4suunnistus\",\"organizer\":\"Teuvan Rivakka, FIN\",\"date\":\"2009-09-12\",\"timediff\":1},{\"id\":10084,\"name\":\"E-P:n Am-pariviesti\",\"organizer\":\"Teuvan Rivakka, FIN\",\"date\":\"2009-09-12\",\"timediff\":1},{\"id\":10088,\"name\":\"SM Medel 09 - Final\",\"organizer\":\"SOK Viljan\",\"date\":\"2009-09-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10087,\"name\":\"SM Medel 09 - Kval\",\"organizer\":\"SOK Viljan\",\"date\":\"2009-09-11\",\"timediff\":0},{\"id\":10086,\"name\":\"Stafett-DM Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"R\u00E4vetofta OK/OK Silva\",\"date\":\"2009-09-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10085,\"name\":\"DM Medeldistans Sk\u00E5ne\",\"organizer\":\"OK Silva/R\u00E4vetofta OK\",\"date\":\"2009-09-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10080,\"name\":\"TestDM\",\"organizer\":\"OK K\u00E5re\",\"date\":\"2009-08-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10077,\"name\":\"Vasastafetten\",\"organizer\":\"IFK Mora\",\"date\":\"2009-08-22\",\"timediff\":0},{\"id\":10072,\"name\":\"U10-mila 2009\",\"organizer\":\"OK Tranan\",\"date\":\"2009-07-31\",\"timediff\":0},{\"id\":10073,\"name\":\"Sprint SM\",\"organizer\":\"Idefjordens SK\",\"date\":\"2009-07-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10070,\"name\":\"MYC L\u00E5ng Evertsberg\",\"organizer\":\"IFK MORAS OK\",\"date\":\"2009-05-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10071,\"name\":\"TUPI Sprinttiviesti\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2009-05-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10067,\"name\":\"Elitserien\",\"organizer\":\"G\u00E4vle OK\",\"date\":\"2009-05-09\",\"timediff\":0},{\"id\":10069,\"name\":\"Dalaporten L\u00E5ng\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2009-05-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10068,\"name\":\"Dalaporten Medel\",\"organizer\":\"Dalaportens OL\",\"date\":\"2009-05-02\",\"timediff\":0},{\"id\":11061,\"name\":\"test 2015\",\"organizer\":\"test\",\"date\":\"2009-05-02\",\"timediff\":1},{\"id\":10066,\"name\":\"Elitserien Final\",\"organizer\":\"Ringsj\u00F6 OK\",\"date\":\"2009-04-13\",\"timediff\":0},{\"id\":10065,\"name\":\"Elitserien Kval\",\"organizer\":\"Ringsj\u00F6 OK\",\"date\":\"2009-04-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10064,\"name\":\"XXXIII Kev\u00E4ty\u00F6nviesti\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2009-04-11\",\"timediff\":1},{\"id\":10063,\"name\":\"TalviRastit 22.11.2008\",\"organizer\":\"TuS, FIN\",\"date\":\"2008-11-22\",\"timediff\":1},{\"id\":10060,\"name\":\"Dala-Dubbeln Patrull\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s/Karlsbyheden\",\"date\":\"2008-10-19\",\"timediff\":0},{\"id\":10059,\"name\":\"Dala-Dubbeln Stafett\",\"organizer\":\"Korsn\u00E4s/Karlsbyheden\",\"date\":\"2008-10-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10062,\"name\":\"Elitseriefinal 2008\",\"organizer\":\"OK Tyr\",\"date\":\"2008-10-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10061,\"name\":\"25-manna korten\",\"organizer\":\"T\u00E4by OK\",\"date\":\"2008-10-12\",\"timediff\":0},{\"id\":10055,\"name\":\"SM stafett\",\"organizer\":\"S\u00F6dert\u00E4lje IF\",\"date\":\"2008-09-28\",\"timediff\":0},{\"id\":10058,\"name\":\"SM Medeldistans, final\",\"organizer\":\"OK Klemmingen\",\"date\":\"2008-09-27\",\"timediff\":0},{\"id\":10057,\"name\":\"SM Medeldistans, kval\",\"organizer\":\"OK Klemmingen\",\"date\":\"2008-09-26\",\"timediff\":0},{\"id\":10054,\"name\":\"SM L\u00E5ngdistans, final\",\"organizer\":\"IFK S\u00F6dert\u00E4lje\",\"date\":\"2008-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":10053,\"name\":\"SM L\u00E5ngdistans, kval\",\"organizer\":\"IFK S\u00F6dert\u00E4lje\",\"date\":\"2008-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10056,\"name\":\"H\u00F6stluffen\",\"organizer\":\"G\u00E4vle OK\",\"date\":\"2008-09-20\",\"timediff\":0},{\"id\":10052,\"name\":\"Tuna-Ting Medel\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2008-08-24\",\"timediff\":0},{\"id\":10050,\"name\":\"SM Ultral\u00E5ng 2008\",\"organizer\":\"OK Klyftamo\",\"date\":\"2008-08-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10048,\"name\":\"U10-mila 2008\",\"organizer\":\"IF Hagen\",\"date\":\"2008-08-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10047,\"name\":\"JWOC - Relay\",\"organizer\":\"SWEDEN\",\"date\":\"2008-07-06\",\"timediff\":0},{\"id\":10046,\"name\":\"JWOC - Long\",\"organizer\":\"SWEDEN\",\"date\":\"2008-07-05\",\"timediff\":0},{\"id\":10045,\"name\":\"JWOC - Middle Final\",\"organizer\":\"SWEDEN\",\"date\":\"2008-07-03\",\"timediff\":0},{\"id\":10044,\"name\":\"JWOC - Middle Qual.\",\"organizer\":\"SWEDEN\",\"date\":\"2008-07-02\",\"timediff\":0},{\"id\":10043,\"name\":\"JWOC - Sprint\",\"organizer\":\"SWEDEN\",\"date\":\"2008-06-30\",\"timediff\":0},{\"id\":10041,\"name\":\"FinnSpring 2008, Viesti\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2008-05-04\",\"timediff\":1},{\"id\":10040,\"name\":\"FinnSpring2008, Henk.koht\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2008-05-03\",\"timediff\":1},{\"id\":10038,\"name\":\"Sprint-SM kval\",\"organizer\":\"Mariestads FK\",\"date\":\"2008-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10039,\"name\":\"Sprint-SM Final\",\"organizer\":\"Mariestads FK\",\"date\":\"2008-05-01\",\"timediff\":0},{\"id\":10037,\"name\":\"Natt-SM\",\"organizer\":\"SM2008\",\"date\":\"2008-04-18\",\"timediff\":0},{\"id\":10034,\"name\":\"Turun Kev\u00E4ty\u00F6nviesti 2008\",\"organizer\":\"TuS, FIN\",\"date\":\"2008-04-12\",\"timediff\":-1},{\"id\":1300,\"name\":\"TalviRastit\",\"organizer\":\"Turun Suunnistajat, FIN\",\"date\":\"2008-02-02\",\"timediff\":1},{\"id\":1230,\"name\":\"Elitseriefinal 2007\",\"organizer\":\"OK Enen\",\"date\":\"2007-10-20\",\"timediff\":0},{\"id\":1217,\"name\":\"SM Stafett 2007\",\"organizer\":\"Halland\",\"date\":\"2007-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":1216,\"name\":\"SM Medel 2007, Final\",\"organizer\":\"Halland\",\"date\":\"2007-09-22\",\"timediff\":0},{\"id\":1215,\"name\":\"SM Medel 2007, Kval\",\"organizer\":\"Halland\",\"date\":\"2007-09-21\",\"timediff\":0},{\"id\":1214,\"name\":\"SM L\u00E5ngdistans 2007 Final\",\"organizer\":\"Halland\",\"date\":\"2007-09-16\",\"timediff\":0},{\"id\":1213,\"name\":\"SM L\u00E5ngdistans 2007 Kval\",\"organizer\":\"Halland\",\"date\":\"2007-09-15\",\"timediff\":0},{\"id\":1212,\"name\":\"Silja Junior Cup Final\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2007-08-18\",\"timediff\":0},{\"id\":1014,\"name\":\"JWOC - Relay\",\"organizer\":\"Dubbo, AUS\",\"date\":\"2007-07-13\",\"timediff\":0},{\"id\":1013,\"name\":\"JWOC - Middle Final\",\"organizer\":\"Dubbo, AUS\",\"date\":\"2007-07-12\",\"timediff\":0},{\"id\":1012,\"name\":\"JWOC - Middle Qual.\",\"organizer\":\"Dubbo, AUS\",\"date\":\"2007-07-11\",\"timediff\":0},{\"id\":1011,\"name\":\"JWOC - Long\",\"organizer\":\"Dubbo, AUS\",\"date\":\"2007-07-09\",\"timediff\":0},{\"id\":1010,\"name\":\"JWOC - Sprint\",\"organizer\":\"Dubbo, AUS\",\"date\":\"2007-07-08\",\"timediff\":0},{\"id\":1052,\"name\":\"Sprint SM 07 Kval\",\"organizer\":\"FK Friskus-Varberg m.fl\",\"date\":\"2007-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":1053,\"name\":\"Sprint SM 07 Final\",\"organizer\":\"FK Friskus-Varberg m.fl\",\"date\":\"2007-04-15\",\"timediff\":0},{\"id\":1051,\"name\":\"SM Natt 2007\",\"organizer\":\"FK Friskus-Varberg m.fl\",\"date\":\"2007-04-12\",\"timediff\":0},{\"id\":1000,\"name\":\"Chicken Night E4\",\"organizer\":\"Stora Tuna OK\",\"date\":\"2007-03-27\",\"timediff\":0},{\"id\":26,\"name\":\"SM Ultral\u00E5ng Distans\",\"organizer\":\"Tullinge SK\",\"date\":\"2006-09-23\",\"timediff\":0},{\"id\":25,\"name\":\"Natt-DM Dalarna Leksands\",\"organizer\":\"Leksands OK\",\"date\":\"2006-09-01\",\"timediff\":0},{\"id\":15,\"name\":\"O-Ringen Superelit E3\",\"organizer\":\"O-Ringen\",\"date\":\"2006-07-19\",\"timediff\":0},{\"id\":14,\"name\":\"O-Ringen Superelit E2\",\"organizer\":\"O-Ringen\",\"date\":\"2006-07-18\",\"timediff\":0},{\"id\":13,\"name\":\"O-Ringen Superelit E1\",\"organizer\":\"O-Ringen\",\"date\":\"2006-07-17\",\"timediff\":0}]";
//# sourceMappingURL=comps.js.map